{"location":"Bar","text":"Mister World Medo. +382 68 129392, Photographer Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2017\u2026 https:\/\/t.co\/1CNiKixxGu"}
{"location":"Bar","text":"Bar. Winter 2019. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #crnagora #montenegro #\u0447\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f #barmontenegro\u2026 https:\/\/t.co\/5yfPM9SmRa"}
{"location":"Bar","text":"Ice rink. Bar. Montenegro. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #barmontenegro #gradbar #crnagora\u2026 https:\/\/t.co\/IaYsnLFDIm"}
{"location":"Bar","text":"Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro,\u2026 https:\/\/t.co\/OS4wZaHY5X"}
{"location":"Bar","text":"Absolute winner of first day... Definitely! citydancens &amp; sanjacdsns \ud83d\udca5\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\u2714\ufe0f #citydance #novisad @ Sportsko-rekreativ\u2026 https:\/\/t.co\/n6VX5J1gKz"}
{"location":"Bar","text":"Orange sunset. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/xLgGZbc7au"}
{"location":"Bar","text":"Bar. Sunset. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #crnagora #montenegro #\u0447\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f #barmontenegro #gradbar\u2026 https:\/\/t.co\/LkNcs3NqZk"}
{"location":"Bar","text":"Restoran Knja\u017eeva Ba\u0161ta. Vinsko ve\u010de sa \"Pljevaljskim tambura\u0161ima\" i Planta\u017ee vinima. Bar.\u2026 https:\/\/t.co\/F08Qwr1fN7"}
{"location":"Bar","text":"Bar. Winter 2019. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #crnagora #montenegro #\u0447\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f #barmontenegro\u2026 https:\/\/t.co\/3ZbxUANP9k"}
{"location":"Bar","text":"Bar. Evening. Montenegro. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #barmontenegro #gradbar #crnagora #mojacrnagora\u2026 https:\/\/t.co\/i20PKPlx4z"}
{"location":"Bar","text":"Port of Bar. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2017.\u2026 https:\/\/t.co\/plcXN5WpWP"}
{"location":"Bar","text":"Badnji dan. Bar. Crna Gora. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/Ln4SM3QS9p"}
{"location":"Bar","text":"\u0420\u0430\u0434\u0443\u0433\u0430 \u0438\u0437 \u0448\u043a\u043e\u043b\u044b. \u0422\u0430\u043c \u0438 \u043d\u0443\u0436\u043d\u043e \u0438\u0441\u043a\u0430\u0442\u044c \u043a\u043b\u0430\u0434! @ Bar, Montenegro https:\/\/t.co\/vbE4lleSnC"}
{"location":"Bar","text":"Dvorac Kralja Nikole. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/Jj0S3iB7Dj"}
{"location":"Bar","text":"Our Bar. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2017.\u2026 https:\/\/t.co\/jYNFEn2N1o"}
{"location":"Bar","text":"il' sam po\u0161'o il' sam do\u0161'o :) @ Bar, Montenegro https:\/\/t.co\/UNuvsu70lX"}
{"location":"Bar","text":"The lighthouse. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro,\u2026 https:\/\/t.co\/68Xa3ivT3G"}
{"location":"Bar","text":"Amazing sun. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2018.\u2026 https:\/\/t.co\/16XSkjmLw8"}
{"location":"Bar","text":"Evening time. Bar. Montenegro.Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #crnagora #montenegro #\u0447\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f\u2026 https:\/\/t.co\/IfwgxhbSSh"}
{"location":"Bar","text":"Mornar \u2013 Partizan Nis 65:76. ABA Liga 2019\/2020 Fotograf Sergej Zabijako, +382 68 129392, Portfolio:\u2026 https:\/\/t.co\/WWwfh0z1Zp"}
{"location":"Bar","text":"Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro,\u2026 https:\/\/t.co\/LmbcmfkCIP"}
{"location":"Bar","text":"Badnji dan. Bar. Crna Gora. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/df7bA1argf"}
{"location":"Bar","text":"Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2018. #\u0447\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f\u2026 https:\/\/t.co\/8WxCE2JTv6"}
{"location":"Bar","text":"Hello from the past. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro\u2026 https:\/\/t.co\/fBOLRdMc9s"}
{"location":"Bar","text":"Pro\u0161la sezona pa se personal opistio i olenjio... Mada, kad su Crnogorci i bilo vredni... \ud83d\ude02 (@ Forest in \u0160u\u0161anj, Ba\u2026 https:\/\/t.co\/dVhzboyXqT"}
{"location":"Bar","text":"Restoran Knja\u017eeva Ba\u0161ta. Vinsko ve\u010de sa \"Pljevaljskim tambura\u0161ima\" i Planta\u017ee vinima. Part 5.\u2026 https:\/\/t.co\/y5hjTIdesW"}
{"location":"Bar","text":"Amazing sky in Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/sf7Nl5uhh0"}
{"location":"Bar","text":"Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro,\u2026 https:\/\/t.co\/pwmLG6cbGt"}
{"location":"Bar","text":"New year decoration. Bar. Montenegro. Photographer +38268 129 392 Sergej Zabijako, \u00a9 Sergej\u2026 https:\/\/t.co\/v3AKUcvFFk"}
{"location":"Bar","text":"#onokad te uhvati inspiracija u pono\u0107, a ne spava ti se...\u2026 http:\/\/t.co\/ySyTJoH2yQ"}
{"location":"Bar","text":"Autumn mood in Bar. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/NPM19uajp6"}
{"location":"Bar","text":"Sre\u0107an Bo\u017ei\u0107. Bar. Crna Gora. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/PEeBNDQIBf"}
{"location":"Bar","text":"Speed up - trening o pisanju projekata u toku u Baru.. cc @sospodgorica @ivana_vojvodic http:\/\/t.co\/gWooUjdnvE"}
{"location":"Bar","text":"KUD Jedinstvo. Bar. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/nngxe5rPhS"}
{"location":"Bar","text":"Wooden boat. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro,\u2026 https:\/\/t.co\/yuzCnXybkO"}
{"location":"Bar","text":"Leeet\u2019s gooo habanerabar &amp; ljiljadance \ud83d\udcaa\ud83c\uddf2\ud83c\uddea\u2b50\ufe0f\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8\ud83c\udfa4 #lovemyjob #moderation #host #dancefestival #festarserbia\u2026 https:\/\/t.co\/aQtMthicUD"}
{"location":"Bar","text":"Subjektivni osje\u0107aj napolje: Ra\u010dunamo da \u0107e snijeg da padne do 8 pa idemo da se grudvamo. Bar, Crna Gora"}
{"location":"Bar","text":"Blue flower. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/KtJtMDYZ1d"}
{"location":"Bar","text":"Evening time. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/SVSWWZ0hKD"}
{"location":"Bar","text":"Knja\u017eeva Ba\u0161ta je predivan restoran u Baru. Jo\u0161 uvjek mislite u \u010demu da po\u0111ete u restoran? Butik LUISON ima veliki\u2026 https:\/\/t.co\/Qk5PINIj2k"}
{"location":"Bar","text":"\u0417\u0430\u0441\u043d\u0435\u0436\u0435\u043d\u043d\u044b\u0435 \u0434\u0435\u0440\u0435\u0432\u044c\u044f. \u041d\u043e \u0432\u0435\u0441\u043d\u0430 \u0433\u0434\u0435-\u0442\u043e \u0431\u043b\u0438\u0437\u043a\u043e... @ Bar, Montenegro https:\/\/t.co\/QCa5CAytUy"}
{"location":"Bar","text":"The sea, the sea \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\u2764\u2764 #sea #blue #harmony #relaxation #sunday @ Bar, Montenegro https:\/\/t.co\/UOjNAGFH7v"}
{"location":"Bar","text":"Old town Bar. Montenegro. Photographer Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2019.\u2026 https:\/\/t.co\/L6PJ2HOSNz"}
{"location":"Bar","text":"New year decorations. Bar. Montenegro. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #barmontenegro #gradbar #crnagora\u2026 https:\/\/t.co\/7IS2B6dydN"}
{"location":"Bar","text":"Funny selfie\ud83d\ude01. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro,\u2026 https:\/\/t.co\/6bKu201ZAL"}
{"location":"Bar","text":"Red flower. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2017.\u2026 https:\/\/t.co\/V2gOurOmRs"}
{"location":"Bar","text":"\u0410 \u0437\u0430 \u043e\u043a\u043d\u043e\u043c \u0437\u0438\u043c\u0430, \u043a\u0440\u0435\u0441\u0442\u044c\u044f\u043d\u0438\u043d, \u0434\u0440\u043e\u0432\u043d\u0438, \u0432\u043e\u0442\u044d\u0442\u0430\u0432\u043e\u0442\u0432\u0441\u0435 @ Susanj https:\/\/t.co\/FxVr2qY3ZM"}
{"location":"Bar","text":"Bar. Evening. Montenegro. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #barmontenegro #gradbar #crnagora #mojacrnagora\u2026 https:\/\/t.co\/FjhU5YIgcf"}
{"location":"Bar","text":"Bar. February 2019. Montenegro.Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #crnagora #montenegro #\u0447\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f\u2026 https:\/\/t.co\/dRhLKNCIDl"}
{"location":"Bar","text":"Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro,\u2026 https:\/\/t.co\/pqfauD7LWr"}
{"location":"Bar","text":"Otvaranje Restorana Matika. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegr\u2026 https:\/\/t.co\/8liQ2lLnSJ"}
{"location":"Bar","text":"Zajedni\u010dka fotografija nakon sjajnog duela nekada\u0161njih i sada\u0161njih odbojka\u0161a \"Mornara\" na rekonstruisanom odbojka\u0161k\u2026 https:\/\/t.co\/jGWejjZLEg"}
{"location":"Bar","text":"Sheeps. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/F0zPJoKDtm"}
{"location":"Bar","text":"Orange sky. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/DfTuV7OyCA"}
{"location":"Bar","text":"Sunny days in Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/zZzOSmzXez"}
{"location":"Bar","text":"Wonderful sunset. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/dl6u4r4ImR"}
{"location":"Bar","text":"Bar. Winter 2019. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #crnagora #montenegro #\u0447\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f #barmontenegro\u2026 https:\/\/t.co\/LrH3Z95kUU"}
{"location":"Bar","text":"Nao\u0161trili se za svadbu #muzika_za_svadbe #orkestar_dobri_momci @ Restoran Franca https:\/\/t.co\/nuERIp7KzF"}
{"location":"Bar","text":"@MladiceSrbije voditelji milica__simonovic @ predavanje za nastavnike iz Crne Gore -program Povratak u \u0161kolu @ Bar,\u2026 https:\/\/t.co\/OsN9UG4X0p"}
{"location":"Bar","text":"Port of Bar. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2017.\u2026 https:\/\/t.co\/E5VJv89GGy"}
{"location":"Bar","text":"More, sunce, talasi, vjetar u kosi... @ \u0160u\u0161anjska pla\u017ea https:\/\/t.co\/Qo0ongBRiP"}
{"location":"Bar","text":"I love \u2764\ufe0fBar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/4BaZfB3arV"}
{"location":"Bar","text":"Small lighthouse. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro,\u2026 https:\/\/t.co\/QujDRglT6L"}
{"location":"Bar","text":"Sunny days in Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/El2iz0DEc3"}
{"location":"Bar","text":"Lighthouse. Bar. Montenegro.Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #crnagora #montenegro #\u0447\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f\u2026 https:\/\/t.co\/STBtzaZJi1"}
{"location":"Bar","text":"Do\u0111e\u0161 iz \u0161kole, a ovo te do\u010deka!\ud83d\ude0b #mum made#creampuffs for me\u2026 http:\/\/t.co\/W1zrEUDXeH"}
{"location":"Bar","text":"Evening lights. Bar. Montenegro. Photographer Sergey Zabiyako +38268114220 #barmontenegro #gradbar #crnagora\u2026 https:\/\/t.co\/Fg4kSMt0cT"}
{"location":"Bar","text":"Wonderful sunset. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/3VT2i7v1U3"}
{"location":"Bar","text":"Ku\u0107e Lekovi\u0107a. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/gGVzFMXv05"}
{"location":"Bar","text":"Amazing sunset. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/uRQrz8277r"}
{"location":"Bar","text":"Our Bar. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2017.\u2026 https:\/\/t.co\/c0k5kmpwHL"}
{"location":"Bar","text":"Our Bar. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2017.\u2026 https:\/\/t.co\/G7PJJ9SwvD"}
{"location":"Bar","text":"Restoran Knja\u017eeva Ba\u0161ta. Vinsko ve\u010de sa \"Pljevaljskim tambura\u0161ima\" i Planta\u017ee vinima. Part 3.\u2026 https:\/\/t.co\/eaxq17Wnyh"}
{"location":"Bar","text":"Prvo kupanje u moru ove godine! Hladno, slano ali dobro :-) #bar https:\/\/t.co\/obZi9blv9x"}
{"location":"Bar","text":"New year is coming. Bar. Montenegro. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #barmontenegro #gradbar #crnagora\u2026 https:\/\/t.co\/ggUZkE12Fp"}
{"location":"Bar","text":"50 shades of Adriatic sea. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej\u2026 https:\/\/t.co\/TCt5FWcZE0"}
{"location":"Bar","text":"New year is coming. Bar. Montenegro. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #barmontenegro #gradbar #crnagora\u2026 https:\/\/t.co\/Sgeymhl7Nv"}
{"location":"Bar","text":"Our Bar. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2017.\u2026 https:\/\/t.co\/tck4RyaC9Z"}
{"location":"Bar","text":"My funny cat. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro,\u2026 https:\/\/t.co\/y6N667u8VP"}
{"location":"Bar","text":"Pozdrav za sport. Cakan sport. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #crnagora #cakansport #cakan\u2026 https:\/\/t.co\/kpjX5U43U0"}
{"location":"Bar","text":"Dobro jutro \u2600\ufe0f #goodmorning #sea #sky #blue #calm #instagramnature\u2026 https:\/\/t.co\/Cfi8F2kEo8"}
{"location":"Bar","text":"Sunset. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2017.\u2026 https:\/\/t.co\/9Sm4PTFHBH"}
{"location":"Bar","text":"Ima li idje da se kupi ovaj ranac za sitne zivotinje??? @ Bar, Montenegro https:\/\/t.co\/lWYkHbEIbq"}
{"location":"Bar","text":"Ratac. Montenegro. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #barmontenegro #crnagora #mojacrnagora #\u0447\u0435\u0440\u043d\u043e\u0433\u043e\u0440\u0438\u044f\u2026 https:\/\/t.co\/VChCOCosDi"}
{"location":"Bar","text":"Recharging batteries #sea #coast #rechargingmysoul #sky #instagram #instapic @ Crvena Pla\u017ea - Beach &amp; Caf\u00e9 Bar https:\/\/t.co\/sWbE0d9d8n"}
{"location":"Bar","text":"Spring is come. Bar. Montenegro. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #crnagora #gradbar\u2026 https:\/\/t.co\/IpIzGhKZaG"}
{"location":"Bar","text":"Sunset time. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/4c6d0T48Vv"}
{"location":"Bar","text":"Sunset Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2017.\u2026 https:\/\/t.co\/Y7hbQ8sMUg"}
{"location":"Bar","text":"Evening time. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/7eGeS6EivD"}
{"location":"Bar","text":"Evening time. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2018.\u2026 https:\/\/t.co\/LkvTvT7QHH"}
{"location":"Bar","text":"Saborni hram Svetog Jovana Vladimira. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/ZBozPFHHoy"}
{"location":"Bar","text":"Restoran Knja\u017eeva Ba\u0161ta. Vinsko ve\u010de sa \"Pljevaljskim tambura\u0161ima\" i Planta\u017ee vinima. Part 4.\u2026 https:\/\/t.co\/torn86aYVU"}
{"location":"Bar","text":"Dvorac Kralja Nikole. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2018.\u2026 https:\/\/t.co\/nVcYCGu2N2"}
{"location":"Bar","text":"Dvorac Kralja Nikole. Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej\u2026 https:\/\/t.co\/2bemShtCUJ"}
{"location":"Bar","text":"New year is coming. Bar. Montenegro. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #barmontenegro #gradbar #crnagora\u2026 https:\/\/t.co\/jh5OyHHodY"}
{"location":"Bar","text":"Cute cat. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro, 2017.\u2026 https:\/\/t.co\/oqRBwGUZeY"}
{"location":"Bar","text":"Evening time in Bar. Montenegro. Fotograf Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/LRncYxgQ4R"}
{"location":"Bar","text":"Port of Bar. Montenegro. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9\u2026 https:\/\/t.co\/GbTqzf5GmJ"}
{"location":"Bar","text":"\u0422\u0430\u043a\u043e\u0435 \u0431\u044b\u0432\u0430\u0435\u0442 \u043f\u0430\u0440\u0443 \u0440\u0430\u0437 \u0432 \u0433\u043e\u0434\u0443. \u0413\u043e\u0440\u043e\u0434 \u0438 \u043c\u043e\u0440\u0435 \u0441\u043a\u0440\u044b\u0432\u0430\u044e\u0442\u0441\u044f \u043f\u043e\u0434 \u043d\u0438\u0437\u043a\u0438\u043c \u043e\u0431\u043b\u0430\u043a\u043e\u043c @ Bar, Montenegro https:\/\/t.co\/QsPnCsLARh"}
{"location":"Bar","text":"Bar. Montenegro. Photographer Sergey Zabiyako +38268129392 #barmontenegro #gradbar #crnagora #mojacrnagora\u2026 https:\/\/t.co\/ce8Qt1yTYI"}
{"location":"Beograd","text":"Ve\u010deras!! Emisija Halo-Halo Grand TV 20h, gledamo se! @ Grand Production https:\/\/t.co\/8xSslCeAbH"}
{"location":"Beograd","text":"https:\/\/t.co\/PNiJccBQtW Beograd, Srbija otkup automobila uz 100% najve\u0107e otkupne cene. Pozovite tel.0646129631, 00\u2026 https:\/\/t.co\/NZJGPIP4Cr"}
{"location":"Beograd","text":"Sada znam zasto je Bog coveku podario dve ruke, jednom da tvituje, drugom da menje kanale na tv #perpetummobile"}
{"location":"Beograd","text":"ADVOKATI, DOKTORI, MESARI, FRIZERKE, ZIDARI... OSTAVITE SVOJU DECU NA MIRU! Legendarni Dino Ra\u0111a objasnio kako RODI\u2026 https:\/\/t.co\/7OB8WTC9R9"}
{"location":"Beograd","text":"Ne znam jel mi se dva puta u zivotu desilo da sanjam nesto realno, uglavnom je tu hodajuce povrce, transformersi i moji bivsi samo lepi"}
{"location":"Beograd","text":"TRENING BEZBEDNE VO\u017dNJE MOTOCIKLA Trening bezbedne vo\u017enje motocikla u organizaciji Agencije za bezbednost saobra\u0107a\u2026 https:\/\/t.co\/lwCGpPRvzh"}
{"location":"Beograd","text":"Kako napraviti aluminijumski fiksni \u201cKlik\u201d komarnik #Lyctum #BZZZX #Komarnici #PVCstolarija #Tauroll Pogledajte na\u2026 https:\/\/t.co\/3ZFdujP3uB"}
{"location":"Beograd","text":"Smanji o\u010dekivanja lutko. Pojedinci nisu u stanju uzvratiti niti malu poruku, kamoli veliku ljubav."}
{"location":"Beograd","text":"Kad nista ne moze da te iznenadi - iznenadi ti :) @ PRVA https:\/\/t.co\/OtdJQfXIxz"}
{"location":"Beograd","text":"Ali kada najveca daska istripuje da je zgodna i to otvoreno govori, EKSIRAM PESTICIDE, GUTAM STAKLO, THE END HAS COME"}
{"location":"Beograd","text":"Promo knjige Bojana Bosiljcica: \"Salon mrtvih princeza \" @ Knjizara Delfi Skc https:\/\/t.co\/uaX7fBnZmz"}
{"location":"Beograd","text":"Ono kad se nekome razdernjaju brkovi na sav glas u citaonici.... Priceless"}
{"location":"Beograd","text":"Berza gramofonskih ploca u Ljubljani odrzace se 27-28.septembra 2014. u Biljardnoj Hisi (at... http:\/\/t.co\/txo9pBnx2f Vidimo se u Ljubljani"}
{"location":"Beograd","text":"@markostojicevic @mihajlonet i sve vas podjednako ispaljujem da se neko ne bi osetio ugrozenim .)"}
{"location":"Beograd","text":"@PredragSarapa nisam video na teletx da ih ima slede\u0107e nedelje. Pozdrav"}
{"location":"Beograd","text":"Poljupci za laku no\u0107\u2764 Zbirka pri\u010da #SAVRSENKADNETREBA #vesnazakonovicarezina #citajknjigu #citati #prevara #kiss\u2026 https:\/\/t.co\/fDNPw2SkIo"}
{"location":"Beograd","text":"Kada trening postane opsesija. \ud83d\udcaa\ud83d\udc4f #gym #cardio @ Belgrade, Serbia https:\/\/t.co\/fEVwi5RMUP"}
{"location":"Beograd","text":"Hvala \ud83d\ude4c menshealthserbia na priznanju za heroja avanture 2019 \ud83d\ude4c\ud83e\udd19 . #MHheroes #heroes2019 #menshealthserbia\u2026 https:\/\/t.co\/I2UMyWioTX"}
{"location":"Beograd","text":"Veliki League of Legends 1vs1 okr\u0161aj u Petak TC U\u0161\u0107e, Com Trade Shop, gaming zona! PONEO SAM MNOGO NAGRADA ZA SVE\u2026 https:\/\/t.co\/0UJZxqQtoM"}
{"location":"Beograd","text":"vratila se muzu :) @djukanoviccile (@ Cantina de Frida) http:\/\/t.co\/Dsu9zZc0"}
{"location":"Beograd","text":"Najbr\u017ea prodaja va\u0161eg automobila kod nas uz na\u0161u uslugu \"Otkup automobila\" isplata\u2026 https:\/\/t.co\/6cgajjO0pt"}
{"location":"Beograd","text":"Srce na dlanu \u2764\ufe0f\ud83d\udc90\u2764\ufe0f 011-32-33-820 \u260e 064-1512-342 \ud83d\udcf1 #cvecaragardenshop #majorailica5 #palilulskapijaca\u2026 https:\/\/t.co\/RWOawqTm1S"}
{"location":"Beograd","text":"Divan dan poziva na \u0161etnju... plavo nebo, zelena trava, sunce i ljubav \ud83d\udc96\u2600\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude0d #ljubav #setnja goldendoodleteddy2010\u2026 https:\/\/t.co\/d7oe3dm655"}
{"location":"Beograd","text":"Ne mogu da prestanem da se trujem #cigareta #uncornnokti #jednorognokti noktizemun @ Zemun Novi\u2026 https:\/\/t.co\/igeUCP4xJF"}
{"location":"Beograd","text":"Dobro Ve\u010de Ja Sam Tina Svi Me Znate \ud83d\ude18 \ud83d\udd1c\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\ud83c\udfa5\ud83c\udfa7\ud83c\udfa4 \"SKUPA KO DUBAI\" Hvala mnogo mojim divnim saradnicima i prijateljima \u2764\u2026 https:\/\/t.co\/hmLJVyHiUQ"}
{"location":"Beograd","text":"#onokad po\u017eeli\u0161 davsi #ma\u010dka\ud83d\udc08 pa ti #sapatnica pomogne bugarskim cigaretama s leopard \u0161arom \u2764\ud83d\udc06\ud83d\udeac\u2026 https:\/\/t.co\/JQYsQnqBta"}
{"location":"Beograd","text":"NOVO \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 unihop Sanpellegrino PARTY NIGHT INTRIGUE - u radu kao na slici, \u0161aru mo\u017eete okretati po \u017eelji napred ili n\u2026 https:\/\/t.co\/TCIjSmrsK9"}
{"location":"Beograd","text":"https:\/\/t.co\/3etwOg0yz0 je naucila da izbrojim ne do 5 nego do 15! Na tome joj hvala! Pripremila me je za godine ko\u2026 https:\/\/t.co\/psS8Xhd62Z"}
{"location":"Beograd","text":"'Ajde,' ajde, znam da sam lepa #plavu\u0161a #\u0107orko #roksisuperstar \ud83c\udf1f @ Makao i \u017duto more https:\/\/t.co\/WTJ2ZzUMc0"}
{"location":"Beograd","text":"Posalje mi poruku 'kakav saam sex imala sinoc, nikad bolji', pa hvala ti &lt;3926529"}
{"location":"Beograd","text":"@ReMaRe97 Hahahahha au da, mi imamo kontrolni iz fizike sutra :D E moj Marko da ti znas sta je u mojoj glavi ne bi dosao sebi tri dana hahah"}
{"location":"Beograd","text":"Na nedavno odr\u017eanoj dodeli @WannabeMag DIGITAL AWARDS, ponela sam titulu Fashion Blogger of the Year 2018. Tim povo\u2026 https:\/\/t.co\/bBJlAiDhge"}
{"location":"Beograd","text":"Gre\u0161ka. #quoteoftheday Zbirka pri\u010da #SAVRSENKADNETREBA #vesnazakonovicarezina #citajknjigu #citati #ljubavnicitati\u2026 https:\/\/t.co\/yjSr10zmwi"}
{"location":"Beograd","text":"#zlazla \ud83d\udd2b\ud83c\udf39\ud83d\ude24 #narcos \ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\ud83d\udc4a\ud83c\udffb U prodaji od pre 5 min! @ ZLA SHTEK Smart &amp; Grow Shop https:\/\/t.co\/zYqOYP3RT4"}
{"location":"Beograd","text":"Meni danas cetvrtak. Cak ni farmerke nisam obukla za Casual Friday. Cetvrtak je definitivno!"}
{"location":"Beograd","text":"@Bozarus @PadobranacSRB napominjem da su te zastave doneli pojedinci koji nemaju veze sa organizacijom setnje niti bilo cime"}
{"location":"Beograd","text":"https:\/\/t.co\/mgt69oNIN5 Otkup automobila u \u010ca\u010dku i celoj Srbiji uz najbolju nov\u010danu ponudu uz isplatu u istom danu.\u2026 https:\/\/t.co\/DM7Tip0hjU"}
{"location":"Beograd","text":"Sklanjajte se sa ulica dok ja vozim :P (@ Auto Skola Laguna Matic) http:\/\/t.co\/YPENVl4bG9"}
{"location":"Beograd","text":"Svi znate u kojoj se ulici doru\u010dkuje, ru\u010da, ve\u010dera... #novibeograd #beograd #gocedelceva uz\u2026 https:\/\/t.co\/9JdyXQx30C"}
{"location":"Beograd","text":"Jel suvi\u0161e rano da nau\u010dim \u0107erke re\u010denici: To nisam ja to je moja \u0161auma? \ud83e\udd23 Ina\u010de, u poslednje 2\u2026 https:\/\/t.co\/AU4vZ6oDnc"}
{"location":"Beograd","text":"Wassup \u017eenski duks 3 420.00 RSD \ud83d\ude08\ud83d\ude0e #zlazla @ NOVI ZLA SHTEK Smart &amp; Grow Shop https:\/\/t.co\/ORI19BVzOo"}
{"location":"Beograd","text":"Ukoliko posedujete #jeep #wrangler #cars #cherokee #deffender #mercedesg mi vrsimo otkup svih marki i\u2026 https:\/\/t.co\/LZarwCgP5K"}
{"location":"Beograd","text":"Just posted a photo @ Yugovinyl prodavnica gramofonskih ploca Beograd https:\/\/t.co\/jCuqbEb8kp"}
{"location":"Beograd","text":"263 na 3030! 200 din nije nista za vecinu nas! @ Belgrade, Serbia https:\/\/t.co\/vad5HeNZUI"}
{"location":"Beograd","text":"Na\u0161a \u0161ampionka @IvanaSpaNOv1c se ponovila novim VW Arteonom...\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f volkswagensrb #vw #arteon\u2026 https:\/\/t.co\/KLCxaXxh7E"}
{"location":"Beograd","text":"Oliver Dragojevi\u0107 i Jasna Zloki\u0107 - Kad Mi Do\u0111e\u0161 T\u2026: http:\/\/t.co\/s9SPGGyouL"}
{"location":"Beograd","text":"Meni Toma vise lici na drvosecu,fali mu sekira..on nocu ide u Bajcetinu i sece drva..@razgibavanje"}
{"location":"Beograd","text":"Izgleda da je ipak trebalo da skrenem kod Albukerkija \ud83e\udd14 @ Zeleznicka Stanica, Vukov Spomenik https:\/\/t.co\/yIzse3Vgzk"}
{"location":"Beograd","text":"Prsluci su u BS radnji.. Cara Dusana 29, Dorcol.. Ili narucite preko stranice\u2026 https:\/\/t.co\/mXu15up2R0"}
{"location":"Beograd","text":"Rezultati su jedno, prazne pri\u010de su ni\u0161ta. Pri\u010dajte i dalje. Laku no\u0107 \ud83d\ude09#damirhandanovic #novojutro deadjurdjevic sn\u2026 https:\/\/t.co\/tzb3ALZwfB"}
{"location":"Beograd","text":"Just posted a photo @ Yugovinyl prodavnica gramofonskih ploca Beograd https:\/\/t.co\/Cez3T3nGJW"}
{"location":"Beograd","text":"Neke ulice su samo za gledanje \ud83c\udf47\ud83c\udf77#winestreet #kosan\u010di\u0107evvenac @ Kosan\u010di\u0107ev Venac https:\/\/t.co\/alkz8Jl54w"}
{"location":"Beograd","text":"Ti luta\u0161 bebo. \ud83d\udcbc . . . . . . . . . . . . . . #hair #outfitoftheday #ootd #fashion #beautiful #friend #friends\u2026 https:\/\/t.co\/Ei0GD3tgxd"}
{"location":"Beograd","text":"De\u017eurna spavalica. The main sleepyhead in the house. #sleepyhead #dog #pet #pets #westie #westiegram\u2026 https:\/\/t.co\/VP2LQFN6J4"}
{"location":"Beograd","text":"I iljushka s nami :D (@ Beogradska tvr\u0111ava Kalemegdan - @bgtvrdjava) https:\/\/t.co\/MrDOJh1QGZ http:\/\/t.co\/fwfUsFWfyZ"}
{"location":"Beograd","text":"Regina de Dominicis, direktorica UNICEF-a u Srbiji @ Narodna Skupstina Republika Srbija https:\/\/t.co\/Dhu5gbyxIc"}
{"location":"Beograd","text":"Auu a jel ovo spada pod genocid? Ove ce sa stadiona pravo u Hag da deportuju #BrazilvsGermany"}
{"location":"Beograd","text":"mene nije sramota da sedim na bankini i jedem burek npr"}
{"location":"Beograd","text":"\u0421\u043d\u0438\u043c\u0430\u045a\u0435 \u0435\u043c\u0438\u0441\u0438\u0458\u0435 \u041d\u041e\u0412\u0418 \u0421\u041d\u041e\u0412\u0418 \u043f\u043e\u0441\u0432\u0435\u045b\u0435\u043d\u0435 @dkcb.rs \u0415\u043c\u0438\u0442\u043e\u0432\u0430\u045a\u0435 \u0443\u0441\u043a\u043e\u0440\u043e \u043d\u0430 \u0422\u0412 \u041a\u043e\u0440\u0435\u043d\u0438 (\u041c\u0422\u0421 \u043a\u0430\u0431\u043b\u043e\u0432\u0441\u043a\u0430 \u043c\u0440\u0435\u0436\u0430). @ De\u010dji ku\u2026 https:\/\/t.co\/BxVhKiqj8t"}
{"location":"Beograd","text":"Ukoliko ste zainteresovani da u vasem gradu ili teretani vidite, cujete i da prisustvujete\u2026 https:\/\/t.co\/58ILnBXGmi"}
{"location":"Beograd","text":"Taman kazem sad cu da spavam i u tom trenutku mi stigne poruka"}
{"location":"Beograd","text":"Na snimanju emisije Zvezde granda specijal @ Grand Production https:\/\/t.co\/E3EYnXLLBj"}
{"location":"Beograd","text":"Novi clanovi, ulozite malo dodatnog napora (ne vise od 30min dnevno), da se uvedete u stanje u\u2026 https:\/\/t.co\/Z9S23z0SQo"}
{"location":"Beograd","text":"Ovako je pocelo moje bavljenje politikom. Tako ce trajati i tome cu teziti. Ne moze se ni jedan\u2026 https:\/\/t.co\/kl6WVKCssT"}
{"location":"Beograd","text":"Luksuzan stan za izdavanje \/ Luxury apartment for rent #Izdavanje #iznajmljivanje #zvezdara\u2026 https:\/\/t.co\/JwoRuL9qHL"}
{"location":"Beograd","text":"-Cao, ja sam Andrija, drago mi je. -upoznali smo se tri puta somino! -jel sam bio pijan? -ammmm...mislim da jesi. -drago mi je, a ti si?"}
{"location":"Beograd","text":"#belgrade #tram #tramspotting #vehicles #streetphotography #streetphoto #urbanphoto #urbanlife @\u2026 https:\/\/t.co\/VzSdT4R0En"}
{"location":"Beograd","text":"Pa svinja. (@ KFC - @kfcsrbija in Beograd, Serbia) https:\/\/t.co\/Ux96xfqMHb"}
{"location":"Beograd","text":"Tiho i bez gu\u017eve na Slaviji. Sve zavisi od ugla posmatranja i posmatra\u010da. #bgsaobracaj #beograd #protest #taxi https:\/\/t.co\/reLbudR0qT"}
{"location":"Beograd","text":"#BeoWine2018 #sajamvina #sajamturizma #Beograd #vino #wine #vinarije #winery @ Beogradski\u2026 https:\/\/t.co\/bcC1FzJXW1"}
{"location":"Beograd","text":"@Bozarus @PadobranacSRB pojedincima se ne moze zabraniti dolzak samim tim ni mahanje zastavama"}
{"location":"Beograd","text":"Tr\u010danje je mir! \u0160ta je za Vas tr\u010danje? What is running for you? #trcanje #kampanja #running #srbija #serbia #peace http:\/\/t.co\/1D9NW3lw0B"}
{"location":"Beograd","text":"Opet \u017eivim #zdravo U stvari @TheHeechee \u017eivi #zdravo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Splav Savana https:\/\/t.co\/H9nZaQN7Qz"}
{"location":"Beograd","text":"Doruckujemo zajedno! Golubovi mi prave drustvo\u2757\u2757\u2757\u27a1\ufe0f \ud83d\udcafcrazy\u2757\u2757\u2757 #breakfast #pigeons #eat @ Belgrade Bus Station https:\/\/t.co\/tz2qmzylxr"}
{"location":"Beograd","text":"Nije pravi ako je najbolja opcija nego ako iskljucuje sve ostale opcije."}
{"location":"Beograd","text":"Radni sastanak u okviru IPA projekta sa predstavnicima OSBiH. #ipa #bih #odbojka #projekat #deca\u2026 https:\/\/t.co\/JgtQQ3h0gt"}
{"location":"Beograd","text":"#fashionselection #fashion #exhibition by Bata Spasojevic @ BelExpo Centar https:\/\/t.co\/ldR7SRRbbB"}
{"location":"Beograd","text":"Kako sklopiti Plisse komarnik - Lyctum TV Vi\u0161e informacija na https:\/\/t.co\/oiVQDAnTWJ #Lyctum #Komarnici #Tauroll\u2026 https:\/\/t.co\/rYmOfzSRf1"}
{"location":"Beograd","text":"With Microsoft through life. Malo reklama (kao da im je potrebna) haha \ud83d\udc4d\ud83c\udffd #study #school #boring\u2026 https:\/\/t.co\/Vhw5hBTPss"}
{"location":"Beograd","text":"Jebooca zar se u 2016. i dalje prodaju filmovi i igrice na ulici u kompilacijama? Torrenti? Ne,a?"}
{"location":"Beograd","text":"Uskoro se pretvaram u doma\u0107icu \ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf73 #doma\u0107ica posle #blogerka @ Zemun https:\/\/t.co\/hdVNY8lygw"}
{"location":"Beograd","text":"Za\u0161titite Va\u0161 GoPro HERO 7. Za\u0161titna folija u potpunosti \u0161titi ekran i objektiv od ne\u017eeljenih ogrebotina. U komplet\u2026 https:\/\/t.co\/dcHkAWqUpk"}
{"location":"Beograd","text":"Spremni smo za drugi dan #bizit2020 konferencije a vi? \ud83e\udd13 @ Klub Poslanika https:\/\/t.co\/FLMoAO5ftJ"}
{"location":"Beograd","text":"#belgrade #streetlife #streetphotography #streetphoto #urbanlife #urbanphoto @ Belgrade, Serbia https:\/\/t.co\/Wi3MMXz4kg"}
{"location":"Beograd","text":"Ponedeljak.\ud83e\udd70\ud83e\udd0d . . . . . . . . . . . . . #tina #tinaivanovic #singer #photoinstagram #instagram #beograd #srbija @ Z\u2026 https:\/\/t.co\/rzwtctxVoq"}
{"location":"Beograd","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f BMW F10 550i, Ulicne utrke vozila, Beograd 2018 \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 #bmw #bmwf10 #f10 #mpower\u2026 https:\/\/t.co\/8Ui2MqtiWx"}
{"location":"Beograd","text":"Moram prestati da se palim na lezbolike ribe. Uglavnom se i ispoatavi da su lezbace."}
{"location":"Beograd","text":"Alisa: Mo\u017eete li mi re\u0107i kojim putem da krenem odavde? Ma\u010dka: To zavisi od toga gde \u017eeli\u0161 da stigne\u0161. Alisa: Nije m\u2026 https:\/\/t.co\/WONP1TbpxX"}
{"location":"Beograd","text":"Zoi pije brokoli. Zoi not amused. @ Novi Beograd https:\/\/t.co\/QO3wzXWSCp"}
{"location":"Beograd","text":"Koja je najva\u017enija srpska knjiga? \"Otkako je srpskog roda, nije bilo mudrije, i bogomudrije, srpske knjige od OHRI\u2026 https:\/\/t.co\/5hIJSQdIDE"}
{"location":"Beograd","text":"Za\u0161to na kljakavom snegu kad mo\u017eete biti negde lep\u0161e, na primer u ne\u010dijem krilu? Budite kao\u2026 https:\/\/t.co\/aW5M5meFzZ"}
{"location":"Beograd","text":"@TTepavac @Novostionline @NAXIStaxi @Milica2704 ako ne uspes javi mi se ja cu doci!!!"}
{"location":"Beograd","text":"Drugi dan konferencije \"Razvoj publike klasi\u010dne muzike\" u organizaciji Agencije \"Orfeus\" @ Kolar\u010deva Zadu\u017ebina https:\/\/t.co\/5OSWF9cui6"}
{"location":"Beograd","text":"Cipkasti grudnjak - korpa B,push up. @ Banovo brdo Po\u017ee\u0161ka https:\/\/t.co\/Ntvbc6GLou"}
{"location":"Beograd","text":"@BojanaMaljevic nadam se da nije zaspala na plazi, pjena je na korak do Bojane :-)"}
{"location":"Beograd","text":"Dve korpe, napravljene za na\u0161u dragu kom\u0161inicu Sa\u0161ku \ud83d\ude0a\u2665\ufe0f\ud83d\udc90 Online Flowershop and fast delivery in Belgrade\u2026 https:\/\/t.co\/IX4cXfQ5ph"}
{"location":"Beograd","text":"\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f (at @CineplexxRs in Belgrade, Central Serbia w\/ @sssandrina) https:\/\/t.co\/kvTiq2r82t https:\/\/t.co\/JbsElQDJkT"}
{"location":"Beograd","text":"Previse samopouzdanja moze da odbije.. Da ne pricam da nekad moze biti takoo blaaahh"}
{"location":"Beograd","text":"\u041f\u043e\u0441\u043b\u0435 \u0432\u0438\u0448\u0435 \u043e\u0434 \u043f\u0435\u0442\u043d\u0430\u0435\u0441\u0442 \u0433\u043e\u0434\u0438\u043d\u0430, \u043f\u043e\u043d\u043e\u0432\u043e \u043d\u0430 \u0441\u043a\u0435\u0458\u0442. #kobazshop #skateshop #oldschoolskaters #skateboard #ambassadors_\u2026 https:\/\/t.co\/4Xxjsn8TWv"}
{"location":"Beograd","text":"03. Jul 2019. 19h promocija novog albuma grupe Models \u201cEvacuation\u201d restoran Maison Boho maisonbohobelgrade , Kralja\u2026 https:\/\/t.co\/t98Bi54TlN"}
{"location":"Bor","text":"Svinjski gula\u0161 sa kestenjem Potreban materijal: 500g svinjetine od buta 150g crvenog luka 3-4 \u010dena belog luka 15\u2026 https:\/\/t.co\/OUpjxZOgbo"}
{"location":"Bor","text":"Foka\u010da Potreban materijal: 175g bra\u0161na T-400 meko 175g crnog bra\u0161na T-950 7g suvog kvasca malo mlevenog bibera (p\u2026 https:\/\/t.co\/CZmI6Yw09X"}
{"location":"Bor","text":"\ud83d\udd38\ud83d\udd38Integralne kefir pala\u010dinke \ud83d\udd38\ud83d\udd38 Potreban materijal: 150g integralnog graham bra\u0161na 1,5 ka\u0161ika \u0161e\u0107era 1 ka\u0161i\u010dica p\u2026 https:\/\/t.co\/6c9VbpTGnl"}
{"location":"Bor","text":"\ud83c\udf52Posna \u0160varcvald torta\ud83c\udf52 Kore 600g \u0161e\u0107era 800ml vode 25 punih ka\u0161ika bra\u0161na 4 ka\u0161ike posnog kakaoa 8 ka\u0161ike ulja 6\u2026 https:\/\/t.co\/AKTPuGvrwm"}
{"location":"Bor","text":"\ud83c\udf5e Ra\u017eeno - crni hleb \ud83c\udf5e Potreban materijal: 300g crnog p\u0161eni\u010dnog bra\u0161na T-950 250g ra\u017eenog bra\u0161na 1 ka\u0161i\u010dica soli\u2026 https:\/\/t.co\/SDHYFmTDEJ"}
{"location":"Bor","text":"\ud83e\udd67Prevrnuta pita\ud83e\udd67 Dobro umutiti 6 jaja, 4 male \u0161oljice za kafu \u0161e\u0107era, 1 vanilin \u0161e\u0107er, 4 \u0161oljice bra\u0161na, 1 pra\u0161ak\u2026 https:\/\/t.co\/bGUmDyIq4M"}
{"location":"Bor","text":"Marmelada od \u0161ipurka, moj Ilija je mnogo voli, a volim je i ja. Da se ne la\u017eemo, obi\u010dno je kupujem u prodavnici jer\u2026 https:\/\/t.co\/KnKbC5gUfA"}
{"location":"Bor","text":"Waiting... (@ Policijska Uprava Bor in Bor, Central Serbia) https:\/\/t.co\/K6tfr5Kfm2 https:\/\/t.co\/NCfmsxuvjf"}
{"location":"Bor","text":"\u2764\u2764Medeno srce\u2764\u2764 Potreban materijal: Testo 600g integralnog bra\u0161na prstohvat soli 1 ka\u0161i\u010dica pra\u0161ka za pecivo 1 k\u2026 https:\/\/t.co\/TPfhXld15Z"}
{"location":"Bor","text":"Baron torta Potreban materijal: Kore (za 1 koru, potrebno je ispe\u0107i 4) 6 belanca 12 ravnih ka\u0161ika \u0161e\u0107era 2 ka\u0161ik\u2026 https:\/\/t.co\/tmuQtQiSyK"}
{"location":"Bor","text":"@DugosevicVeljko @labud69 @WhistlerDick evo ti jedan blok i cao. Novi profil i novi sendvic..."}
{"location":"Bor","text":"@DugosevicVeljko @labud69 @WhistlerDick Veljo, njupkaj ti taj sendvic i ne brini za mene i moju decu... Pozz"}
{"location":"Bor","text":"Just posted a photo @ Brestovacka Banja Srpska Kruna https:\/\/t.co\/WQKOY0gOj3"}
{"location":"Bor","text":"Doma\u0107i slanci po receptu @darkokontin isprobani prvi put pre pet godina u ovo vreme. Od tad pravljeni i sa drugima\u2026 https:\/\/t.co\/d3xIIMy8Ss"}
{"location":"Bor","text":"\ud83d\udd36\ud83d\udd38Rolada od estragona sa kiselom pavlakom\ud83d\udd38\ud83d\udd36 Potreban materijal: 240ml slatke pavlake 170g bra\u0161na 1,5 ka\u0161i\u010dica pra\u2026 https:\/\/t.co\/uRtKvRTeIH"}
{"location":"Bor","text":"Dal jbt svi ovde gledaju #tlzp ? Koji vam je tuki?"}
{"location":"Bor","text":"Jedan od najdra\u017eih nam letnjih osve\u017eenja, sirup od zove. \u2764\ud83c\udf79 Pravim ga tako\u2026 https:\/\/t.co\/Kfk0kMWiH2"}
{"location":"Bor","text":"Danas sam bila u dru\u0161tvu divnih, mladih i kreativnih ljudi u domomladinebor \u0160ta ima novo-staro, i o \u010demu smo to \u0107a\u2026 https:\/\/t.co\/mD6LD54p8M"}
{"location":"Bor","text":"Stani mirno da se slikamo... \ud83d\ude02\ud83d\ude0e Ljubav moja! \u2764 @ Borsko Jezero https:\/\/t.co\/O9GLdoiFBK"}
{"location":"Bor","text":"Par totalno spontanih i nikako \"name\u0161tenih\" \ud83d\ude02 fotkica otvaranja zimskog \ud83c\udfca na lepom nam bazenu, jer \"u zdravom telu\u2026 https:\/\/t.co\/7hV1wvNzEs"}
{"location":"Bor","text":"\ud83c\udf53Pita od jagoda\ud83c\udf53 Potreban materijal: testo 250g margarina ili maslaca 300g bra\u0161na 2 \u017eumanca 2 ka\u0161ike \u0161e\u0107era nad\u2026 https:\/\/t.co\/hYeetSgArq"}
{"location":"Bor","text":"\u010cokoladna torta Potreban materijal: 10 jaja 250gr maslaca 250gr prah \u0161e\u0107era 100gr mlevenog plazma keksa 300gr \u010dok\u2026 https:\/\/t.co\/ov1fcx9IWl"}
{"location":"Bor","text":"Gleda Tili sneg i kaze: \"Gazda, zar ne rece da je prolece?!\" \ud83d\ude01 #Spring #SpringInSerbia #Snow\u2026 https:\/\/t.co\/eW6fHOJf1T"}
{"location":"Bor","text":"U\u0161tipci sa pivom Potreban materijal: 400g bra\u0161na 1 ka\u0161i\u010dica sode bikarbone pola ka\u0161i\u010dice pra\u0161ka za pecivo so po u\u2026 https:\/\/t.co\/Gk5cRzJDW7"}
{"location":"Bor","text":"\u010cekamo sterilizaciju #Mica\ud83d\udc3e #cat #catlover @ Veterinarska Stanica Bor https:\/\/t.co\/9KwbVxVGrN"}
{"location":"Bor","text":"#borskojezero #istocnasrbija #vidisrbiju #mojasrbija #winter #zima #januar #january #lake #jezero #slikesrbije\u2026 https:\/\/t.co\/phD0OCgOaB"}
{"location":"Bor","text":".@mladiambasadori pove\u0107ali pose\u0107enost kulturnih ustanova u #nis za 30%! #respect #pomakSRB"}
{"location":"Bor","text":"Mnogo je ljudi ovih 280... Neki kad se raspisu... K'o da kucaju seminarski..."}
{"location":"Bor","text":"Piletina sa orasima Potreban materijal: 50g mlevenih oraha 500g belog pile\u0107eg mesa 2-3 \u010dena belog luka 500ml pil\u2026 https:\/\/t.co\/PGXeo28UMT"}
{"location":"Bor","text":"#onokad u vremenskoj prognozi na televiziji ka\u017eu da snega ima samo na planinama. A kod nas pada\u2026 https:\/\/t.co\/HoaPIqWUjJ"}
{"location":"Bor","text":"Ja stvarno, ali stvarno volim #sneg \u2744\u2764\u2744 #winter #zima #snow #january #instasrbija #istocnasrbija\u2026 https:\/\/t.co\/KjQwVe7yMl"}
{"location":"Bor","text":"\u010cizkejk sa malinama jer je sad ba\u0161 pravo vreme\u2026 https:\/\/t.co\/TDTO32afXM"}
{"location":"Bor","text":"June\u0107a \u010dorba sa lisnatim keljom Potreban materijal: 3 ka\u0161ike maslinovog ulja 1 ve\u0107a glavica crnog luka 500g junet\u2026 https:\/\/t.co\/jnGvBO5wwU"}
{"location":"Bor","text":"Idealna poslastica za va\u0161e porodi\u010dno vikend okupljanje. \ud83d\ude0a \ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38 \ud83c\udf42So\u010dna bundevara\ud83c\udf42 \ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38\ud83d\udd38 Potreban materijal:\u2026 https:\/\/t.co\/iJAQGRtJ0V"}
{"location":"Bor","text":"\ud83d\udd36\ud83d\udd38Sok na razbla\u017eivanje od bagrema\ud83d\udd38\ud83d\udd36 Od ove koli\u010dine materijala iza\u0111e oko 1l sirupa. Potreban materijal: 120g gra\u2026 https:\/\/t.co\/YpY7IVE79W"}
{"location":"Bor","text":"Ro\u0161tiljski u\u0161tipci Potreban materijal: 300g mlevenog me\u0161anog mesa 300g suvog mesa 300g crnog luka 200g ka\u010dkavalj\u2026 https:\/\/t.co\/SQ4tqgDzFW"}
{"location":"Bor","text":"@djuremiajlova @SasaRadulovich znate li kako AV tepa Spaskovskom? ... \"Zlato moje...\""}
{"location":"Bor","text":"\"I demand the sum of... ONE MILLION DOLLARS!\" \ud83d\udcf7 by Jelena \u0110uki\u0107 Peji\u0107 @ Informativno odeljenje - Narodna biblioteka\u2026 https:\/\/t.co\/Ge2Ga3Fbm1"}
{"location":"Bor","text":"Sre\u0107na Nova 2019. godina! Neka vam se ostvari sve \u0161to ste po\u017eeleli, pa i vi\u0161e od toga. \ud83c\udf89\ud83c\udf78\ud83c\udf84\ud83c\udfb6 Ljubim vas!!! \ud83d\ude18\u2026 https:\/\/t.co\/9AF3WwUSFS"}
{"location":"Bor","text":"\u2747\ufe0f\u2747\ufe0fD\u017eem od duda\u2747\ufe0f\u2747\ufe0f Potreban materijal: 300g crnog duda 300g \u0161e\u0107era sok od pola limuna 15g d\u017eemfiksa exstra Pri\u2026 https:\/\/t.co\/3B2gGkeNXw"}
{"location":"Bor","text":"Mekice, mekike... Kako god se zvale. Uvek su nam bile omiljene. A vama?\ud83d\ude0a Potreban materijal: 500gr bra\u0161na T-500 3\u2026 https:\/\/t.co\/VSsGTZG5ud"}
{"location":"Bor","text":"Jo\u0161 jedna u kolekciji. \ud83d\ude0a Hvala volimflowersmom \u2764\u2764\u2764 Kako na razglednici, tako i na ovako lepim re\u010dima. \ud83d\ude0d\ud83d\ude18 . .\u2026 https:\/\/t.co\/7ReK1LrV9C"}
{"location":"Bor","text":"Kozica moja lepa! \ud83d\ude02\u2764\ud83d\ude3b . . #blackcat #macka #cat #volimmacke #ilovecats #ljubimac #pet #instaserbia #catstagram\u2026 https:\/\/t.co\/y2wWQoD0DS"}
{"location":"Bor","text":"\ud83d\udd36\ud83d\udd36Kinder pingvin \ud83d\udd36\ud83d\udd36 Potreban materijal: Kora: 5 jaja 5 ka\u0161ika \u0161e\u0107era 5 ka\u0161ika bra\u0161na 2 ka\u0161ike kakaoa 1 pra\u0161ak za\u2026 https:\/\/t.co\/ump7xmdtLE"}
{"location":"Bor","text":"Ako bude vi\u0161ka hleba, evo odli\u010dne ideje kako ga iskoristiti, a ne baciti. \ud83d\ude09 \u27a1\ufe0fZlatni u\u0161tipci\u2b05\ufe0f Potreban materijal\u2026 https:\/\/t.co\/wVTFgo8HKb"}
{"location":"Bor","text":"Krompir salata sa kozjim sirom Potreban materijal: 400g krompira 1 ka\u0161ika balzamiko sir\u0107eta 1 ka\u0161i\u010dica Di\u017eon senf\u2026 https:\/\/t.co\/vL38EAqv4a"}
{"location":"Bor","text":"@SarmicaOdZelja nista nije znao... Bio mi je dobar drug... Maja Marijana."}
{"location":"Bor","text":"@NikolaKojo2 ti brate kao da si presao u DJB, niko ti ne valja. Ne saplici, ako vec neces da pomognes SJ ili bilo kome iz opozicije."}
{"location":"Bor","text":"U mom kraju, posna slava ne mo\u017ee da pro\u0111e a da na njoj nisu poslu\u017eene bobove \"pihtije\". Mama bob u selu seje svake\u2026 https:\/\/t.co\/MySs1X43zv"}
{"location":"Bor","text":"\ud83d\ude45#birthday\ud83d\ude45 Jer tako sam u mogu\u0107nosti... \ud83c\udf89\ud83c\udf78\ud83c\udf82 @ Bor, Serbia https:\/\/t.co\/pM2A2k1Tuj"}
{"location":"Bor","text":"Ove slatke bundevice pravila sam pro\u0161le godine otprilike u ovo vreme.\u263a Video pripreme je ovde \u27a1\u2026 https:\/\/t.co\/fdJae6E4GJ"}
{"location":"Bor","text":"Ajde, bre, Milane, ne izmi\u0161ljaj. Gde ti vidi\u0161 dim? Zar nisi slu\u0161ao\u2026 https:\/\/t.co\/uRdjlh0OIJ"}
{"location":"Bor","text":"\u010corbica sa boranijom i bobom Potreban materijal: 1 srednja glavica crnog luka 1 srednja \u0161argarepa 1 manji koren c\u2026 https:\/\/t.co\/4XF35Em0VV"}
{"location":"Bor","text":"@AsomakumBrother opa bato... Javni kad je gotovo.. ja donosim pi\u0107e..."}
{"location":"Bor","text":"\u0160pageti sa mlevenim mesom, onako kako ih ja mojim momcima naj\u010de\u0161\u0107e pravim, i na na\u010din\/ukus koji nam se najvi\u0161e svi\u0111\u2026 https:\/\/t.co\/opgj5f77DV"}
{"location":"Bor","text":"Bistra \u010dorbica od zelja Potreban materijal: 1 ve\u0107a suva dimljena koska (po mogu\u0107nosti iz doma\u0107e pu\u0161nice) 150g liv\u2026 https:\/\/t.co\/mLCtKCSyCv"}
{"location":"Bor","text":"@mitjaman boze kakav debil... Bloknuo sam ga iako ga nisam nikad pratio..."}
{"location":"Bor","text":"Dana\u0161nji dan \u0107e za mene ostati u se\u0107anju kao jedno zaista prijatno dru\u017eenje. hyezhu koja ina\u010de \u017eivi u Boru, a rodom\u2026 https:\/\/t.co\/WvQ7e1Gls4"}
{"location":"Bor","text":"#onokad izadjes iz spaua bre...#hotel_jezero #spa #wellnes @ Hotel Jezero https:\/\/t.co\/bMUzfZxkMa"}
{"location":"Bor","text":"Be\u0161e ste ukapirali da ja mnoooogo volim sneg? \ud83d\ude0a\u2744\u26c4\u2764 #instasrbija #istocnasrbija #volimsneg #snow\u2026 https:\/\/t.co\/FlIkBpkGp6"}
{"location":"Bor","text":"Eier Cognac \u2013 Liker od jaja Potreban materijal: 8 \u017eumanceta 200g \u0161e\u0107era u prahu 1 konzerva (376ml) kondenzovanog\u2026 https:\/\/t.co\/Swtp01TfiA"}
{"location":"Bor","text":"\ud83d\udd36Cruffin - lisnati mafin \ud83d\udd36 Potreban materijal: 300g prosejanog bra\u0161na 12g sve\u017eeg Alfa kvasca 50g otopljenog marga\u2026 https:\/\/t.co\/5xyvQEs08H"}
{"location":"Bor","text":"@labud69 @WhistlerDick pa zar ne vidis da je rasna botina...?"}
{"location":"Bor","text":"Leskova\u010dka mu\u0107kalica Potreban materijal: 600g masnijeg svinjskog mesa 250g dimljene slanine 800g crnog luka 3 sve\u2026 https:\/\/t.co\/ICnjAP8YED"}
{"location":"Bor","text":"\u2764 Ljubav, muzika i sve nesto lepo \u2764 @ Caffe \"Sky Plus\" https:\/\/t.co\/tYpgqDJ9T1"}
{"location":"Bor","text":"\ud83e\udd5eKefir pankejk\ud83e\udd5e Potreban materijal: 250ml kefira sobne temperature 2 jaja 4 ka\u0161ike otopljenog maslaca 350g belog\u2026 https:\/\/t.co\/BDhZpqvQgc"}
{"location":"Bor","text":"@kontradiktorna1 da vam je sasa mirkovic tu, to bi bilo minimum 122.000... I poklon koncert za NG..."}
{"location":"Bor","text":"@D_isobedient kakva je 2ep? Skinuo je jutros, nisam jos odgledao..."}
{"location":"Bor","text":"@SasaRadulovich ljudi pre par sati predali listu a vi vec poceli sa napadima. isto kao i u bgd... ajd malo u napad na ove druge..."}
{"location":"Bor","text":"@KafkaUBelom ekipa za reanimaciju ce biti tu, za svaki slucaj, zbog psihologa... Ne zbog nje..."}
{"location":"Bor","text":"Ja stvarno volim sneg... \ud83d\ude0a #sneg #snow #slikesrbije #instaserbia #srbija #serbia #bor #gradbor #januar #january @\u2026 https:\/\/t.co\/q6eFbqaBOC"}
{"location":"Bor","text":"\ud83c\udf4cParfe torta od banana\ud83c\udf4c Potreban materijal: 300g plazma keksa 500-600g banana 150g \u0161e\u0107era 280g \u0161lag krema u prahu\u2026 https:\/\/t.co\/SQwqF6l6Dn"}
{"location":"Bor","text":"\ud83c\udf4e\ud83c\udf4fLenja pita sa jabukama \ud83c\udf4f\ud83c\udf4e Potreban materijal: 2 jajeta 100g svinjske masti 10g pra\u0161ka za pecivo 100ml mleka 15\u2026 https:\/\/t.co\/ZGyKNwuJHa"}
{"location":"Bor","text":"Tres leches \u2013 Kola\u010d \u201eTri mleka\u201c Potreban materijal: 175g bra\u0161na 100g omek\u0161alog maslaca 130g \u0161e\u0107era 5 jaja 1 ka\u0161i\u010d\u2026 https:\/\/t.co\/UiY4TVMZoI"}
{"location":"Bor","text":"@vestoma_Tomy @OnlineDanas mene ovo vise potseca na Kim Dzong Una nego na Zorana..."}
{"location":"Bor","text":"\ud83d\udd38Projice sa kozjim sirom, maslinama i \u0161ampinjonima \ud83d\udd38 Potreban materijal: 110g kozjeg sira 50g crnih maslina bez k\u2026 https:\/\/t.co\/Mfr51AzcJA"}
{"location":"Bor","text":"\u2198\ufe0fMladi gra\u0161ak sa piletinom\u2199\ufe0f Potreban materijal: 300g o\u010di\u0161\u0107enog mladog gra\u0161ka 700g belog pile\u0107eg mesa 300g mlado\u2026 https:\/\/t.co\/UB7WKaspGZ"}
{"location":"Bor","text":"Salata od avokada i dinje Mmmmm... \u2764\ud83d\ude0a Potreban materijal: 150-170g o\u010di\u0161\u0107enog avokada 250g o\u010di\u0161\u0107ene dinje 2 ka\u0161i\u010di\u2026 https:\/\/t.co\/3HTB4viQF7"}
{"location":"Bor","text":"#unajavi Deli\u0107 onoga \u0161to sam ovih dana skuvala i #recepti koje \u0107u objaviti uskoro na blogu\u2026 https:\/\/t.co\/gYLFEDWLUh"}
{"location":"Bor","text":"\u2744Pahulja keksi\u0107i \u2744 Potreban materijal: 125g \u0161e\u0107era 250g maslaca sobne temperature 380g bra\u0161na 1 jaje 40g pudinga\u2026 https:\/\/t.co\/HAWalPwFTR"}
{"location":"Bor","text":"@labud69 @DugosevicVeljko @WhistlerDick Zajeban je bio... Secam se tih dana..."}
{"location":"Bor","text":"Kod nas 'vako. \u2744\u2744\u2744 A vi, kako 'te? \ud83d\ude0e #gradbor #bor #instaserbia #istocnasrbija #sneg #prvisneg #november #jesen\u2026 https:\/\/t.co\/WNZKmKeJFi"}
{"location":"Bor","text":"Danas su bele poklade, dan za veselje, \u0161alu i pra\u0161tanje. Poslednjeg dana uo\u010di velikog Vaskr\u0161njeg posta u mom Sumrak\u2026 https:\/\/t.co\/Id2P7vA2nL"}
{"location":"Bor","text":"\u010corba sa hokaido tikvom i lisnatim keljom Potreban materijal: 400g o\u010di\u0161\u0107ene hokaido tikve 200g o\u010di\u0161\u0107enog lisnatog\u2026 https:\/\/t.co\/R7FQxFqEey"}
{"location":"Bor","text":"Hleb od me\u0161anog bra\u0161na i mekinja Potreban materijal: 500g crnog bra\u0161na T-950 \u201eDanubius\u201c 200g ra\u017eenog bra\u0161na \u201eDanu\u2026 https:\/\/t.co\/VznweRddLv"}
{"location":"Bor","text":"Re\u0161avanje problema gra\u0111ana na redovnom sastanku u Gradskoj skup\u0161tini #bor kao predstavnik #toplanabor #toplana #ksp\u2026 https:\/\/t.co\/LNmp43sl4t"}
{"location":"Bor","text":"\u0160panski vetar torta Kora: 6 belanca umutiti sa 300 grama \u0161e\u0107era (kao za puslicu) u \u010dvrst \u0161am. Dodati na kraju 1 k\u2026 https:\/\/t.co\/sg2JfZkuhu"}
{"location":"Bor","text":"Do\u0161ao Septembar, polako nam odlazi #leto \ud83d\ude25. Zbog toga jedan #tb na #bor i super provedeno vreme\u2026 https:\/\/t.co\/maTeo102ha"}
{"location":"Bor","text":"Ja stvarno ne volim tmurno i ki\u0161no vreme, \u0161to je mo\u017eda \u010dudno za nekog ko je ro\u0111en krajem semptembra, u jesen. Radu\u2026 https:\/\/t.co\/xwEx4kf1FF"}
{"location":"Bor","text":"Babina i dedina maza - dosada \u2764\ud83d\ude02\ud83d\udc36 Jel sam sad dobro rekla kickaaa_ \ud83d\ude1c @ Bor, Serbia https:\/\/t.co\/vi1UjUvZyU"}
{"location":"Bor","text":"\ud83d\udd36Pfeffern\u00fcsse\ud83d\udd36 Nema\u010dki medenjaci, generalno, ovde bi trebala glazura, ali u receptu po kom sam ja pravila ne ide,\u2026 https:\/\/t.co\/QdEh7w437w"}
{"location":"Bor","text":"\ud83d\udd36\ud83d\udd38Rum kasato \ud83d\udd38\ud83d\udd36 Potreban materijal: 300g krompira 300g mlevenog Plazma keksa 200g \u010dokolade za kuvanje 140g maslac\u2026 https:\/\/t.co\/0VxiN1HwOA"}
{"location":"Bor","text":"\ud83c\udf52Piramida sa vi\u0161njama\ud83c\udf52 Potreban materijal: 450g o\u010di\u0161\u0107enih i oce\u0111enih vi\u0161anja iz zamrziva\u010da ili sve\u017eih 500g smrzn\u2026 https:\/\/t.co\/Np15g0UEbg"}
{"location":"Bor","text":"Grisini sa za\u010dinskim biljem, recept iz 2012. Mnogo volim ovakve stvari, a vi? Potreban materijal: 250g crnog bra\u0161\u2026 https:\/\/t.co\/H0yyVVmAhy"}
{"location":"Bor","text":"Jo\u0161 jedna DW Akademie + Ist Media radionica za mlade je gotova. Ovog puta je u Boru sa mnom bio Dex, a zajedno smo\u2026 https:\/\/t.co\/yVZ8qayXuy"}
{"location":"Bor","text":"Ferrero Rocher torta Potreban materijal: Kora 4 jaja 100g maslaca 100g \u0161e\u0107era u prahu 130g \u010dokolade sa minimum\u2026 https:\/\/t.co\/D0IR2GgO9e"}
{"location":"Bor","text":"Dana\u0161nji sne\u017eni izve\u0161taj \ud83d\ude0e\u2744\u2764\u2744\ud83c\udfbf\u26c4\ud83d\udc27\ud83c\udfc2 #instasrbija #istocnasrbija #snow #sneg #february #volimsneg @\u2026 https:\/\/t.co\/kAWoKlazdN"}
{"location":"Bor","text":"Dan uo\u0107i Bogojavljenja je Krstovdan, kada se posti zbog zdravlja ma koji dan u nedelji da se padne. Isto tako je o\u2026 https:\/\/t.co\/bcnB9dwd3F"}
{"location":"Bor","text":"Jel volite so\u010divo? Ja ga obo\u017eavam ali iskrena da budem ba\u0161 i ne kuvam \u010desto. \u0160to? Pojma si nemam. \ud83d\ude10 Ovo na slici j\u2026 https:\/\/t.co\/lBwFzpS2xd"}
{"location":"Bor","text":"Na sastanku sa predsednikom Op\u0161tine #bor sa gra\u0111anima, kao predstavnik #toplana #ksp (@ Skup\u0161tina op\u0161tine Bor in Bo\u2026 https:\/\/t.co\/LfpS02wrXp"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7 City walls of Dubrovnik (Croatia) \ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/WQKuTDRJix"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Coffee break? Yes! See you in hotel Petka! #Dubrovnik #SolTourism #hotelPetka #coffeelover #coffee #pause @ Hotel P\u2026 https:\/\/t.co\/L94AgkX0nv"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Kokos kuglica za dobro jutro! #pastrychef #sweetsensation #foodphotography #foodphoto #pastrylover\u2026 https:\/\/t.co\/2VYqa0SxM4"}
{"location":"Dubrovnik","text":"#dubrovnik #kingslanding is ok. #got @ Dubrovnik - Old Town https:\/\/t.co\/azbVXVb116"}
{"location":"Dubrovnik","text":"It's nice to be back... \u26f5\ufe0f #dubrovnik #dubrovnikoldtown #secondhome #sea #\ubc14\ub2e4 #\ud574\uc548 @ Dubrovnik -\u2026 https:\/\/t.co\/7tNGIopPuz"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\"To vam se zakuha u par godina.\" #wwiii @ King's Landing https:\/\/t.co\/fx9ZjxTPGD"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\"Zvao sam doma; ka\u017eu da im ne trebam. 'Ostani koliko god ho\u0107e\u0161.'\" Justinian III @ Caffe\u2026 https:\/\/t.co\/pPzEmTj5tC"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Ready for #KvantumTim gala party @ Valamar President Dubrovnik https:\/\/t.co\/z1vfaiiQKR"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Roga\u010d i semifredo - mljac @ Restoran Obala Lopud https:\/\/t.co\/EfBFe2QmCc"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Kolarini poslije premijere Dugonja, Trbonja i Vidonja #Kolarin @ Kazaliste Marina Drzica https:\/\/t.co\/FHtfqTTtAY"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Uz put... #\u0161ipan #sipanskaluka #elafitiislands #summertime #august #adriaticsea #jadranskomore\u2026 https:\/\/t.co\/0MJ0gYF0XI"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Spremni za venezuelansku veceru uz zvuke Cubisma \ud83d\udc83\ud83c\udf79 #ricardoluque #goodfood #festival @ SUNSET BEACH DUBROVNIK https:\/\/t.co\/7JhhDIXcoH"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Mislim, ljudi su mi DOVELI MALOLJETNU KURVU IZ ENGLESKE. @ Cinestar Dubrovnik https:\/\/t.co\/jLsm5fdwew"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Smooth stones everywhere in Dubrovnik (Croatia) \ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/IbIB42UCEi"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Narrow streets in Dubrovnik's old city (Croatia) \ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/BQrgD0wAYO"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Svaki kamen svoju pricu prica, svaki zid, ulica, kutak... grad u koji se vracas.\u263a #Dubrovnik\u2026 https:\/\/t.co\/yOQQmj1tXy"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Vro\u010d pozdrav iz #budva #galileo3000 #plazaploce #montenegro @ Ploce https:\/\/t.co\/Xem1zQzxfc"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Time to say goodbye, hvala #KvantumTim i #rotary #Dubrovnik @ Valamar President Dubrovnik https:\/\/t.co\/2j3f0DEEIw"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Neke davne uspomene. :) Djelatnici ispred hotela Petka u Dubrovniku davne 1906. godine. 113 godina kasnije i dalje\u2026 https:\/\/t.co\/w8mrzbRHBo"}
{"location":"Dubrovnik","text":"dubrovnik from on top \ud83d\udd4a #ljetoincroatia @ Dubrovnik - Old Town https:\/\/t.co\/D2MpryFkEu"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Nije bitna boja, samo nek' je zeleno! \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a \ud83d\ude05 #fitnessaddict #justdoit @ Fitness studio \"Dynamic\" https:\/\/t.co\/SgRqR4n3Il"}
{"location":"Dubrovnik","text":"GDJE \u0106EMO PRVO NA ROKOTOK? Kolo\u010dep ili Kalamota - najju\u017eniji hrvatski naseljeni otok bit \u0107e prva destinacija proje\u2026 https:\/\/t.co\/37BEZiFIrE"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Ki\u0161i usprkos, u prepunoj Festivalskoj pala\u010di, s u\u017eitkom predstavljamo \u201cPlave razgovore\u201d Jelene\u2026 https:\/\/t.co\/LVfIgDKlTZ"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Blue \ud83d\udc99 #sea #view #port #dubrovnik #croatia #europe #oldtowndubrovnik #beautiful #peaceful #travel #traveler\u2026 https:\/\/t.co\/0jpEVmZ45h"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Em lijepo izgleda, em ukusno @ Restoran Dubrovnik, Lopud https:\/\/t.co\/UGFBZEX24h"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Malo izrona ju\u010der - s tim da je ova velika od\u0161etala jer je bila \u017eiva:-) @ Lopud, Dubrova\u010dko-Neretvanska, Croatia https:\/\/t.co\/i90Jwza4bH"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Funny, brilliant and big humanitarian. Alan Cumming u Dubrovniku na new_europe_market Razgovor s ovim simpaticnim g\u2026 https:\/\/t.co\/eY3lObjXYz"}
{"location":"Dubrovnik","text":"O tom \u0161to se doga\u0111a kada negirate svoje \u017eelje \u0107emo zasebno razgovarati. @ Knji\u017enica O\u0160 Lapad https:\/\/t.co\/bbi52U3j1K"}
{"location":"Dubrovnik","text":"A ima kdo lep\u0161i razgled? #dubrovnik #sr\u0111 #kingslanding @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/sgvVo2hW7o"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Fort Lovrijenac from Dubrovnik\u2019s narrow streets (Croatia) \ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/y21jiIN3rH"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Dvadesete nas \u010dekaju... 2\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3 Dubrovnik, vidimo se ve\u010deras od 23:30! #NYE2020 #Runda44 #dubrovnik @ Dubrovni\u2026 https:\/\/t.co\/bsL4BH950O"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Je li dobar pogled? Villa Divine @ Lopud, Dubrova\u010dko-Neretvanska, Croatia https:\/\/t.co\/iJYXpJJIwX"}
{"location":"Dubrovnik","text":"D u b r o v n i k || Stradun \ud83d\udcef#ljetoincroatia . . . #dubrovnik #stradun #croatia #travel\u2026 https:\/\/t.co\/4kqqRTwQOb"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Good evening Dubrovnik \u269c\ufe0f#ljetoincroatia #dubrovnik . . . #goodevening #dubrovnik #summer\u2026 https:\/\/t.co\/4EwgF9MAAi"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Kako odmoriti nakon posla #chill #afterwork #sunny #stillsummer #Dubrovnik #Croatia https:\/\/t.co\/uMO68xk9WJ"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Dubrovnik state of mind. :) #Dubrovnik #gruz \u2600\ufe0f\ud83d\ude09\u2600\ufe0f #SolTourism #Sol #dalmatia #croatia #croatiafulloflife\u2026 https:\/\/t.co\/CLWScBcADc"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Slu\u017ebeni portret vrhovnog i nadnaravnog vo\u017eda, prosinac 2017. #volimopredsjednika @ Kavana Teatar https:\/\/t.co\/gIs7tz27rP"}
{"location":"Dubrovnik","text":"#nofilter ovako zavr\u0161ava dan #outofzagreb @ Lopud, Dubrova\u010dko-Neretvanska, Croatia https:\/\/t.co\/VP24t7HTCI"}
{"location":"Dubrovnik","text":"#produzeci ima li volontera za glavu @ Sipanska Luka, Dubrova\u010dko-Neretvanska, Croatia https:\/\/t.co\/vS0jNV5QHa"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Ljudi, volite se, po\u0161tujte se, ljubite i pazite! Prije svega, budite mi zdravo! \u2764\ufe0f\u2026 https:\/\/t.co\/sl47H6DvYB"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Ve\u010derica:-) nastavak od Kamenica danas:-) @ Dubrovnik - Old Town https:\/\/t.co\/4U6toP2RDy"}
{"location":"Dubrovnik","text":"#produzeci uspjeli smo i ovo finut:-) @ Sipanska Luka, Dubrova\u010dko-Neretvanska, Croatia https:\/\/t.co\/R71ce9VeVM"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Tvr\u0111ava Bokar - Dubrovnik (Croatia) \ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/XWsbODz2IQ"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Storm in the sea nearby Dubrovnik (Croatia) \ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/aqc05av6Sn"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Day 2 \/\/ Dubrovnik #LjetoInCroatia @ Dubrovnik - Old Town https:\/\/t.co\/cPTGouRpxx"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Chill from another perspective #sunny #calisthenics #chill #summervibes #workout Photo: francobrnada @ Dubrovnik,\u2026 https:\/\/t.co\/jaDVelhkuF"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Fotoreporteri na Lu\u017ei! #dumotion @ Dubrovnik - Old Town https:\/\/t.co\/vv32er66GM"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Hvala Dubrovackom vjesniku i Moskaru, posebno Loriti Vierdi na divnom razigranom tekstu u koji je uspjela ubaciti s\u2026 https:\/\/t.co\/VPLZeYGjCr"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Bitno je prona\u0107i mjesto na kojem se osje\u0107ate kao kod ku\u0107e. #SolTourism #Sol #hotels #booking #hotelPetka\u2026 https:\/\/t.co\/OPL3Any6Au"}
{"location":"Dubrovnik","text":"MI vam kupujemo. #Retrospektiva Zapravo su mi Ameri rekli da je \u010dista te\u0161ko kupiti Hrvatsku\u2026 https:\/\/t.co\/5MBmxLQfo8"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Discussing \"rethinkIMPACTS 2017\" with Aarhus 2017, Dubrovnik 2020 and Osijek 2020. #ecoc #ecoc2020\u2026 https:\/\/t.co\/5sdB2CCrk6"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Morning view from your bedroom villa_allure_dubrovnik \u2665\ufe0f #GoodMorning Dubrovnik! #LjetoInCroatia @ Dubrovnik - Old\u2026 https:\/\/t.co\/k90WZZJfhs"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Advent u Gradu - ima \u010dudo turista za prosinac - a i vrijeme je nevjerojatno @ Stradun https:\/\/t.co\/0bRpN2RnOG"}
{"location":"Dubrovnik","text":"FYI: it\u2019s still summer. \u2600\ufe0f #ljetoincroatia #rixospremiumdubrovnik #beachday @ Rixos Premium Dubrovnik https:\/\/t.co\/sSB4A5SWmB"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Ide mi se u Dubrovnik. Opet. #tb #more #travelgram #dubrovnik #travel #croatia @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/LTI73ZuQan"}
{"location":"Dubrovnik","text":"A kako vi u\u017eivate danas? \ud83d\ude0a @ Villa Sheherezade https:\/\/t.co\/9zEAORrOej"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Contemplating life #dubrovnik #morning #nightout #blackandgrey #contemplatinglife #contemplating #sunrise Photos:\u2026 https:\/\/t.co\/fvK39NviFA"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83d\udc5f\ud83d\udc5f\ud83c\udf0a #ljetoincroatia . . . #mynextfirst #liveforthestory #dubrovnik #buza #buzabar #travel #canonhr #photography\u2026 https:\/\/t.co\/LvwQ3kf6q2"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Narrow streets in Dubrovnik's old city (Croatia) \ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/9zlSLQvIpZ"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Turista na kvadrat \ud83d\udcaf #ljetoincroatia #dubrovnik @ Dubrovnik - Old Town https:\/\/t.co\/R7hwdr1D4u"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Da te volim, malo je re\u0107i... #bff \u2763\ufe0f @ Dubrovnik - Old Town https:\/\/t.co\/GRIa4sWZ2d"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Ku\u0107a samo \u0161to se ne sru\u0161i, no vrata su i dalje tu... #lopud #elaphitiislands #oldhouse #doors #iphone8plus @ Lopud\u2026 https:\/\/t.co\/yIx58BB5h4"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\"What's better than sex? Shopping: ask any woman.\" Davor Juri\u010di\u0107 @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/1ksqCzT0NH"}
{"location":"Dubrovnik","text":"#dubrovnik #costacruises #costavictoria #cruise #travelagency #travel #putovanja #krstarenja #olimpiatravel @ Dubro\u2026 https:\/\/t.co\/CYSAgADIwr"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\"Live for the moment you can't put into words.\"\ud83c\udf0a Pozdrav iz sun\u010danog Dubrovnika! \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u2600\ufe0f #sea\u2026 https:\/\/t.co\/e1oQyLwOFD"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Palacinke i sladoled, ko voli u Dolce vitu\ud83c\udf66\ud83c\udf67 Ocena 5+ @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/exjXfEpsyK"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Paradise #nofilter @ Lafodia Sea Resort - Lopud Island https:\/\/t.co\/sjbjoQRl4a"}
{"location":"Dubrovnik","text":"A i na Porporeli se treba okupat \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 #sea #dubrovnik #croatia #instapic #lokrum @ Porporela https:\/\/t.co\/HLW6TnIzze"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Narrow streets in Dubrovnik's old city (Croatia) \ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/3MbBo0ow9r"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Najljepsi blagdanski poklon \ud83c\udf81! Volim kad ovako zapocne tjedan \ud83d\ude00. Zivio ponedjeljak uz\u2026 https:\/\/t.co\/YkdJUnFezB"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Prije ru\u010dka hladni pale ale! #beerlover #crafting #craft #donjabanda #craftrevolution #juliofrangenfoto\u2026 https:\/\/t.co\/8N1XIhHwzN"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Da Dubrovnik. Ova je dobra :-) @ King's Landing https:\/\/t.co\/MXWC73WFUL"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Ulicama moga grada... #lavitaebella @ Dubrovnik - Old Town https:\/\/t.co\/GexU3iJKOA"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Kava s pogledom #lopud #jadranskomore #adriaticsea #elafitiislands #mediteran #vacation\u2026 https:\/\/t.co\/6qD7wS7RFe"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Dubrovnik\u2019s old town - view from Sr\u0111 mountain (Croatia) \ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/Uzu0UUGpwg"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Beautiful sunset with ships - Dubrovnik (Croatia) \ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/fuE4qqQeXr"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Stradun promenade in Dubrovnik (Croatia) \ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/AVqNcUobwC"}
{"location":"Dubrovnik","text":"#produzeci marenda polpete od hobotnice @ Sipanska Luka, Dubrova\u010dko-Neretvanska, Croatia https:\/\/t.co\/V7IJTOChdw"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Dubrovnik FestiWine 2019 #dubrovnikfestiwine ##dubrovnik #wine #winefestival #winelovers #winetasting #vino\u2026 https:\/\/t.co\/UldnnxqukB"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83d\udea2\ud83d\udea2\ud83d\udea2\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf\ud83d\udcaf #dubrovnik #costacruises #costavictoria #travelagency #travel #cruise #putovanja #olimpiatravel @ Dubrovnik\u2026 https:\/\/t.co\/2vap6GybXF"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Vukovi\u0107 Mile Vukovi\u0107 Pile Vukovi\u0107 Vuk Novovi\u0107 Novo @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/67lGmLd4Zd"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Predstavili smo Dr\u017ei\u0107ev Skup u francuskom prijevodu Nicolasa Raljevica a u izdanju Doma Marina Dr\u017ei\u0107a #marindrzic\u2026 https:\/\/t.co\/LofjGIA94W"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Mercedes Benz W114 220D - Dubrovnik (Croatia) \ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/dOc1QWWgN3"}
{"location":"Dubrovnik","text":"DA, mogu\u0107e je prodavati S TELEFONA. @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/hyPv85bjMj"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Isplovljavanje iz luke u Dubrovniku. \ud83e\udded\ud83d\udea2\ud83d\udcaf #dubrovnik #hrvatska #costacruises #costavictoria #cruise #travelagency\u2026 https:\/\/t.co\/DLNgy5Vazw"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Javni apel biskupu dubrova\u010dkom. @ Dubrovnik - Old Town https:\/\/t.co\/jZLMFLFbJU"}
{"location":"Dubrovnik","text":"JA - ZNAM da imam vremena. Dapa\u010de, moj \"mu\u017e\" je - kozmi\u010dki povezan sa mnom - ili ja s njim.\u2026 https:\/\/t.co\/3C3YcWBEvY"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Blind date - izbor najboljeg vina dubrova\u010dke \u017eupanije uz stonske kamenice #ston #dubrovnik #stonoyster #oyster\u2026 https:\/\/t.co\/fwfzgxSnIV"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Dubrovnik days... \u2615\ufe0f #ljetoincroatia @ Gradska Kavana Arsenal Restaurant https:\/\/t.co\/O2YsihEZfo"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Narrow streets in Dubrovnik's old city (Croatia) \ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/IoOHjMEfYD"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Shakespearov drugi dom - Lovrjenac #MidsummerScene @ Midsummer Scene https:\/\/t.co\/gTU0YijInZ"}
{"location":"Dubrovnik","text":"#dubrovnik #NajljepsiGrad #stradun #dubrovnikoldtown @ Dubrovnik - Old Town https:\/\/t.co\/30IRuVLD51"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Travel tip no. 2: Dubrovnik is always magical \u2728#LjetoInCroatia @ Dubrovnik - Old Town https:\/\/t.co\/HAosABwnu0"}
{"location":"Dubrovnik","text":"We loooove #Barba \ud83c\udf64 barba.dubrovnik \ud83d\ude4c\ud83c\udffb @ Dubrovnik's Beautiful Old Town https:\/\/t.co\/NQX8ra7iDx"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Ima i ovaj #nofilter sunset @ Lopud, Dubrova\u010dko-Neretvanska, Croatia https:\/\/t.co\/NVijBozoul"}
{"location":"Dubrovnik","text":"ROK\u010cEK u Uvali - tribute to Alan! Puuno dubrova\u010dkih rock bandova... Svi ste dobrodo\u0161li! Suknja\u2026 https:\/\/t.co\/zUWXsslRUQ"}
{"location":"Dubrovnik","text":"It\u2019s wine o\u2019clock! Zapo\u010dela dubrova\u010dka Vinska setemana #dubrovnikfestiwine ##dubrovnik #wine #winefestival\u2026 https:\/\/t.co\/WvTygK5cqh"}
{"location":"Dubrovnik","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Mercedes Benz W114 220D - Dubrovnik (Croatia) \ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ Dubrovnik, Croatia https:\/\/t.co\/LKaf8KoNiJ"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Ove prekrasne \u017eene sa mnom su operne dive koje nastupaju veceras u Sv. Vlahu u 19h! #Festa2019Dubrovnik\u2026 https:\/\/t.co\/kbaLwSFNRs"}
{"location":"Dubrovnik","text":"Endless summer \u2600\ufe0f\ud83c\udf0a #LjetoInCroatia #MyNextFirst . . . #dubrovnik #croatia #travel #nature #canon #canonhr\u2026 https:\/\/t.co\/BYGhTfUa83"}
{"location":"Kragujevac","text":"Opasnost od ve\u0161ta\u010dkih konzervansa u hrani za pse i ma\u010dke Ve\u0161ta\u010dki konzervansi u hrani za pse i ma\u010dke koji su najvi\u0161\u2026 https:\/\/t.co\/CUwSG6HL5c"}
{"location":"Kragujevac","text":"Jedan selfie sa Ne\u0161om Vinovnikom, ali ovaj put on u ulozi vinara. Yotta vinarija i njegov\u2026 https:\/\/t.co\/iImGBmYWrF"}
{"location":"Kragujevac","text":"Divljina. Jedino mesto gde se uvek osetim \u017eivim. \ud83e\udd1fa. Foto luka__sarac za menshealthserbia . . . #andrejmaricic\u2026 https:\/\/t.co\/Cuad8OWURE"}
{"location":"Kragujevac","text":"Za\u0161to je dobro da deca odrastaju uz psa? \u017divot sa ku\u0107nim ljubimcem i odrastanje uz njega stru\u010dnjaci vide kao stalnu\u2026 https:\/\/t.co\/BsWfwALSGw"}
{"location":"Kragujevac","text":"dve vile vilenjakinje mitska bica iz raznih mitova I legendi poznate po svojoj velicini I lepoti \ud83d\udc51\ud83c\udfa0\ud83d\udecc #vilenjaci\u2026 https:\/\/t.co\/CicfsHtOs1"}
{"location":"Kragujevac","text":"drumbooty plete dok ma\u0161em no\u017eicama #livemusic #electronica #music #synthporn #synthjam #improv @ Europe\/Belgrade https:\/\/t.co\/AC54TIPFAd"}
{"location":"Kragujevac","text":"https:\/\/t.co\/cIPQvvmFNR #novi #sajt #Za #uspesno #oglasavanje #prodaju #kupovinu #stari #usluga\u2026 https:\/\/t.co\/MXSNkuxcOv"}
{"location":"Kragujevac","text":"NUTRIVET, francuska ULTRA premium hrana za pse i ma\u010dke.\u261b 80% \u017eivotinjski sastojci + 20% vo\u0107e i povr\u0107e + 0% \u017eitarica\u2026 https:\/\/t.co\/fkKJoJ5uDL"}
{"location":"Kragujevac","text":"Za \u017eivota da dobije\u0161 svoju ulicu, e to je ve\u0107 ne\u0161to.\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c \ud83e\udd23\ud83e\udd23 @ Aerodrom, Kragujevac https:\/\/t.co\/bKoQASbDNS"}
{"location":"Kragujevac","text":"Kada ti je te\u0161ko stavi karmin i spremna si da pokori\u0161 svet! Ili u mom slu\u010daju danas da ne pla\u0161im ljude po gradu sv\u2026 https:\/\/t.co\/9bLEfkOUbd"}
{"location":"Kragujevac","text":"#AngelAndDevil #Pasta #SviSmoMiAndjeli #PenneArabiatta #dinner #yum #Kapri w\/ Saki #BFF #amazing\u2026 https:\/\/t.co\/tB8KGA0u8g"}
{"location":"Kragujevac","text":"Kada ste poslednji put odvojili vreme samo za vas? Oti\u0161li kod frizera, na masa\u017eu, izveli sami sebe na kafu ili ru\u010da\u2026 https:\/\/t.co\/ZxuuG3KHV2"}
{"location":"Kragujevac","text":"@veceivan ako te je skuvao bice to prava poslastica .......:) #prstedapolizes"}
{"location":"Kragujevac","text":"Zdravlje i Uspeh https:\/\/t.co\/zskSQVGjgq Globalni online shop @ Europe\/Belgrade https:\/\/t.co\/s2D3dtADXa"}
{"location":"Kragujevac","text":"@Preduhitrivach dragi sto si depresivan kad imas najveci u ulici ........"}
{"location":"Kragujevac","text":"Kragujevac Comic-Con je danas po\u010deo skup\u0161tinom Udru\u017eenja strip umetnika Srbije, a posetili su me da sam ne samo \u010dla\u2026 https:\/\/t.co\/MZyCQA9Cwp"}
{"location":"Kragujevac","text":"@jeremic_vuk ostavite coveka na miru ......sta treba da radi da gladuje ......?"}
{"location":"Kragujevac","text":"@Sasa_Milenic @pastir_lino da akcija traje cele godine recimo \"odsrcasrcu\" jedan odbor sastavljen od nasumice izabranih gradjana"}
{"location":"Kragujevac","text":"\u0418\u0437\u043d\u0435\u043d\u0430\u0434\u0438 \u0441\u0432\u043e\u0433 \u0441\u0443\u043f\u0440\u0443\u0433\u0430, \u0434\u0435\u0447\u043a\u0430 \u0438\u043b\u0438 \u043a\u043e\u043d\u0442\u0440\u0430. #skateshop #skateshopbeograd #kobazz #kobazzshop #skatewheels #boneswheels\u2026 https:\/\/t.co\/I1DCl8UecG"}
{"location":"Kragujevac","text":"Ja sam i u indiji ugrozena vrsta ...nemam bracu za zenu ..."}
{"location":"Kragujevac","text":"Sasa Kovacevic - Prevarena Zena (Karaoke Uredjaj) #sashakovacevic #sasakovacevic #prevarena #sahara #karaokesrbija\u2026 https:\/\/t.co\/c5SGMcUX9G"}
{"location":"Kragujevac","text":"Najlepse Ukrasavanje Jaja 10 Razlicitih Ideja za Ukrasavanje Luna Krusevac Srbija\u2026 https:\/\/t.co\/ZyzobgXfp5"}
{"location":"Kragujevac","text":"#onokad znaju da je mleko dobro ,,jer su eksperti za mu\u017eenje :sve su izmuzli"}
{"location":"Kragujevac","text":"Miholjsko, savr\u0161eno leto. Na na\u0161 na\u010din. Zbog velikog interesovanja, po super ceni komplet #SAVRSENKADNETREBA\u2026 https:\/\/t.co\/gFyNk4eI6j"}
{"location":"Kragujevac","text":"Link za ukljucenje i online kupovinu https:\/\/t.co\/zskSQVGjgq Dobro dosli u najbolje\u2026 https:\/\/t.co\/JfCgBQimgq"}
{"location":"Kragujevac","text":"Neda Ukraden vi\u0161e li\u010di na Nedu Ukraden bez \u0161minke nego na Boru \u010corbu. #tlzp"}
{"location":"Kragujevac","text":"Tvoj osmeh je odgovor na sve. Volim te. Sre\u0107an ro\u0111endan \u2764\ufe0f . . . #srecanrodjendan #happybirthday #volimte #wifey\u2026 https:\/\/t.co\/5kIFi6lD2s"}
{"location":"Kragujevac","text":"Okupljamo 3 grupe polaznika paralelno za na\u0161e kurseve: - #HTML5 \/ #CSS3 - #JavaScript - #Angular. Informacije o ku\u2026 https:\/\/t.co\/CYCprtyQw4"}
{"location":"Kragujevac","text":"@OAmidzic a kakva je ovo sprdnja sa tvojim nadimkom @OAmidzic :):)"}
{"location":"Kragujevac","text":"By Ana Savi\u0107 Marjanovi\u0107. \u017divot je u sitnicama. \" SIGURAN U ODBRANI,\u2026 https:\/\/t.co\/RQlp5Pwem4"}
{"location":"Kragujevac","text":"Subota je za nove rutine i dr\u017eenje sa divnim ljudima. Znate onu poznatu \"Ako \u017eelite da budete uspe\u0161ni okru\u017eite se\u2026 https:\/\/t.co\/9XWZcyf8YV"}
{"location":"Kragujevac","text":"12.04 nema_dalje_kovilovo 13.04 kafana_stari_kocijas 14.04 meljak clubafrodita GM @sreckokrecar\u2026 https:\/\/t.co\/z61PD5xCFL"}
{"location":"Kragujevac","text":"Veceras se druzimo u clubu Casino Kg . P.S- ne brinite, zbog ovog snega atmosvera se mora dodatno zagrejati \ud83d\ude1c\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 c\u2026 https:\/\/t.co\/CvqMwdoP7C"}
{"location":"Kragujevac","text":"stize #drina a kanal nije u funkciji \ud83c\udfca\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd14 @ Serbia https:\/\/t.co\/GRgwU4n5Ue"}
{"location":"Kragujevac","text":"rostfrei stara iskra britva koja ulazi u pivsku flasu I viri dva prsta klasik evergrin no\u017e uskoro na licitaciji \ud83d\udcf8\ud83d\udcf8\ud83d\udcf8\u2026 https:\/\/t.co\/DQRKZwkQtP"}
{"location":"Kragujevac","text":"By Ana Savi\u0107 Marjanovi\u0107. Na slici moja majka. Nema\u2026 https:\/\/t.co\/jRwAhXjNtP"}
{"location":"Kragujevac","text":"@Selma_a znas musku :jesi li udata?nisam ! Pa sto se onda ne ljubimo:)"}
{"location":"Kragujevac","text":"Najvaznije karakteristike NUTRIVET INNE, francuske ultra premium hrane za pse i macke: \u25aa\ufe0ebez \u017eitarica (grain free)\u2026 https:\/\/t.co\/stMfErcixn"}
{"location":"Kragujevac","text":"@MarijaKilibarda pa i nisi mnogo visoka....izgledas visa......sto znaci da je ivan stvarno kao patuljak :)"}
{"location":"Kragujevac","text":"@VladoGeorgiev da se zenis i decu da pravis :) da ne.zamaras mozak budalama ......."}
{"location":"Kragujevac","text":"@veceivan jedno je prestalo da kuca zbog nemarnosti drustva #odsrcasrcu. RT"}
{"location":"Kragujevac","text":"@pastir_lino pa onaj ko to radi nema svest da radi nesto pogresno ...takav se.ne menja sam takvog institucije dovode u red........."}
{"location":"Kragujevac","text":"\u0160teta \u0161to nismo u boljim odnosima sa ovim Ramom, verovatno bi, za promenu, \u010duli Da\u010di\u0107a kako peva Ramo Ramo dru\u017ee moj."}
{"location":"Kragujevac","text":"@IvanZeljkovic @DukiBulic cak noris ne pliva do krsta, krst pliva do njega ...."}
{"location":"Kragujevac","text":"@DukiBulic tuzicu te kod uciteljice ....\"pitao si sve drugarice \""}
{"location":"Kragujevac","text":"NUTRIVET INNE, francuska ULTRA premium hrana za pse i ma\u010dke.\u261b 80% \u017eivotinjski sastojci + 20% vo\u0107e i povr\u0107e + 0% \u017eit\u2026 https:\/\/t.co\/FY6O1BAdUF"}
{"location":"Kragujevac","text":"stara IMPA u veoma dobrom stanju\ud83d\udd2a kalemarska britva sa drvenom drskom za kalemljenje voca I svega sto vam padne na\u2026 https:\/\/t.co\/6l2joYEHay"}
{"location":"Kragujevac","text":"ko ovo nije spustao niz stepenice taj ne zna sta je mladost \ud83d\ude0d \ud83d\udcf8\ud83d\udcf8\ud83d\udcf8 #reinbow #spring #game #toys #oldtoys #oldtoy\u2026 https:\/\/t.co\/eCnzajSw94"}
{"location":"Kragujevac","text":"@Sasa_Milenic zato bi itrebalo da zavestamo svi ne bi li svima bilo dostupno........"}
{"location":"Kragujevac","text":"#sky #sunset #day #beautifulday #skyporn #weather #clouds #redclouds @ Europe\/Belgrade https:\/\/t.co\/msHtcSEKvm"}
{"location":"Kragujevac","text":"\ud83d\udcf8\ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83c\udf32\ud83d\udd25\u2604\u26c4\u2744\u2600\ufe0f . . #FashionDoca #ootd #ootdmen #mensfashion #menstyle #menswear #menwithstyle\u2026 https:\/\/t.co\/FDga6hiUDC"}
{"location":"Kragujevac","text":"Za\u0161to ne treba da udarate svog psa II DEO \u300b Istra\u017eivanje Veterinarskog fakulteta u Pensilvaniji, sprovedeno 2009. s\u2026 https:\/\/t.co\/WQ8FVzk4aw"}
{"location":"Kragujevac","text":"Pogledajte nase story-je da bi bili upoznati sa svim popustima!! Hranu NUTRIVET vam besplatno dostavljamo po celoj\u2026 https:\/\/t.co\/8oU0kpHSgR"}
{"location":"Kragujevac","text":"By Zoran \u0110or\u0111evi\u0107. By Ana Savi\u0107 Marjanovi\u0107 dizajn. @ Europe\/Belgrade https:\/\/t.co\/tfEQofGB1B"}
{"location":"Kragujevac","text":"Family \ud83e\udd70 @ \u0415\u0442\u043d\u043e \u0441\u0435\u043b\u043e \u041b\u0443\u0436\u043d\u0438\u0446\u0435 - \u0426\u0435\u043d\u0442\u0430\u0440 \u0421\u0440\u0431\u0438\u0458\u0435 https:\/\/t.co\/UNbwHTGnVn"}
{"location":"Kragujevac","text":"Za\u0161to ne treba da udarate svog psa? I DEO \u300b \u201eNeposlu\u0161ni pas!\" ili \u201eKako si nevaljao!\u201c \u010cak i ako niste vlasnik psa,\u2026 https:\/\/t.co\/rm2h8G7ltk"}
{"location":"Kragujevac","text":"@Ivuske @pastir_lino sta vam nije jasno ?logicno je da znaju za mleko kad su eksperti za mu\u017eenje ,,,sve su izmuzli:)"}
{"location":"Kragujevac","text":"NUTRIVET, najkvalitetnija francuska ULTRA premium hrana za pse i ma\u010dke, ZA SVE RASE.\u261b 80% \u017eivotinjski sastojci + 20\u2026 https:\/\/t.co\/yxaBJ91fU3"}
{"location":"Kragujevac","text":"#UgledniCas #experiment #probability #Activity #calculation #events #Math #physics #IT #french\u2026 https:\/\/t.co\/x8Bh57aGNP"}
{"location":"Kragujevac","text":"By Ana Savi\u0107 Marjanovi\u0107. Radna soba u Beogradu. @ Europe\/Belgrade https:\/\/t.co\/rBtQ7Au7uL"}
{"location":"Kragujevac","text":"Dugo nisam pisala o nekim modnim temama ovde, ne zato \u0161to me #fashion vi\u0161e ne zanima (zna\u010di da ne bih vi\u0161e postojal\u2026 https:\/\/t.co\/9QmW3m7dGr"}
{"location":"Kragujevac","text":"@PhaetonMax mi smo nase dali na usvajanje nismo mogli da ga hranimo...."}
{"location":"Kragujevac","text":"Prestani da se nervira\u0161 oko sitnica! Prestani da se nervira\u0161 uop\u0161te! Niko nije vredan tvog zdravlja! Ovo je mantra\u2026 https:\/\/t.co\/Ul3isdqGYa"}
{"location":"Kragujevac","text":"@pastir_lino i sta je predlog? Koga da skidamo sa vlasti..i jos bolje koju barabu da dovedemo...?"}
{"location":"Kragujevac","text":"\u0106ao svima!! Ja sam p\u010delica Andja i htela bih da se zahvalim svima na cestitkama i svima koji su\u2026 https:\/\/t.co\/RksiAyIGxz"}
{"location":"Kragujevac","text":"Va\u0161a energija nije bezgrani\u010dna i va\u0161e zdravlje se tro\u0161i, jednostavno je va\u0161a odgovornost da se\u2026 https:\/\/t.co\/wA2CH4lJlN"}
{"location":"Kragujevac","text":"Sre\u0107a sa \u010desto nalazi u malim stvarima, a za mene je ovog petka bila u vrtu hortenzija i zavr\u0161avanju objava u kafi\u0107\u2026 https:\/\/t.co\/rdew5qZkup"}
{"location":"Kragujevac","text":"rogovi bika skulptura \ud83d\udcf8\ud83d\udcf8\ud83d\udcf8 #homedesign #homedecor #homedecoration #horn #skullandcrossbones #skullandflowers #bones\u2026 https:\/\/t.co\/KOCnzvmhaS"}
{"location":"Kragujevac","text":"@Marishka79 @pastir_lino upravo sam izudarao zenu da ode na skup:)"}
{"location":"Kragujevac","text":"Otkup automobila Audi \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/3BT647vfkK \ud83d\ude97 #beograd #srbija #besplatnaprocena\u2026 https:\/\/t.co\/gdztH1Vv4V"}
{"location":"Kragujevac","text":"@DukiBulic bice a ko su ti svi ovi ljudi sto te prate.....dule a sto te @mirkojana opseda?a sto ......?"}
{"location":"Kragujevac","text":". Winner will stand up no matter what. . Pre mesec 1\/2 dana uhvatih par kadrova Pobednika pa zbog manjka uglova res\u2026 https:\/\/t.co\/rPifeKxqRa"}
{"location":"Kragujevac","text":"By Ana Savi\u0107 Marjanovi\u0107. Kafa, \u017euti \u0161e\u0107er i dobra poezija.\u2026 https:\/\/t.co\/wF6OSLHLdZ"}
{"location":"Kragujevac","text":"meri krismas od stare ekipe \u2728\ud83c\udf84\u2744\ufe0f @ Novi Carpe Diem https:\/\/t.co\/Cfr20TRqzY"}
{"location":"Kragujevac","text":"Stoji\u0161 parkiran u Pan\u010devu i odjednom Cile i Milica @ Serbia https:\/\/t.co\/6vDvfRBiey"}
{"location":"Kragujevac","text":"\ud83d\ude0e\ud83e\udd18 . . . . #love #TFLers #tweegram #photooftheday #20likes #amazing #smile #follow4follow\u2026 https:\/\/t.co\/fULyghknqN"}
{"location":"Kragujevac","text":"#Veruj u sebe, veruj u svoje saradnike, veruj u svoj #business, bog\u2026 https:\/\/t.co\/jpdhSjVyA1"}
{"location":"Kragujevac","text":"Samo da Vulinov aviom ne bude napet kao \u0110uri\u0107ev voz, a kolege iz Bljuca bi trebalo da razlikuju Orla od Miga. @ Ser\u2026 https:\/\/t.co\/YtbiDPURjR"}
{"location":"Kragujevac","text":"prelepa dzepna britva trenutno na licitaciji jos dva dana \ud83d\udcf8\ud83d\udcf8\ud83d\udcf8 #dzepnabrisa #srbijauslikama #nozevi #britve #brice\u2026 https:\/\/t.co\/NGRtX5rK32"}
{"location":"Kragujevac","text":"Toliko toga se desilo u poslednjih 360 i kusur dana da u jedan caption ne mo\u017ee sve da stane. Ova 2019. godina bila\u2026 https:\/\/t.co\/EPbhHuD5m9"}
{"location":"Kragujevac","text":"Pri\u010da koja stoji iza Rujevice preto\u010dena je u vino. Vino koje jedva \u010deka da ispri\u010da tu pri\u010du...\u2026 https:\/\/t.co\/xt1V4Vnj3A"}
{"location":"Kragujevac","text":"Izgovori \u010desto umeju da sputavaju na\u0161e snove, na\u0161e \u017eelje i mogu\u0107nosti. Strah od neuspeha, nepoznatog, osu\u0111ivanja i\u2026 https:\/\/t.co\/Fpj7vZHt61"}
{"location":"Kragujevac","text":"Brala se visnja, da imamo rakiju za leto \ud83d\ude02 @ Planina Rudnik https:\/\/t.co\/Wy3TBtLN0r"}
{"location":"Kragujevac","text":"@DukiBulic ja bih doda i resetku za slivnik...da bez blama povracamo...."}
{"location":"Kragujevac","text":"Decembar je ipak doneo lepe trenutke. Novi posao i a to drugo \u0107ete ve\u0107 sami videti na fotografiji. Sre\u0107na vam Nova\u2026 https:\/\/t.co\/uTYFIheWme"}
{"location":"Kragujevac","text":"Kojim putem krenuti kada se na\u0111ete na raskrsnici? Onim za kojim vas srce vu\u010de, a razum ga podr\u017eava. Nije lako biti\u2026 https:\/\/t.co\/z6ezsaeUqi"}
{"location":"Kragujevac","text":"Koliko je to previ\u0161e provedenog vremena na Instagramu? Da li je to pola sata, sat ili vi\u0161e i za\u0161to proverite svoj\u2026 https:\/\/t.co\/yYwKYm5lzR"}
{"location":"Kragujevac","text":"Krenula je radionica u okviru procesa izrade Strategije pametne specijalizacije Srbije 4S (Smart Specialisation Str\u2026 https:\/\/t.co\/zskWi5B5xg"}
{"location":"Kragujevac","text":"#Repost @Ana_Surdilovic \u2022 \u2022 \u2022 Jesen je idealno vreme da otkrijete svoju novu omiljenu knjigu. Mi imamo sjajan predl\u2026 https:\/\/t.co\/eJe30c76Dq"}
{"location":"Kragujevac","text":"Dobro jutro, evo sta ja volim \ud83d\ude00\ud83d\ude00 . . . Credit: Ryan Dey ryandey_ @ Serbia https:\/\/t.co\/N1WtRvPDeh"}
{"location":"Kragujevac","text":"Kako do dobrih fotki za objave? Oh te\u0161kog li pitanja! Po\u010detak, sredina i kraj svake objave na dru\u0161tvenoj mre\u017ei. Vi\u2026 https:\/\/t.co\/7QATu2yYhw"}
{"location":"Kragujevac","text":"\u0110ubre i \u0161ut koji stoje nekoliko meseci posle ru\u0161enja. Ne treba pominjati da je to u sred naselja\u2026 https:\/\/t.co\/uNntcDpN7B"}
{"location":"Kragujevac","text":"Engleski jezik tako lepo defini\u0161e i opisuje pojedine profesije kao \u0161to su hair stylist i makeup artist jer oni stva\u2026 https:\/\/t.co\/yHNUFz0enK"}
{"location":"Kragujevac","text":"Kako izgledaju najkvalitetnije granule za vaseg ljubimca i koje su njihove karakteristike, mozete saznati klikom na\u2026 https:\/\/t.co\/0PAXVUpahe"}
{"location":"Kragujevac","text":"@DukiBulic ne verujem.....ali isto je moja rekla.meni .i otisla korak dalje sada si ruzan kao lopov....ahahahh...nisam jedini ruzan .."}
{"location":"Kragujevac","text":"@veceivan ma daj !sta tebi vredi tvoj fakultet???koji nisi ni zavrsio:)"}
{"location":"Kragujevac","text":"@pastir_lino to ja najbolje znam:) i tu svest ne pomaze evo mi je imamo i ima nas jos ali ne pomaze ...#BATINAJEIZRAJAIZASLA"}
{"location":"Kragujevac","text":"@DukiBulic od sad ide ovako \"smorio se kao @MarijaKilibarda u svojoj emisiji \" :)"}
{"location":"Kragujevac","text":"By I. Marjanovi\u0107. Na slici Ana Savi\u0107 Marjanovi\u0107. 2010. @ Kalimera\u2026 https:\/\/t.co\/T1OPyacxo7"}
{"location":"Kragujevac","text":"Ka\u017ee da ne voli da fotografi\u0161e, a pravi najlep\u0161e spontane fotografije. One spontane fotografije za koje prijatelji\u2026 https:\/\/t.co\/rWguYj64Ue"}
{"location":"Ni\u0161","text":"HVALA Meraklijama i svim navija\u010dima koji Radni\u010dki nose u srcu na nesebi\u010dnoj podr\u0161ci. @ \u010cair Stadium https:\/\/t.co\/mDxuUri1ix"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Ja evo tek sad iz grada vi kako te kalp ste?"}
{"location":"Ni\u0161","text":"A wtf se de\u0161ava u Kintkindi? Mrzi me da vuglam."}
{"location":"Ni\u0161","text":"Vikend je za \u0161etnju... Toplo ti preporu\u010dujemo da pro\u0161eta\u0161 i do nas. ;-) #ni\u0161 #forum #obrenovi\u0107eva #vikend #weekend\u2026 https:\/\/t.co\/zCfDPrCIvw"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Pro\u0161ao je najdu\u017ei mesec u godini! Stigao je mesec ljubavi! Zaljubljeni, razmi\u0161ljajte o poklonu za Dan zaljubljenih\u2026 https:\/\/t.co\/l5eFa84ZkY"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Kakvom poklonu se nada\u0161? :-) Pi\u0161i nam u komentaru jer \u0107e ga mo\u017eda pro\u010ditati ba\u0161 tvoj Deda Mraz. :-) P.S. U Forum s\u2026 https:\/\/t.co\/wdhrbiT3Tz"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Nervira me sto su osobe sa kojim volim da se dopisujem ra\u0161trkane po fejsu, vacapu, viberu, tvidzi"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Koji ti je bio najlep\u0161i do\u017eivljaj leta koje prolazi? (Nadamo se da ima veze sa shoppingom) ;-) @ Forum shopping cen\u2026 https:\/\/t.co\/qrhAeq91N6"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Povodom ro\u0111endana FORUM Shopping Centra, koton je pripremio za vas dodatni popust! \u010cekaju vas sutra u prizemlju na\u0161\u2026 https:\/\/t.co\/aW47BFCwj1"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Ovo. Zauvek! \u201cGia\u201d (1998) #giamovie #giaquotes #angelinajolie @ Ni\u0161 https:\/\/t.co\/uo7MQgLPVf"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Kada je pu\u017e pre\u0161ao polovinu puta i jo\u0161 8m, ostalo mu je da pre\u0111e jo\u0161 tre\u0107inu puta . Koju razdaljinu treba da pre\u0111e pu\u017e?"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Kratki, duga\u010dki? Uski, \u0161iroki? Pi\u0161ite nam u komentaru! Leto je! :-) . #swimsuit #kupa\u0107i #forumshoppingcenter #ni\u0161 @\u2026 https:\/\/t.co\/cUw40ZpVcT"}
{"location":"Ni\u0161","text":"\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udcbcMilan \u0110or\u0111evi\u0107 je trenutno \u010dlan tima za komunikaciju. Milan je komunikativan, kreativan, dru\u017eeljubiv i timski ig\u2026 https:\/\/t.co\/1vJcYUmTfh"}
{"location":"Ni\u0161","text":"\ud83c\udf8a\ud83c\udf89\ud83c\udf82\ud83c\udf81\ud83d\udcf8 . . #FashionDoca #instafashion #mensfashion #menstyle #menswear #menwithstyle #menwithbeards #bearded\u2026 https:\/\/t.co\/3mtk8PlaYL"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Mislim da \u0107e ovo #dru\u017eenje biti vrlo zanimljivo #ni\u0161lije #beogra\u0111anke #zemunke @ Ni\u0161 https:\/\/t.co\/iPG6EbkZt2"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Knjige za decu iz Vulkan\u010di\u0107evih edicija sada mo\u017eete kupiti po posebnim cenama. Kupovinom jedne knjige ostvarujete 2\u2026 https:\/\/t.co\/Uc73nh3HXd"}
{"location":"Ni\u0161","text":"\u26bd #soccergame #instafootball #football #footballgame #playerr #stadium #\u0444\u0443\u0442\u0431\u043e\u043b #europeleague #play #playing #selfie\u2026 https:\/\/t.co\/HzDkzeGMDV"}
{"location":"Ni\u0161","text":"\"U Kini u po\u017earu na farmi stradale 93 osobe..\" A komentar ispod: \"Bo\u017ee, pa ne tu farmu!\" :-)"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Iiiiii... USPELA JE! Sutra fotke fantasti\u010dne poga\u010de, malog umetni\u010dkog dela! Ovo je teaser za trailer\u2026 https:\/\/t.co\/T71jSl1QU1"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Neko pije pivo samo iz zelene, a ja ve\u010deras kiselu vodu iz braon fla\u0161e. #marjankafana ;-) http:\/\/t.co\/ScGe77pLNQ"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Treba mi osoba kojoj mogu da saljem bolesne klipove 24\/7"}
{"location":"Ni\u0161","text":"@kazi_tibi a ako oces mogu za sv. Iliju da te ubacim u Knjazevac da prodajes nadgrobne ploce na vasaru. Iam tamo coveka u oostinu."}
{"location":"Ni\u0161","text":"Kakvo remek delo!!! \u2764\ufe0f serifovic @Opacicevo #Repost @Opacicevo (get_repost) \u30fb\u30fb\u30fb \u201cSve u meni\u2026 https:\/\/t.co\/0oGkWfYYon"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Ovaj vikend ne smete da propustite u Tom Tailor radnjama! Pripremili su neverovatne pogodnosti za sve ljubitelje kv\u2026 https:\/\/t.co\/tMvgwXnpLz"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Mali #fotose\u0161n nas dvoje. Prvo odvojene fotke... #roksi&amp;toci \ud83d\udc95 @ Ni\u0161 https:\/\/t.co\/WKd0Qest6l"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Mrzim kad sam raspolazena maksimalno a oko mene sve neki smorovi"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Trudim se da jednu osobu izbacim iz glave i ba\u0161 zato \u0161to se trudim zato i ne mogu da je izbacim"}
{"location":"Ni\u0161","text":"\u26bd #soccergame #instafootball #football #footballgame #playerr #stadium #kicks #kick #team #play #playing #instatag\u2026 https:\/\/t.co\/fOSXnOEnLH"}
{"location":"Ni\u0161","text":"U menii jeseeeen je (a i oko mene he he) \ud83d\ude06\ud83e\udd13\ud83d\udca9\ud83c\udf41\ud83c\udf42\ud83c\udf33\ud83d\udca3\ud83d\udd25\ud83d\udca5 . . #FashionDoca #autumn #autumn\ud83c\udf41\u2026 https:\/\/t.co\/rkgbZ4w0He"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Knjiga + Golden Rose poklon! \u201cU susret Osmom martu, prazniku \u017eena, Vulkan je i ove godine pripremio najlep\u0161e poklon\u2026 https:\/\/t.co\/BhiQ4Zjs0w"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Da'l je Megatrend toliko mo\u0107an? Au jebote! Obradovi\u0107 ostaje ministar! Nema tu ni R od rekonstrukcije!"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Predstavljamo novu PANDORA Wish kolekciju! Slavite beskrajno samoizra\u017eavanje PANDORA Wish kolekcijom koja je obliko\u2026 https:\/\/t.co\/HwQlArFG0v"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Tri stvari \u010dine devojku lep\u0161om: ako zna da se na\u0161minka\/obu\u010de, ako se nacirkam i ako je Hrvatica."}
{"location":"Ni\u0161","text":"#br\u0107kanje i #bu\u0107kanje u #bazen #ni\u0161kabanja #greenparadise #bu\u0107bu\u0107 @ Ni\u0161ka Banja https:\/\/t.co\/V2pKuHqExU"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Sutra sti\u017ee #prole\u0107e ! :-) . #spring #kolekcijeprole\u0107eleto #sunce @ Ni\u0161- Serbia https:\/\/t.co\/J1n0dvqgCB"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Lois &amp; Clark u novoj kampanji multibranda FASHION&amp;FRIENDS! Momak skriven iza maske novinara \u0161trebera i neustra\u0161iva\u2026 https:\/\/t.co\/cGTGsNrS0P"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Ka\u017eu meteorolozi \u201cobucite se slojevito\u201d. Pa dobro, ka\u017ei nam koja je tvoja slojevita kombinacij? :-) Pi\u0161i nam u kome\u2026 https:\/\/t.co\/xYPNu0o6B5"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Kada je ki\u0161no kao danas, jedino \u0161to mo\u017ee\u0161 da uradi\u0161 je da napravi\u0161 dobru fotografiju... :-) Foto: @mitaphoto #ki\u0161a\u2026 https:\/\/t.co\/5rLRalEt1H"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Bi\u0107e ovo hladan vikend! Ako je suditi po petku i prognozi :-) Pi\u0161i nam u komentaru u \u010demu se ose\u0107a\u0161 najbolje kada o\u2026 https:\/\/t.co\/LjKAS1KuZb"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Postoji li zemlja sa komplikovanijom administracijom? #Srbija #Volim_Srbiju ali nema smisla...."}
{"location":"Ni\u0161","text":"Kompanija Logik dugi niz godina ima uspe\u0161nu saradnju sa na\u0161om organizacijom. Zahvalni smo zato \u0161to LOGIK prepoznaje\u2026 https:\/\/t.co\/3Db1StDbWe"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Pomet stanovnicima Ni\u0161a postradalim 1917 od Bugara, na tvrdjavi! @\u2026 https:\/\/t.co\/kYOwEKsTXB"}
{"location":"Ni\u0161","text":"#weddingday \ud83d\udc54\ud83d\udca3\ud83d\udca5\ud83d\udd25 . . #FashionDoca #instafashion #mensfashion #menstyle #menswear #menwithstyle #menwithbeards\u2026 https:\/\/t.co\/RZvg7zInO5"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Vulkan je za vas odabrao 20 naslova koje mo\u017eete kupiti po ceni od samo 477 dinara za jednu knjigu, dok dve knjige m\u2026 https:\/\/t.co\/nDspB3EkbU"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Malko mi se promenila frizura \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 @ Ni\u0161ka Banja https:\/\/t.co\/ykTvDv84Tu"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Dan zaljubljenih u PANDORA radnji! Posetite PANDORA radnju u prizemlju FORUM-a i mini nov\u010danik mo\u017ee biti Va\u0161 za sam\u2026 https:\/\/t.co\/BJ8fc30OHG"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Tonska proba! #OSVAJA\u010cI ! Vidimo se od 20.30h! FORUM SHOPPING NIGHT! @ Forum shopping center Ni\u0161 https:\/\/t.co\/FhKeUjaqbC"}
{"location":"Ni\u0161","text":"@MariaSStojkovic to nije smesno, to je za ponos naciji @DraganPopovic11"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Ko prvi devojci... ;-) . #danzaljubljenih #poklon #pokloni #ljubav #love @ Forum shopping center Ni\u0161 https:\/\/t.co\/XmRS211Dqo"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Uradi\u0161 ne\u0161to odu\u0161evi\u0161 sve samo osobu zbog koje si to uradio ne"}
{"location":"Ni\u0161","text":"*Zvoni fiksni* -Javi se Jelena Ajde ti -Ti si bli\u017ee *odem na drugu stranu sobe* -Ipak si ti hehhe"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Ovog predprazni\u010dnog vikenda od 21. do 23.12.2018.godine u Menda de\u010dijoj radnji o\u010dekuju vas mnoge povoljnosti: - 10%\u2026 https:\/\/t.co\/MTUSn4r9jw"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Nas 3 i norveski majmun. Jedino logicno :) Tamo zive najlepsi majmuni. :) Kada mala ljubav\u2026 https:\/\/t.co\/TyOftnfw2d"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Nije \u0161to su moje, ali mnogo su lepe \ud83d\ude0a Spremne za sezonu 2018. #vespa #px #gts #px_200 #gts300 @\u2026 https:\/\/t.co\/0d6IHmietp"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Tata je l se secas ono kad me boleo stomak? -kad? Ma ono pre dve nedelje zna\u0161 -A da, secam see Pisi opravdanje"}
{"location":"Ni\u0161","text":"@bacaninsavo Evo prilike da je upozna\u0161! ;-) \"@juznevesti: #AnaIvanovi\u0107 \u0107e igrati u Ni\u0161u #tenis http:\/\/t.co\/PBIoWiwg\""}
{"location":"Ni\u0161","text":"Dat lyrics i don't know. Pa pevam \"ne znam reeci, ne znaam reeeci\". sta cu... \u045b\u0438\u0432\u043e\u0442."}
{"location":"Ni\u0161","text":"Hvala @bobankocev specijalnaspecijalka ifmsa.serbia.nis Kancelariji za mlade Ni\u0161ka Banja i Kafeu Pariz Art na pomo\u2026 https:\/\/t.co\/xxuNm9zced"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Unistim svaki romanticni trenutak tako sto se napravim da nisam skapirala o cemu se radi"}
{"location":"Ni\u0161","text":"\"Ti vladaj zrakom ja \u0107u vladati zemljom, na\u0111emo se negdje u sredini, na\u0111emo se gdje se na\u0111u tvoje no\u0107i i moje zor\u2026 https:\/\/t.co\/l28uXDgyUd"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Ka\u017eem 'mnogo je hladno, ko jo\u0161 izlazi' a u ku\u0107u ne ulazim"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Ja kad ne\u0161to mnogo \u017eelim ono se ostvari u trenutku kad re\u0161im da odustanem"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Velja Ili\u0107: \"800-godisnji hrast na trasi koridora 11 bice premesten\"?! Mislim da je ipak bolje da premestimo Velju u neku daleku zemlju..."}
{"location":"Ni\u0161","text":"\"Postoje dve beskonacne reci:svemir I ljudska glupost.Iako za svemir nisam potpuno siguran.\" A.Ajnstajn ...bas tako..."}
{"location":"Ni\u0161","text":"Danas je bio ba\u0161 ovakav dan! Sun\u010dano ali hladno! Do\u0111i i utopli se u FORUM \u0160C ;-) @ Forum shopping center Ni\u0161 https:\/\/t.co\/m19L6SCFWR"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Roditelji, lep prole\u0107ni vikend je idealna prilika da pro\u0161etate do @Menda_twit na II spratu FORUM Shopping centra je\u2026 https:\/\/t.co\/2NaS9ervI5"}
{"location":"Ni\u0161","text":"A u Ni\u0161u, muk... pardon sneg! Grad Ni\u0161 svojim oslobodiocima! . . . . \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8 . . . #ni\u0161 #nis #nais\u2026 https:\/\/t.co\/Fqg7gPKc6x"}
{"location":"Ni\u0161","text":"NOVOGODI\u0160NJA \u010cAROLIJA JE PO\u010cELA U GALAXY CODE-u! Pripremite svoj telefon za zimu i za\u0161titite ga na pravi na\u010din! U G\u2026 https:\/\/t.co\/DvmzV9z7Fp"}
{"location":"Ni\u0161","text":"#prvasmena uz zvuke hitova 90-tih sa koleginog ra\u010dunara... Moby Dick, Dr. Igi itd... Hehe :-)"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Jos jedan dan u mom omiljenom gradu. @ Cineplexx Ni\u0161 https:\/\/t.co\/IjA1Nmg8AH"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Kapa ili \u0161e\u0161iri\u0107... Daj nam emotikon koji je u skladu sa tvojim izborom :-) @ Forum shopping center Ni\u0161 https:\/\/t.co\/VQXDdoWbFg"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Kada si u dilemi koji komad ode\u0107e da kupi\u0161, valja da napravi\u0161 pauzu na II spratu FORUM shopping centra uz kafu i da\u2026 https:\/\/t.co\/nseGEh4tWc"}
{"location":"Ni\u0161","text":"U prodavnici Tom Tailor na prvom spratu Forum Shopping Centra dobijate 20 % popusta za kupovinu dva ili vi\u0161e artika\u2026 https:\/\/t.co\/T87XYI3wca"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Ovako ce moje dete izgledati 100%..kosa gen :p :p :p http:\/\/t.co\/RxA8tVtrZL"}
{"location":"Ni\u0161","text":"@MajaZmaj Pa mo\u017eda su \u010duli da si ti u pitanju. ;-)"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Napolju je hladno, a kod nas... Kod nas je toplo! :-) Pro\u0161etajte do Foruma ;-) @ Forum shopping center Ni\u0161 https:\/\/t.co\/pE4KBKNv9N"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Napokon je stiglo letoooo!!! A mi u Forumu od danas do nedelje imamo prve letnje popuste! Do\u0111ite na Forum Summer\u2026 https:\/\/t.co\/PkUwKLyvK6"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Ovo nisam smela da prijavim ocu da jedem \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #pica #ni\u0161kapica #pizza @ Pizzeria Riva Ni\u0161 https:\/\/t.co\/hlgn6amA2F"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Ka\u017eu stru\u010dnjaci da shopping lu\u010di hormon sre\u0107e ;-) Pa svratite do FORUM Shopping Centra jer je velika \u0161ansa da nakon\u2026 https:\/\/t.co\/VWan1GpsDV"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Stigao novi okvir u optika_optokontakt u FORUM \u0160C! :-) @ Forum shopping center Ni\u0161 https:\/\/t.co\/GWnoNwkAi4"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Fe\u0161n jes jes, samo skupo, samo bahato, samo kupovina na sni\u017eenju \ud83d\udd25\ud83d\udca3\ud83d\udca5\u2604\ud83d\udca9\ud83d\ude06\ud83d\ude48 . . #FashionDoca\u2026 https:\/\/t.co\/j1NdwxCyBo"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Cirkus! RT: \"@juznevesti: Nova partijska zapo\u0161ljavanja u Toplani - Sukob SPS i SNS cc @Socijalisti @Sns_Srbija @SnsNis http:\/\/t.co\/r963pWGN\""}
{"location":"Ni\u0161","text":"Da se na\u0111emo na pola puta.mp3 \ud83d\udc6d\ud83d\ude01\ud83d\udc9d . . . . . . . #friends #friendshipgoals #mygirl #skopljebeograd #longtimenosee\u2026 https:\/\/t.co\/XWI7fYw2cI"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Ja sam Zoran Radovanovi\u0107, direktor gradona\u010delniku! #RTS cc @tigerzoki :-)"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Neka poljupci traju dugo, a najdu\u017eem je Galaxy Code pripremio poklon! 14.02. na Dan zaljubljenih se u FORUM \u0160C odr\u017e\u2026 https:\/\/t.co\/mmT05Dr5LN"}
{"location":"Ni\u0161","text":"@bacaninsavo Jos cemo i da vam platimo da ga uzmete! :-)"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Vrelo nedeljno popodne uz film...uvek sam pre za ovakvo osve\u017eenje, nego za pivo. ;-) http:\/\/t.co\/Y6XIHWbR6s"}
{"location":"Ni\u0161","text":"@tigerzoki @mrgiani @redinmind @milan_strongman tako je Zoki, i mi konja za trku imamo :-)"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Od jutros je ba\u0161 hladno, prvi put da se ba\u0161 smrznem na motoru... Ova #jesen ve\u0107 li\u010di na zimu..."}
{"location":"Ni\u0161","text":"Tribina na temu \"Strategija razvoja sporta u Srbiji\" @mrgiani @PerisicZ http:\/\/t.co\/OW4z83Q7"}
{"location":"Ni\u0161","text":"@pripravnik4ever 1\/4 ;-) @LordHenriVoton @SocijalistaSrce @DarkoZarev @waikikibobi @redinmind @tigerzoki @mihajlodobri @bacaninsavo"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Sigurno si mnogo vremena ustedeo jer si napisao nzm umesto ne znam NE"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Ispred nas #reka, iza nas #trava #\u0161ipra\u017eje @ Kravlje https:\/\/t.co\/xWGKo0hmLb"}
{"location":"Ni\u0161","text":"FINALNO SNI\u017dENJE LETNJE KOLEKCIJE! Kalendarski sve smo bli\u017ei jeseni, zato treba iskoristiti izuzetne povoljnosti i\u2026 https:\/\/t.co\/FI3ZhMr18U"}
{"location":"Ni\u0161","text":"\"Saznajte ko vam gleda tvitove, ko fejvuje, a ko retvituje, klikom na link: ...\" Oh, wait!"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Malo #ni\u0161ville i #bobgeldof ispred nas nisvillejazzfest @ Tvr\u0111ava Ni\u0161 https:\/\/t.co\/QGB0S7Bc6K"}
{"location":"Ni\u0161","text":"#more #bestfriends #sea #pefkochori #pool #swimming #fun #sun #instalike #instamood #summer #leto @\u2026 http:\/\/t.co\/GklozyKB8q"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Ba\u0161 si slatka tako obu\u010dena u dve razli\u010dite vrste teksasa"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Turnir je u toku, a na\u0161i navija\u010di uveliko navijaju! #koszanjegos #jcinis #3na3 https:\/\/t.co\/enMVSVYLeU"}
{"location":"Ni\u0161","text":"Neke osobe se pojave u pravo vreme da te oraspolo\u017ee"}
{"location":"Podgorica","text":"Imamo huligana od hrcka.Pomami se posle ponoci, prosipa vodu i hranu i grize kavez oce da izadje."}
{"location":"Podgorica","text":"Sa ju\u010dera\u0161njeg #sajammladihpreduzetnika u organizaciji unijamladihpreduzetnika. Sa na\u0161eg \u0161tanda\u2026 https:\/\/t.co\/vX6DwYAZPE"}
{"location":"Podgorica","text":"Za\u0161to mojoj kladioni\u010darskoj stranici na fb-u ne ide tako dobro? Zanimljivi postovi, pogo\u0111eni parovi, kompletne detaljne analize..."}
{"location":"Podgorica","text":"\u010cast nam je \u0161to smo dio #festivalzdravlja ove godine. Osim informacija o dobrovoljnom davala\u0161tvu\u2026 https:\/\/t.co\/GY8BCfuFJT"}
{"location":"Podgorica","text":"A ne mo\u017ee ovakav biti sedmogodi\u0161njak pa da je radio u rudniku od 2god a hranjen je samo hormonom rasta"}
{"location":"Podgorica","text":"le\u017eim u kom\u0161ijskom \u010damcu na navudavanje, na terasi, tvitujem, nije vru\u0107e, sjutra ispit lijep kraj odvratnog dana"}
{"location":"Podgorica","text":"Jebem ti palacinke i vodu u krsu. (@ Rezidencija Jankovi\u0107) http:\/\/t.co\/YjoPGZ1xBe"}
{"location":"Podgorica","text":"@Neci_Perezzi nije samo to, radnica nadrkana ne razlikuje toplo od hladnog..pica kao guma. A tripuju se na neki new york style. E pa.."}
{"location":"Podgorica","text":"#Access2Justice #Access4All Danas smo s predstavnicima institucija pravde, notarima i drugim administrativnim osobl\u2026 https:\/\/t.co\/72BpQ2lP4l"}
{"location":"Podgorica","text":"A kod najstarije tetke i dalje brizno njegovana lutka sa kojom smo se igrale kad smo bile male..tetka je \ud83d\ude1a #ljubav https:\/\/t.co\/oQjx7KcBRX"}
{"location":"Podgorica","text":"Jedna iz kancelarije :-) G Consulting Podgorica @ Podgorica https:\/\/t.co\/9I2N1RtImi"}
{"location":"Podgorica","text":"Pa vidite, ja sam mislio da sve zavr\u0161im u junu sad i da \u017eivim lagan ljetnji \u017eivot kso pro\u0161le godine."}
{"location":"Podgorica","text":"Cernohorska pohostinost #prsuta #jelo #maykarestaurant #podgoricko #niksickopivo #zepellinlounge #zepellinpub\u2026 https:\/\/t.co\/tkHmSqCtmV"}
{"location":"Podgorica","text":"@Mudro_Mudo jedno vrijeme mi je u\u0161la u glavu i toliko sam je slu\u0111ao da sam je znao na rumunski"}
{"location":"Podgorica","text":"U ponedeljak cu da navijem alarm u 5ipo i sa merakom da ga iskljucim i nastavim da spavam. Sorry bitch ja sam druga smjenaa \ud83d\ude48"}
{"location":"Podgorica","text":"Posjetite Drugi sajam mladih preduzetnika u organizaciji unijamladihpreduzetnika . #GConsultingPodgorica \u0107e imati\u2026 https:\/\/t.co\/gRSFqCyLLp"}
{"location":"Podgorica","text":"#OSI #OSIgurajUsloveSebi #zapOSlime \ud83d\udc4d\ud83d\ude46\ud83d\udc63\u2935\ufe0f U okviru projekta OSIguraj uslove sebi! koji je podr\u017ean od strane Minist\u2026 https:\/\/t.co\/j59ye1DNcX"}
{"location":"Podgorica","text":"Poslednjih par dana u\u010dim na silu nekako, bez motivacije, inspriracije, samo ono \u010disto da maknem. A ne \u017eelim samo da maknem, ali \u0161ta \u0107u..."}
{"location":"Podgorica","text":"Ja moju jelku jos nisam raskitila.I necu. To je moja najbolja druga."}
{"location":"Podgorica","text":"#digitalizujMe no8 (@ Fakultet politickih nauka w\/ @vulicvladimir @andjelas90 @srdjanvukcevic @drloncar) [pic]: http:\/\/t.co\/z68Zfkwm"}
{"location":"Podgorica","text":"Sjutra je utorak Sociologija Menadzment Pravo Racunovodstvo Bolje da se ne probudim M.N."}
{"location":"Podgorica","text":"Kad si debeo i siroma\u0161an,onda si debela svinja. Kad si debeo i bogat,onda si meda..."}
{"location":"Podgorica","text":"Tradicionalno prijatno dru\u017eenje sa zaposlenima u Telenoru Crna Gora @ Telenor https:\/\/t.co\/khIlKedcot"}
{"location":"Podgorica","text":"Ja ne mogu sebe da zamislim kako radim ne\u0111e za 3-4 godine. aoo pa ne mo\u017ee tako brzo brate"}
{"location":"Podgorica","text":"#MadeWithCode radionica u toku. (@ Crazy Clock in Podgorica) https:\/\/t.co\/9SFFxnbQki http:\/\/t.co\/csreaT2luZ"}
{"location":"Podgorica","text":"Podgorica. Montenegro. Photographer Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Montenegro.\u2026 https:\/\/t.co\/l5QS8P1i8v"}
{"location":"Podgorica","text":"Re\u010de mi drugarica kako sam crn po rukama, a po licu nijesam. I nastavi: Skini \u0161e\u0161ir slede\u0107i put kad bude\u0161 radio u polju."}
{"location":"Podgorica","text":"Ako sam ljuta prvo cu da posaljem poruku bez smajlija pa onda posle minut saljem i smajli ':)'.. Samo da se zna ;))))(((((;"}
{"location":"Podgorica","text":"Digitalni dan 2017 #Vijesti @ Hilton Podgorica Crna Gora https:\/\/t.co\/M5ngPrI573"}
{"location":"Podgorica","text":"Volite se, jer je mala vjerovatno\u0107a da \u0107e to neko drugi da radi iskreno."}
{"location":"Podgorica","text":"#AwarenessMonth #DisabilityAwareness U susretu 20. novembru - Me\u0111unarodnom danu djeteta, a u okviru aktivnosti Nove\u2026 https:\/\/t.co\/cmrkP9wMfW"}
{"location":"Podgorica","text":"Zavr\u0161avamo ju\u010de laboratorijske vje\u017ebe i asistent gasi komp. tako \u0161to da i\u0161\u010dupa iz zida samo. I ka\u017ee: uuuu nisam trebao sad \u0107e ovi"}
{"location":"Podgorica","text":"Nevjerovatno je kako sam ja prije svega jedna dama, ali i svinja ona mu\u0161ka najgora. Ali na prvom mjestu dama je l'"}
{"location":"Podgorica","text":"#GlobishMe uskoro pocinje. (@ American Corner w\/ @sun_needed) [pic]: http:\/\/4sq.com\/Qf9Wz2"}
{"location":"Podgorica","text":"Chillin' killin' \ud83d\ude05\u263a\u2764 #monday #afternoon #coffee #chillin @ Podgorica https:\/\/t.co\/WnyrCQpzpD"}
{"location":"Podgorica","text":"\u0421\u0442\u0430\u043e \u0443 \u043a\u0430\u0434\u0430\u0440 \u0441\u0430\u043c \u0441\u0430 \u0441\u043e\u0431\u043e\u043c. @ BENZ cafe https:\/\/t.co\/ejLkyaxC8H"}
{"location":"Podgorica","text":"Tope se snegovi, nadosla je Moraca, #dolaziprolece @ Podgorica https:\/\/t.co\/5YxgFnpaCe"}
{"location":"Podgorica","text":"Ako je tako onda je neko ne fino izdao, jer biljeg na le\u0111a."}
{"location":"Podgorica","text":"#graffiti #podgoricagraffiti #podgorica #montenegro #streetart #urbanart #wallart @ Blok 6 http:\/\/t.co\/Pp03qDMD45"}
{"location":"Podgorica","text":"Pri\u010damo danas o slatki\u0161ima ne\u0161to i re\u010de drugarica: Sje\u0107ate li se ono: lizalo sa pi\u0161tom? *awkward silence*"}
{"location":"Podgorica","text":"Bojana je jedina osoba koju volim i od koje se ne odvajam a rijetko kad joj kazem 'Volim te' Bogumi"}
{"location":"Podgorica","text":"Pih kakvo govno od razredne. To treba spalit za dobro naroda-ucenika ekonomske."}
{"location":"Podgorica","text":"Frajlice heheheee \ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\u2764\u2764\u2764 #girls #nightout #celebrating #saturday #night #frajle #sejdefa @\u2026 https:\/\/t.co\/nbVQkxoqH2"}
{"location":"Podgorica","text":"A sad i da smislim razlog nece mi povjerovat' jer se 15 minuta vec krijem"}
{"location":"Podgorica","text":"kad ti je pretoplo u krevet i ne mozes da ustanes"}
{"location":"Podgorica","text":"Ne zgazite mrava,mlado drvo ni cvijet,cuvanjem prirode cuvamo cijeli svijet. https:\/\/t.co\/8G7Ryj1Gs8"}
{"location":"Podgorica","text":"Ulazi danas neka turistkinja u bus sa stajali\u0161ta i pita voza\u010da \"Where shall i sit?\" A on samo spu\u0161ti nao\u010dare malo i pogleda u ono ogledalce"}
{"location":"Podgorica","text":"@Gangula357 a nije to to kad copy\/paste, da si pravi fan ti bi to iznova i iznova opet kucao"}
{"location":"Podgorica","text":"Ako stanem ne znaci da ne idem dalje,inspirisana tisinom. https:\/\/t.co\/teo1pqG7r4"}
{"location":"Podgorica","text":"Idem na tri casa samo hehee. Jos da me ne pita sociologiju iako sve znam precrno mi je jutros da odgovaram"}
{"location":"Podgorica","text":"@najjaci_vuk A jo\u0161 kad bi bio neko da to pri\u010da umjesto mene, ali da sve kul zasluge idu meni jer sam tvorac tih po\u0161alica"}
{"location":"Podgorica","text":"Pa \u0161to ako nemam osje\u0107aj za ritam. Ima li ritam osje\u0107aj za mene?"}
{"location":"Podgorica","text":"Two representative of umhcg (Independent Consultant Marina Vuja\u010di\u0107 and President of the Assembly Milenko Voji\u010di\u0107) a\u2026 https:\/\/t.co\/zD2i0bhW1Y"}
{"location":"Podgorica","text":"Moj tata *1:0* 'Ne valjate nista, nece gola dat'.Ekipa ne valja nista! *1:1* 'Reka' sam ja da ce dat' go. Dobra je ekipa!' Ok tatice \ud83d\udc4d"}
{"location":"Podgorica","text":"Pravio sam bruskete no\u0107as, mislim ok je to, ujutto \u0107e biti bolje"}
{"location":"Podgorica","text":"Podgorica by night #Podgorica #Montenegro\ud83c\uddf2\ud83c\uddea #night #panorama #sightseeing #sky #horizon #moon #moonlight #city\u2026 https:\/\/t.co\/zsWg5RoSml"}
{"location":"Podgorica","text":"@najjaci_vuk malo jadnije: ovih pet su poruke u kojima sam pogrije\u0161io, a ove tri su poruke sa sadr\u017einom \"gre\u0161ka\" i obja\u0161njavaju ovih pet."}
{"location":"Podgorica","text":"Najbolji medju najboljima! #awards #blooddonor #humanity @ Zavod za transfuziju krvi Crne Gore https:\/\/t.co\/TWzIpSyyGd"}
{"location":"Podgorica","text":"Izbrisah instagram slucajno i sad ne mogu da ga instaliram ponovo \ud83d\ude2d"}
{"location":"Podgorica","text":"Roll up the partition please\u270b\ud83c\udffb #mimaschoice #nemanjahairstyle @ Hilton Podgorica Crna Gora https:\/\/t.co\/OHlSCEG06g"}
{"location":"Podgorica","text":"Posle 12 kad se smjestim u krevet visim na vine i umirem od smijeha. Kako oraspolozi \ud83d\ude03"}
{"location":"Podgorica","text":"Sjajan \u010dovjek. Izuzetan igra\u010d, srednji bloker Geri\u0107. Hvala ekomen @ Ekonomski Fakultet Podgorica https:\/\/t.co\/xUI0RYehmf"}
{"location":"Podgorica","text":"Razumijem svakome hvali ta paznja taj odnos i tako to.. A ja?"}
{"location":"Podgorica","text":"Dru\u0161tvo dobrovoljnih davalaca krvi \"42 mu\u010denika momi\u0161i\u0107ka\" i facebook grupa Dobrovoljni davaoci\u2026 https:\/\/t.co\/knvebs5KWU"}
{"location":"Podgorica","text":"Na lijepo se lako navi\u0107i... hajdii__ #Repost thecapitalplaza (get_repost) \u30fb\u30fb\u30fb #TheCapitalPlaza\u2026 https:\/\/t.co\/KrhSJNdsnp"}
{"location":"Podgorica","text":"#manastir #sveti #stanko #crnagora #Ostrog #2015 \ud83d\ude0a @ Manastir Ostrog https:\/\/t.co\/85EoVNcXqn"}
{"location":"Podgorica","text":"@najjaci_vuk u stvari: ja, paka, \u0161ako i dado sa jedne strane ili rado\u0161 i neboj\u0161a, sve zavisi kako ko voli"}
{"location":"Podgorica","text":"Hm, mislim da sam prva musterija danas :D (@ Delta City) http:\/\/t.co\/PMbz0CcV"}
{"location":"Podgorica","text":"treba mi neka da ka\u017ee kako se zove glumac plavi strani kao neki \u0161ve\u0111anin, bio je film sa njim neki dan na rtcg"}
{"location":"Podgorica","text":"Podgorica. Millennium bridge. Montenegro. Photographer Sergej Zabijako, +38268129392 \u00a9 Sergej Zabijako, \u00a9 Promo-Mo\u2026 https:\/\/t.co\/0mUD0sB72k"}
{"location":"Podgorica","text":"#DisabilityMovement #Together #Mre\u017eaOSI Na dana\u0161njoj konferenciji potpisan je Memorandum o saradnji izme\u0111u Mre\u017ee O\u2026 https:\/\/t.co\/GxxwH8qvpP"}
{"location":"Podgorica","text":"Najjace su mi ove ljepotice sto tripuju top modele, a izgledaju kao babin stap."}
{"location":"Podgorica","text":"I zadnja prezentacija za danas je Montey adpzid #UPBEATHUB @ CentreVille Hotel &amp; Experiences https:\/\/t.co\/W71lgsdFhL"}
{"location":"Podgorica","text":"Dana\u0161nja misija spu\u0161tanja fle\u0161ke sa \u010detvrtog sprata uz pomo\u0107 padobrana(kese) uspje\u0161no izvedena. Za\u0161to silaziti zaboga, kad mo\u017ee i ovako?"}
{"location":"Podgorica","text":"U skolama treba da postoji predmet o umjetnosti komuniciranja uz postovanje svake osobe."}
{"location":"Podgorica","text":"Starting in like 3, 2, 1 \u263a\u263a\ud83d\ude0d\ud83c\udfb6\ud83c\udfa4\ud83c\udfb8\ud83c\udfb6\u2764 @ Ethno Jazz Club Sejdefa https:\/\/t.co\/Cmu7nFLNhY"}
{"location":"Podgorica","text":"Svim prijateljima Sre\u0107ni nastupaju\u0107i praznici #orkestar_dobri_momci @ Muzika za svadbe - Orkestar \"Dobri momci\" P\u2026 https:\/\/t.co\/fCipNQOiJh"}
{"location":"Podgorica","text":"prom om om om oommmmmm \u2728\u2728\ud83d\udc96 @ Imanje Knjaz https:\/\/t.co\/JKSLGiloWs"}
{"location":"Podgorica","text":"Pro\u0161le nedelje proslavili smo 10 godina poslovanja na\u0161e kompanije u Crnoj Gori \ud83d\udc9b @ Podgorica https:\/\/t.co\/Vh6uN0ELQU"}
{"location":"Podgorica","text":"@sekma__panda @najjaci_vuk ne nego samo ka\u017eem ako si mislila na kakav konkurs da \u0161alje\u0161, pa da ispravi\u0161 to i osvaja\u0161 pehar lagano do pobede"}
{"location":"Podgorica","text":"Good Fellas raspad hrana i nesposobno osoblje! Pih Inspekciju pod hitno! #Podgorica"}
{"location":"Podgorica","text":"Mnozini je ljep\u0161e,da \u017eive u grad kao seljaci,umjesto na selo,kao gospoda"}
{"location":"Podgorica","text":"majka je htjela da vidi sliku pa joj je tetka izdiktirala full adresu"}
{"location":"Podgorica","text":"Danas igramo prvu utakmicu \ud83d\udcaa\ud83c\udfc0 Today we play first game \ud83d\udcaa\ud83c\udfc0 @ \u017denski ko\u0161arka\u0161ki klub Budu\u0107nost Bemax https:\/\/t.co\/wUFVeT1hVK"}
{"location":"Podgorica","text":"Sjutra ku\u0107i ugrabit onim autobusom u 3, dok su ovi na sars all planned"}
{"location":"Podgorica","text":"Gorica jutros! \ud83d\ude0d\ud83c\udf84\ud83c\udf31\u2764 #nature #goodmorning #sundayvibes #podgorica @ Brdo Gorica https:\/\/t.co\/yE0mwcVEbh"}
{"location":"Podgorica","text":"Dragi ljudi, ako idemo jedni drugima u susret i treba da se mimoi\u0111emo, i vi i ja idemo desno. Za\u0161to se dovoditi u neprijatne situacije?"}
{"location":"Podgorica","text":"trebale bi da odr\u017ee \u010das HOW TO COPY\/PASTE OLD SCHOOL"}
{"location":"Podgorica","text":"Da mi je u\u0107' u neki rialiti,da poka\u017eem kakvo sam \u0111ubre"}
{"location":"Podgorica","text":"#Press2Work #zapOSIme \u2611\ufe0f\ud83d\udcd1\ud83d\udcbb\ud83d\udcdd\u2935\ufe0f Ju\u010de smo odr\u017eali sastanak s partnerima, a nakon toga smo zapo\u010deli drugi ciklus obuke,\u2026 https:\/\/t.co\/sxxJv33cVk"}
{"location":"Podgorica","text":"#awards #blooddonor #montenegro #humanity @ Zavod za transfuziju krvi Crne Gore https:\/\/t.co\/g6hIsq4yYI"}
{"location":"Podgorica","text":"@CaboSefolosha @najjaci_vuk hah \u010duo sam za to u me\u0111uvremenu, hvaka u svakom slu\u010daju"}
{"location":"Podgorica","text":"Simply divine! \ud83d\ude07\ud83d\ude0d\u2764 #sky #divine #cityskyline #podgorica @ Podgorica https:\/\/t.co\/63tziizZto"}
{"location":"Podgorica","text":"Brav, rije\u010d koja se nekad koristila za \u017eivotinju, sad vi\u0161e stoji \u010dovjeku."}
{"location":"Podgorica","text":"To nije zemljotres, to nije zemljotres, moje srce poku\u0161ava da kuca"}
{"location":"Podgorica","text":"#DisabilityMovement #Together #Mre\u017eaOSI Sini\u0161a Bjekovi\u0107, zamjenik Za\u0161titnika ljudskih prava i sloboda, navodi da j\u2026 https:\/\/t.co\/Ubl0jlWOJa"}
{"location":"Podgorica","text":"@dovlica moram i ja nekad da delujem kao ozbiljna poslovna \u017eena \ud83d\ude1c"}
{"location":"Podgorica","text":"#wc #podgorica #montenegro\ud83c\uddf2\ud83c\uddea #dodik #bih #ljubav @ Pod Volat https:\/\/t.co\/MMoFg0oLxF"}
{"location":"Podgorica","text":"Kafa sa slagom i skiciranje ideja :-) (@ Alpe Bar) http:\/\/t.co\/tU1mhP34"}
{"location":"Podgorica","text":"Jel se ka\u017ee strpljen spasen ili strpljen spa\u0161en? Mo\u017eda pogre\u0161no ponavljam mantru"}
{"location":"Pula","text":"Kolindin \u0161alabahter: \"Moramo zakora\u010diti u suvremenost i po\u010deti se baviti temama dvaju petoljetki od 1950. do 1960. Tada se gradilo,naveliko\""}
{"location":"Pula","text":"Na putu do privremenog doma #pula #palme #home #doma #more #sunce #loveit #lovelife #snaga #volja #inspiration\u2026 https:\/\/t.co\/RjVDDaqJ1p"}
{"location":"Pula","text":"#pula #gradpula #huaweip20pro #mobilephotography #huawei #arenapula @ Pula Coleseum https:\/\/t.co\/R3nlerNhI9"}
{"location":"Pula","text":"Nakon \u0161etnje po predivnoj osun\u010danoj Puli, nabasali smo na ovaj \u010daroban lokal sa najboljom pizzom\u2026 https:\/\/t.co\/PgPo2otV22"}
{"location":"Pula","text":"\u017deljezni\u010dki kolodvor, neko dolaze a neki odlaze! #vlak #travel #croatiatravel #photography #energy\u2026 https:\/\/t.co\/MBpEjV5WHB"}
{"location":"Pula","text":"Fantasticna tuna salata za rucak \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d\ud83d\ude0d #tunasalad #kantinapula #pula #istria #lunch #yummy\u2026 https:\/\/t.co\/KaCifVoLYv"}
{"location":"Pula","text":"Da se narod pita,ho\u0107e li Mikija ili Tita...pogled sve govori. Obraz=0,5\u20ac https:\/\/t.co\/dYSM7i6DRf"}
{"location":"Pula","text":"klisura i uvala i strmine osvojene \u270a (@ Hawaiian Beach Verudela) https:\/\/t.co\/hRwE4Cm6F0 https:\/\/t.co\/hTOIpQjfC7"}
{"location":"Pula","text":"Vratiti \u0107e se Valter \ud83e\udd29 #dubiozakolektiv #pula #arena #dubioza #nazidicu #croatiangirl #croatiatravel #lol #valter\u2026 https:\/\/t.co\/fBZBNlxgCu"}
{"location":"Pula","text":"MISAO DANA: \"\u017divi kao da \u0107e\u0161 sutra umrijeti,u\u010di kao da \u0107e\u0161 zauvijek \u017eivjeti.\" Gandhi Ki\u0161a pada\ud83d\ude0a\"trava\" raste,dobar dan svima. HVALA\u2764"}
{"location":"Pula","text":"Tra\u017eili po Medulinu bezuspe\u0161no jer sezona gotova i na kraju na\u0161li u Puli \u010dim se pro\u0111e kroz\u2026 https:\/\/t.co\/tLm9o5cFs1"}
{"location":"Pula","text":"Arena #inspitation #mkundek #arenapula #lakoca #energy #photography #croatiangirl #photographerslife #croatia #365\u2026 https:\/\/t.co\/oLlqZqSHuh"}
{"location":"Pula","text":"Pula - Hrvatska . . \ud83c\udded\ud83c\uddf7 . . #pula #pulapula #pulaistra #istra #pulski #hrvatska #hr #cro #croatia #visitcroatia\u2026 https:\/\/t.co\/GzGCrUxOG2"}
{"location":"Pula","text":"Pala\u010dinka sa sladoledom #croatiafulloflife #croatiatravel #naturephotography #photographer #photography #mkundek\u2026 https:\/\/t.co\/B2pIvBXIIw"}
{"location":"Pula","text":"\"Stine potro\u0161ilo je more\" \ud83c\udf0a \ud83d\ude4c \u2693 @ Pula, Croatia https:\/\/t.co\/3mkj1gff8k"}
{"location":"Pula","text":"smrklo se in the end. \u2600\ud83d\udc4c (@ istarski supermarketi) https:\/\/t.co\/nvUO0VurHw https:\/\/t.co\/9QNggOmiVu"}
{"location":"Pula","text":"Pula - Zlatna kapija . . \ud83c\udded\ud83c\uddf7 . . #pula #pola #pulska #kapija #golddoor #zlatnakapija #visitpula #vidipulu\u2026 https:\/\/t.co\/8DyQQsZpZ7"}
{"location":"Pula","text":"#srkpuls #puls #adventure #cliffjumping #galebovestijene #kayaking @ Galebove Stijene https:\/\/t.co\/cRzRsExNo3"}
{"location":"Pula","text":"Pripremamo vam nesto novo i uzbudljivo-a dok cekate, par Pro sneak peek fotki sa seta snimanja! \ud83e\udd17\ud83c\udf8a\u2026 https:\/\/t.co\/yWOXVM5FT9"}
{"location":"Pula","text":"Arena u Puli . . \ud83c\udded\ud83c\uddf7 . . . #pula #pulapula #pola #pulahrvatska #pulacroatia #pulacroatia\ud83c\udded\ud83c\uddf7 #arenapula\u2026 https:\/\/t.co\/8HsQvHm387"}
{"location":"Pula","text":"Klemen Udovi\u010d: BiVillage adventure race @ \u0160tinjan, Istarska, Croatia https:\/\/t.co\/mMMCBZo4Ne"}
{"location":"Pula","text":"Ru\u010dak! Samo opu\u0161teno, molim! #rucak #sezona #pula #riva #pola #croatiangirl #croatiatravel #mkundek #salata\u2026 https:\/\/t.co\/io7w6yiZ9y"}
{"location":"Pula","text":"#plankton i ostala veli\u010danstvena mala #\u010duda @ Aquarium Pula https:\/\/t.co\/goEMU4XMmh"}
{"location":"Pula","text":"room pogled qq (@ Top Center Rooms in Pula) https:\/\/t.co\/lSBZFA2O0O https:\/\/t.co\/HEefHOpRsq"}
{"location":"Pula","text":"very much nice \ud83d\ude02\ud83d\udc99\ud83d\udc3f (@ Cvajner in Pula, Istarska) https:\/\/t.co\/ks46nSvEDD https:\/\/t.co\/ob8rWXcseU"}
{"location":"Pula","text":"Arena tu, Arena tamo #svijet #arena #lagano #2019 #sezona #mkundek #photographerlife #life #365 #photography\u2026 https:\/\/t.co\/L1mzqO7cES"}
{"location":"Pula","text":"#pula #huawei #mobilephotography #explorethecity #photography #huaweip20pro @ Pula Arena https:\/\/t.co\/00As5RG7Pk"}
{"location":"Pula","text":"@dubravkocrnjak sutra ostavljam mu kilo na Franji. Ali gipsa. Neka vu\u0107e."}
{"location":"Pula","text":"Dizajner na moru. Opekotine tre\u0107eg stepena u najavi... #gingerbeard #beardstagram #beardlovers #selfie #instacool\u2026 https:\/\/t.co\/uEJaNba8rW"}
{"location":"Pula","text":"\ud83d\udc4c\ud83d\ude3b (@ Slavoluk Sergijevaca | Zlatna vrata (Arch of the Sergii) in Pula, Istarska) https:\/\/t.co\/8aMHoriXrd https:\/\/t.co\/u1itloR2Ug"}
{"location":"Pula","text":"daleko su zebre (@ Safari Park in Pula, Istarska \u017dupanija) https:\/\/t.co\/7wRvInOff2 https:\/\/t.co\/IawBvq6Icu"}
{"location":"Pula","text":"Kakva kompozicija slike... Imam sve \u0161to treba! Osim... \u0160ta \u0107e tu ova pti\u010durina? #Flamingo mislim da je?! Pa, jo\u0161 ru\u2026 https:\/\/t.co\/dA9tyKwVeG"}
{"location":"Pula","text":"#poklon za #ro\u0111endan #Pula #Adriatic #sunset @ #January14th @ Zlatne Stijene https:\/\/t.co\/w7I2DbYfjA"}
{"location":"Pula","text":"Pulski vatromet #pula #croatiangirl #croatiatravel #istra #mkundek #fireworks #loveit #filmskifestival #arenapula\u2026 https:\/\/t.co\/fLIfjkostp"}
{"location":"Pula","text":"#pula #arena #arenapula #huawei #huaweip20pro #mobilephotography @ Pula Arena https:\/\/t.co\/WJJGgcxaBk"}
{"location":"Pula","text":"\u0106amto ajaj... #pripremezadelo #1dnevnogodi\u0161nji #kad\u0107e2tjedni #bRijuni @ Brijuni National Park https:\/\/t.co\/VtfpTfe4rK"}
{"location":"Pula","text":"Neplanirani i neprocijenjivi susreti #arena #travelphotography #photographers #photographerslife #lovelife #pula\u2026 https:\/\/t.co\/mCDhgzG5My"}
{"location":"Pula","text":"Mauros Maria #brod #ship #pula #nebo #sky #oblaci #mkundek #inspiration #croatia #croatiafulloflife #croatiangirl #\u2026 https:\/\/t.co\/oPR5JJXOgn"}
{"location":"Pula","text":"Pulska arena #pula #arena #croatiafulloflife #croatiatravel #naturephotography #photographer #history #mkundek #365\u2026 https:\/\/t.co\/9y4m0r7tvc"}
{"location":"Pula","text":"MISAO DANA: \"Cilj edukacije je znanje,ali ne \u010dinjeni\u010dno stanje,nego ono o vrijednostima.\" Lako,zar ne?"}
{"location":"Pula","text":"finally 2 #Brijuni: da vidim da li \u0107u da se ose\u0107am nezgodno ko zebre i\ud83d\udc03 i mali \ud83d\udee9 https:\/\/t.co\/6wEVSjslYd https:\/\/t.co\/yRsp1GpGN1"}
{"location":"Pula","text":"Sunset 1.rujna #pula #croatia #toplo #more #ljeto #croatiangirl #croatiatravel #mkundek #sreca #happy #inspiration\u2026 https:\/\/t.co\/qTv7abq3js"}
{"location":"Pula","text":"Stara pri\u010da, nova vatra, isti cilj ... #croatiafulloflife @ Pula Veli Vrh https:\/\/t.co\/aSMv2v4j0o"}
{"location":"Pula","text":"Korni se sun\u010da #korni #kornjaca #croatiafulloflife #croatiatravel #naturephotography #photographer #photography\u2026 https:\/\/t.co\/Unw8UT3mr8"}
{"location":"Pula","text":"Ti si moje svjetlo na kraju tunela! \ud83d\ude09 @ Pula Arena https:\/\/t.co\/40KfzZAizk"}
{"location":"Pula","text":"Dosta je gostovanja po radio postajama. Okrenuo sam se radiologijama... #mr #i\u0161\u010dekivanje #nitkoneknebrani @ Opca Bo\u2026 https:\/\/t.co\/YCUmjurg26"}
{"location":"Pula","text":"U \u0161kole,umjesto himne i drugih gluposti treba djecu u\u010diti da govore: HVALA,\u017dAO MI JE,OPROSTI,VOLIM TE! Obavezno,prije svega ili nas nema."}
{"location":"Pula","text":"206\/365 \u2022 \u2022 \u2022 #whoisafraidofvirginiawoolf #theatre #theatrephotography #diary #photoday #photoaday2019 #day206\u2026 https:\/\/t.co\/tuDsxDDII6"}
{"location":"Pula","text":"Zucchero live (@ Arena Pula | The Pula Amphitheater in Pula, Istarska) https:\/\/t.co\/Z7Peaw6TJU"}
{"location":"Pula","text":"Gmaz \ud83d\ude02 #iguana #pula #croatia #instacool #animals #godzilla @ Aquarium Pula https:\/\/t.co\/cxkRFF6epb"}
{"location":"Pula","text":"Kolindin \u0161alabahter: \"Nema ni\u0161ta lo\u0161e u premje\u0161tanju plo\u010de,to je dobro.I na\u0161i ljudi se premje\u0161taju u inozemstvo,a ja po Hrvatskoj i svijetu\""}
{"location":"Pula","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7 Temple of Augustus - Pula (Croatia) \ud83c\udded\ud83c\uddf7 @ Temple of Augustus, Pula https:\/\/t.co\/Ry3pVfk3eg"}
{"location":"Pula","text":"poslednja kafana pule\u017eanska (@ Street Seafood Hook &amp; Cook) https:\/\/t.co\/0G31y2maMw https:\/\/t.co\/sm1CRspScJ"}
{"location":"Pula","text":"Dua Lipa uprkos Goci Tr\u017ean \u270a (\u0161ifra: ispitujem konkurenciju) (@ Mlinar caffe in Pula, Hrvatska) https:\/\/t.co\/ZKiJTvYtBN"}
{"location":"Pula","text":"Kolindin \u0161alabahter: \"Umirovili smo druga Tita. Oti\u0161ao je u oenziju sa 125 godina. Hvala Mari\u0107a i Plenkija,imat \u0107e dva dodatka zbog dva rata"}
{"location":"Pula","text":"\u010carobno nebo #pula #sezona #mkundek #croatiafulloflife #croatiangirl #nebo #sky #oblaci #photography\u2026 https:\/\/t.co\/An29HG3UrU"}
{"location":"Pula","text":"ni\u0161ta juha od gljiva, gove\u0111a kuvana za ozdravlje. (@ Bistro Forum in Pula) https:\/\/t.co\/OxlOBckhci https:\/\/t.co\/4o24l2tClA"}
{"location":"Pula","text":"Kino Valli (@ Valli Delicious Authentic Food &amp; Bar in Pula, Istarska) https:\/\/t.co\/XE6zdgQJwN https:\/\/t.co\/uvh4aZq82x"}
{"location":"Pula","text":"Ponekad je suprotno od onog kako igleda! #pula #mkundek #ljeto #more #sezona #2019 #photographerlife #inspiration\u2026 https:\/\/t.co\/btaT3s8yix"}
{"location":"Pula","text":"osim filma ima i (@ Giardini in Pula, Istarska) https:\/\/t.co\/7EaHvuxWSA https:\/\/t.co\/kUcVLsvXMW"}
{"location":"Pula","text":"#stagephotography #stage #canonm3 #zucchero #blackcattour #concert #music @ Pula Coleseum https:\/\/t.co\/l6cC1g2icF"}
{"location":"Pula","text":"Kakav vikend... Inter, Rijeka, Bi\u0161 \u0106a n, policajke nas \u0161kicaju... \ud83d\udcaa\u26bd\ud83d\udd35\u26aa\u26bd\u26ab\ud83d\udd35 #nofilter #nodrama #samorijeka @ Stadion\u2026 https:\/\/t.co\/vKg3YPAOBO"}
{"location":"Pula","text":"gde god krenem na\u0111e me ma\u0107ence (@ Bistro Odisej in Pula, Istria) https:\/\/t.co\/ckINFus2Md https:\/\/t.co\/CfPaTPAFsG"}
{"location":"Pula","text":"Dragi ljudi,koji ste nesebi\u010dno i puno pomogli,naklon i HVALA! Drago mi je \u0161to postojite\u2764 https:\/\/t.co\/Q30qbmEGbo"}
{"location":"Pula","text":"Pula 2017 #nastup BKD \"Preporod \" @ Pula Coliseum, Istria, Croatia https:\/\/t.co\/FNhjiBIcQ7"}
{"location":"Pula","text":"Ne prljajmo sada\u0161njost i budu\u0107nost prljavim rubljem pro\u0161losti. To je uslov za zajedni\u0161tvo,a ne petokraka i ZDS!"}
{"location":"Pula","text":"Uskoro \u0107e 30.6. - Splitski festival \ud83d\ude0d Hvala @glasistreportal i #vanesabegic Photo: @InkaMarinic \u2764 https:\/\/t.co\/tHBRXrawmG"}
{"location":"Pula","text":"Sunset #sunset #zalazak #jedrenjaci #jedro #miundek #photographer #photographerlife #lakoca #croatiangirl\u2026 https:\/\/t.co\/TkDIJPwb06"}
{"location":"Pula","text":"Koncertna sa zidi\u0107a #lovelife #photographerslife #croatiangirl #croatiatravel #photography #energy #inspiration\u2026 https:\/\/t.co\/9hx4WRCV0k"}
{"location":"Pula","text":"Kolindin \u0161alabahter: \"Ja i Tito bili smo jedini politi\u010dari koji ovoga ljeta nismo imali dana odmarali. Odmarao se \u010dak i Bandi\u0107. I Plenkovi\u0107\""}
{"location":"Pula","text":"Danas nam ne prestaju stizati pozivi i slike devastacije uvale Valovine zbog izgradnje ski-lifta i prate\u0107ih sadr\u017eaj\u2026 https:\/\/t.co\/cYtPBXSFnN"}
{"location":"Pula","text":"plovim gradom (blijeda lica) nosi me zrak \ud83d\ude01 (@ Old City Bar Pula in Pula, Istra) https:\/\/t.co\/LGwsMmAqtO https:\/\/t.co\/7nIOASTn6s"}
{"location":"Pula","text":"Snijeg i topla \u010dokolada \ud83d\ude0d (@ Caffe bar Cabahia in Pula, Istarska \u017eupanija) https:\/\/t.co\/PqmUpQL9zg"}
{"location":"Pula","text":"Postoje restorani koje volite zbog ljudi (a ne hrane jer ipak u sebi znate da ona nije nesto) Postoje restorani koj\u2026 https:\/\/t.co\/AO7fzYbHdA"}
{"location":"Pula","text":"Kolindin \u0161alabahter: \"U mirovinu treba slati ljude s 30-40 godina,a ne star\u010dad koja vi\u0161e nije za \u0161to. Kao \u0161to je bilo od 95.,i to podr\u017eavam"}
{"location":"Pula","text":"obi\u010dna pla\u017ea sa obi\u010dnim porodi\u010dnim ljudima i obi\u010dnim polupeskom. ko na Adi, samo \u010disto, bez gu\u017eve i lepo \ud83d\ude02 (@ Punti\u2026 https:\/\/t.co\/3QWD7eAt4Z"}
{"location":"Pula","text":"Iz nekog drugog vremana #lokomotiva #vlakic #train #mkundek #pula #croatiafulloflife #croatiatravel\u2026 https:\/\/t.co\/L1w97ZhZLt"}
{"location":"Pula","text":"Palme #pula #obala #mkundek #zeleno #loveit #inspiration #more #sunset #croatiangirl #croatiatravel #lakoca #sezona\u2026 https:\/\/t.co\/I4ufxgD1HB"}
{"location":"Pula","text":"7 , kampanja je gotova, pravi posao po\u010dinje @ Muzej suvremene umjetnosti (MSU) https:\/\/t.co\/51aS4dOkWt"}
{"location":"Pula","text":"IMAMO VIDEO SNIMKU PODMORJA U VALOVINAMA S BROJNIM PERISKAMA! Bravo \u010dlanovima inicijative koji su napravii snimak\u2026 https:\/\/t.co\/BEat6ula5X"}
{"location":"Pula","text":"Guzswa na parkingu \ud83d\ude0e #boating #beachlife\ud83c\udf34 @ Brijuni National Park https:\/\/t.co\/SXDvNP0yWL"}
{"location":"Pula","text":"@pulafilmfest (@ Arena Pula | The Pula Amphitheater in Pula, Istarska) https:\/\/t.co\/aikglNibtg https:\/\/t.co\/pymeEWzxz5"}
{"location":"Pula","text":"Outlook doin up Czechgang w\/ @seapadee a prej se p\u0159\u00edde pod\u00edvat i na show ve 23:00 Courtyard stage \ud83e\udd14\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25 @ Outlook Fe\u2026 https:\/\/t.co\/ryZeGmqBO1"}
{"location":"Pula","text":"akreditovana (@ Comunit\u00e0 degli Italiani di Pola - Circolo) https:\/\/t.co\/xPh2bp5qEJ https:\/\/t.co\/bw6AvUSo4v"}
{"location":"Pula","text":"Vatromet! #fireworks #vatromet #photography #photographerlife #mkundek #pula #pola #arena #inspiration\u2026 https:\/\/t.co\/0sewKp68Zw"}
{"location":"Pula","text":"Tonik&amp;limeta #lakoca #limeta #lime #mkundek #votka #laganini #tajdan #inspiration #photographer #photographerlife\u2026 https:\/\/t.co\/TtvzEhiIgm"}
{"location":"Pula","text":"#srkpuls #brijuniadventurerace #npbrijuni #visitistria #croatiafulloflife @ Fort Punta Christo https:\/\/t.co\/MQ0IoeM6wx"}
{"location":"Pula","text":"205\/365 \u2022 \u2022 \u2022 #whoisafraidofvirginiawoolf #theatre #theatrephotography #diary #photoday #photoaday2019 #day205\u2026 https:\/\/t.co\/ihsvrnH59i"}
{"location":"Pula","text":"Plama je u prvom planu #pula #istra #palma #mkundek #palm #croatia #croatiangirl #photographers #photographerslife\u2026 https:\/\/t.co\/vFKyUgWhjH"}
{"location":"Pula","text":"Jo\u0161 malo Pule \ud83d\udc4b \u017divot je lep \ud83c\udf0a \ud83d\ude4c \u2693 @ Zeppelin - Beach &amp; lounge bar https:\/\/t.co\/2rPafHrNJf"}
{"location":"Pula","text":"\ud83d\ude2e kakva jebote napu\u0161tena kasarnetina pe\u0161adije JRM u Puli pa wow... kakva je Jugoslavija bila zemljetina (@ Monument\u2026 https:\/\/t.co\/MirTWbPJtw"}
{"location":"Pula","text":"dancing \ud83d\uddfd\u26f2\ud83c\udf2c\ud83d\udd4a\ud83c\udfdf\ud83c\udf0b (@ Old City Bar Pula in Pula, Istra) https:\/\/t.co\/RQW44dv6Ge https:\/\/t.co\/yuyfE4gDqX"}
{"location":"Pula","text":"Zalazak sunca u Puli #zapad #mkundek #pula #lovepula #sezona #2019 #laganini #inspiration #sunset #sundown #356\u2026 https:\/\/t.co\/fIHd89V07b"}
{"location":"Pula","text":"napad liganja i to pr\u017e\u017e\u017e\u017eenih (@ Facefood \ud83c\udf54) https:\/\/t.co\/nXBgqpKa8m https:\/\/t.co\/GFkLU1EP7B"}
{"location":"Pula","text":"2 tura spremna \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 bitno da kaciga, \u0161ator i vre\u0107a za spavanje su postojane \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #selimkompamoj #neidesvetouzagreb\u2026 https:\/\/t.co\/wIq8ZG1mVD"}
{"location":"Pula","text":"Kak'e banje, kak'e Gr\u010dke, kak'i Zlatibori. More i \u010detinari, \u010duj mene Brijuni, more i \u010detinari! \ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf0a\ud83c\udf32"}
{"location":"Pula","text":"#sunset #myview #kitomoreplatit #pula #gradpula #huaweip20pro #huawei #mobilephotography @ Pula Arena https:\/\/t.co\/CqvBhOjO1C"}
{"location":"Pula","text":"A u Puli triatlon (@ Forum in Pula, Istarska) https:\/\/t.co\/DmMvfSlezp https:\/\/t.co\/wiqakV53xV"}
{"location":"Pula","text":"Opu\u0161teno #selfi #mkundek #laganini #sezona #lakoca #croatiangirl #sunce #more #photographerlife #loveit #crvena\u2026 https:\/\/t.co\/uNAJVWRDOE"}
{"location":"Pula","text":"Pred kraj dana smiraj #mir #dobro #smiraj #mkundek #pula #lakoca #life #sezona #croatiangirl #croatiatravel\u2026 https:\/\/t.co\/NCHORSWmJT"}
{"location":"Rijeka","text":"Halloween Basshaus ve\u010deras klubzivot w\/ vmcna &amp; zolium Vrata \u017divota otvaraju se u 23 sata, a cijena ulaznice je 30\u2026 https:\/\/t.co\/QC1tl7cYn0"}
{"location":"Rijeka","text":"Vilibalde molim te nau\u010di hrvatski jezik i slo\u017eit re\u010denicu pa se tek onda kandidiraj za predsjednika dr\u017eave. #RTLDebata"}
{"location":"Rijeka","text":"Posao u NATO-u nije neka karijera. Imam vi\u0161e opcija. Wait what???#RTLduel"}
{"location":"Rijeka","text":"Dosta sportiranja za danas, vrijeme je za prave stvaRi... #amala @inter #workwork #nopainnogain @ Olympic Fitness https:\/\/t.co\/OAmUigfYk1"}
{"location":"Rijeka","text":"Cestitam nam svima \"@vecernji_list: Zlatko Hasanbegovi\u0107 imenovao je nove \u010dlanove Kulturnog vije\u0107a! https:\/\/t.co\/asGroBBi7Y\""}
{"location":"Rijeka","text":"@Setka_i sta usli. Digli sator. Pikachu s plinskom bocom hoda okolo"}
{"location":"Rijeka","text":"supermodels \ud83e\udd23 #webstagram #daughters #elizabeta #leonarda #portrait #selfie #monday #me\u2026 https:\/\/t.co\/dpvpxMvpW0"}
{"location":"Rijeka","text":"@johnnybstard ma kako svi igraju pokemon go? I ja bih"}
{"location":"Rijeka","text":"I tako, privodimo kraju i ovu godinu, kakvu takvu, pa je i red da krajem iste (tamo negdje pred \u017di\u0107bo) zape\u010datimo i\u2026 https:\/\/t.co\/9Pauwg7FOY"}
{"location":"Rijeka","text":"\"@hrvojecirkvenec: Oprez! I dalje na Trgu sv. Marka mozete vidjeti jadnike i nesposobnjakovice. https:\/\/t.co\/RbuMYt74OI\""}
{"location":"Rijeka","text":"#chillin #kantrida #beach #cold #drink #indian #tonik #sunyday\ud83c\udf1e #sunbathing #blueskys #hot\ud83d\udd25\u2026 https:\/\/t.co\/3qXkFk09EJ"}
{"location":"Rijeka","text":"@SvjetlaSvjetla kad je meni bilo tesko? Ja svoje stihove ne ispisujem krvlju."}
{"location":"Rijeka","text":"Kad cemo se napokon pomiriti s time da ce hdz uvijek biti na vlasti. Osim ako bas jako ne zajebu, a izbori dodu prebrzo."}
{"location":"Rijeka","text":"Jedna sa vjetrom u kosi! #winter @ Rijeka, Croatia https:\/\/t.co\/Fqb9N6yYFF"}
{"location":"Rijeka","text":"AFTER WOYZECK Pozivamo premijernu publiku da se nakon premijere \"Woyzecka\" pridru\u017ei autorskoj\u2026 https:\/\/t.co\/iUdImXtcFA"}
{"location":"Rijeka","text":"Sav novac HDZ-a, je novac gra\u0111ana, mislim dr\u017eavu su pokrali.. #RTLDuel"}
{"location":"Rijeka","text":"@mariokikas @SvjetlaSvjetla nisi musliman! Od dino lako je postati edin"}
{"location":"Rijeka","text":"Brausu je bolje da prestane pjevat, jer \u0107e si pravu karijeru uni\u0161tit.. #tlzphr"}
{"location":"Rijeka","text":"#blackandwhite #crostagram #selfie #sunday #portrait #rijeka @ Rijeka, Croatia https:\/\/t.co\/XE29LBwyVY"}
{"location":"Rijeka","text":"\ud83d\ude09 #birthday #selfie #me #funny #swag #rijeka @ Rijeka, Croatia https:\/\/t.co\/ngyEylQlxy"}
{"location":"Rijeka","text":"Prvi put crkva_rijeka lagano otvaranje od pono\u0107 do jedan... #basshaus #basshouse @ Crkva https:\/\/t.co\/P5tJOnqTvy"}
{"location":"Rijeka","text":"Rijeka #rijekagrad #rijeka #rijekacity #hrvatska #croatia #cro #croacia #croatien #zgrada\u2026 https:\/\/t.co\/TXs7oQEcxN"}
{"location":"Rijeka","text":"Jedrenjak #kraljicamora #jedro #jedrenje #jedrenjak #mkundek #more #rijeka #loverijeka #loveit #rijeka #home #doma\u2026 https:\/\/t.co\/6qN6Vx98oL"}
{"location":"Rijeka","text":"Bijeg s obale\ud83d\ude01\ud83d\ude01\u267f (@ Dvorana Zamet in Rijeka, Primorje-Gorski kotar) https:\/\/t.co\/A24Dagd9S5"}
{"location":"Rijeka","text":"Terapeutkinje... #kujeodgrobnika #more #azurnaobala #prvideveti #sutrazahla\u0111enje32C @ Rijeka, Kantrida https:\/\/t.co\/lU1P40VVo8"}
{"location":"Rijeka","text":"#labrador #doginblue #croatia #rijeka #morskipas #petarfabijanphotography @ Pse\u0107a Pla\u017ea - Pe\u0107ine https:\/\/t.co\/WoHHiu4Fwe"}
{"location":"Rijeka","text":"Oma\u017e 2 masa\u017e... #mladatajland\u017eanka @ KHAO SUN - tradicionalna\u2026 https:\/\/t.co\/U0H3UAhL36"}
{"location":"Rijeka","text":"Podignuta hrvatska zastava na toranj Crkve Uznesenja Bla\u017eene Djevice Marije 4. kolovoza 2020. @ Kosi Toranj https:\/\/t.co\/0Al0chWa2F"}
{"location":"Rijeka","text":"Josipovi\u0107 nije \u010dlan SDP-a, Barbie prije nego se kandidira\u0161 nau\u010di da predsjednik ne mo\u017ee bit \u010dlan stranke..#RTLDuel"}
{"location":"Rijeka","text":"Priznajem, puno sam citao jer sam mislio da cu tako lakse jebat. Sada znam, To je vrijeme trebalo potrositi u Teretani"}
{"location":"Rijeka","text":"Booooom \ud83d\ude80 #happy #party #koktelsi #igers #mood #instagood #style #color#instamood #love #music #fun #swag #sky\u2026 https:\/\/t.co\/axLDD08nt8"}
{"location":"Rijeka","text":"#vatreni #croatia #rijeka #russia2018 #pobjeda #nogomet @ Rijeka, Croatia https:\/\/t.co\/y2ApXrFsPN"}
{"location":"Rijeka","text":"@DiskoKraljica kad do\u0111e ku\u0107i bit \u0107e plava, kao boje stranke koja ju podr\u017eava.."}
{"location":"Rijeka","text":"Dok se mi na kopnu gubimo u magli, rijeka uziva u predivnom vremenu nature sunset adriatic croatia croatiafulloflif\u2026 https:\/\/t.co\/njqjHGAtGv"}
{"location":"Rijeka","text":"Novi nastavak filma: \"Kakvi zemljaci 5 - Operacija \u0160e\u0161ird\u017eije\" #cilindRi #nitkone\u0107eprobat #mizemljaciho\u0107emo\u2026 https:\/\/t.co\/h0MxVRBl8g"}
{"location":"Rijeka","text":"Morski pas 2016 Foto: Petar Fabijan @ Brajdica Terminal ;) https:\/\/t.co\/UU7ozuxFyJ"}
{"location":"Rijeka","text":"Botel Marina Rijeka #botelmarina #rijeka #fiume #hostel #juliofrangenfoto #lifeisgood @ Port of Rijeka https:\/\/t.co\/cH1ZoDNdew"}
{"location":"Rijeka","text":"Draga UK, Ta nezavisnost koju si si izborila ce ti ispasti malo za kurac. To nacija drzava, nezavisnot.samo komplikacija. Znam ja. Pozz, cro"}
{"location":"Rijeka","text":"grad koji te\u010de :) - Drinking a Raspberry Halo by @CigarCityBeer @ CukariKafe \u2014 https:\/\/t.co\/OXJ7G47dZm #photo"}
{"location":"Rijeka","text":"Da se ne zaboravi... Ismet Mufti\u0107, bio je zagreba\u010dki muftija od 1917. 1945. je javno obje\u0161en ispred zg d\u017eamije, a T\u2026 https:\/\/t.co\/QYGVLxocjk"}
{"location":"Rijeka","text":"\u0412\u0438\u043d\u043e \u0432 \u0434\u0432\u0443\u0445\u043b\u0438\u0442\u0440\u043e\u0432\u043a\u0430\u0445 \u043d\u0430 \u043b\u044e\u0431\u043e\u0439 \u0432\u043a\u0443\u0441 \u043f\u043e 170-200 \u0440\u0443\u0431\u043b\u0435\u0439, \u043e\u0442\u043b\u0438\u0447\u043d\u0430\u044f \u0437\u0430\u0442\u0435\u044f! \u043f\u0440\u043e\u0431\u043e\u0432\u0430\u0442\u044c \u043d\u0435 \u0431\u0443\u0434\u0435\u043c @ Rijeka, Croatia https:\/\/t.co\/BVjNgJRBln"}
{"location":"Rijeka","text":"Karamarko uvijek govori neformalno, on ne zna \u0161ta zna\u010di formalni razgovor.. #RTLDuel"}
{"location":"Rijeka","text":"\u0160kolovanje Nikole Tesle u Hrvatskoj i njegov profesor Martin Sekuli\u0107 @ Gradska Vije\u0107nica Rijeka https:\/\/t.co\/voiy3gUQsb"}
{"location":"Rijeka","text":"\"@24sata_HR: Vino ili pivo? Ono \u0161to nam je dra\u017ee 'zapisano' je u genima http:\/\/t.co\/18vBYVvqYH\" PIVO!"}
{"location":"Rijeka","text":"Grad je spreman za 2020 #rijeka #ri #grad #rijeka2020 #mkundek #loveit #inspiration #motivation #laganini #lakoca\u2026 https:\/\/t.co\/LDIyW7D11t"}
{"location":"Rijeka","text":"Jesmo mi sad napokon...?! #smije\u0161ak #blic\u0161kljoc #medvjedi smijesak_ri @ Cukarikafe Bar https:\/\/t.co\/s9G2M6nAXl"}
{"location":"Rijeka","text":"Citam http:\/\/t.co\/qZt4tWOhFN molim te odi natrag u NATO bit lijepa.. #hdz #kolinda"}
{"location":"Rijeka","text":"Prava hrvata izvan domovine aka prava moje vlastite djece.. #RTLDuel"}
{"location":"Rijeka","text":"#basketball #match #viskovo #mlaka #girlsbasketball @ O\u0161 Ivana Zajca https:\/\/t.co\/53OUPvwCmS"}
{"location":"Rijeka","text":"Probavamo... #subota #Beertija #vidimose @ Music BOX (Ri Rock) https:\/\/t.co\/ou1UJdA3DJ"}
{"location":"Rijeka","text":"What a feeling \ud83d\ude0d\ud83d\udcaa #koktelsi #live #srdoci #rijeka @ Sportski centar Srdo\u010di https:\/\/t.co\/0myyzfoPiI"}
{"location":"Rijeka","text":"Di\u0161i zduga, kroz \u0161ofer\u0161ajbu \u0107utin kako se me\u0161a dih teple travine, napol suhe robice od malarije i \u2661 levo dole. Lepo\u2026 https:\/\/t.co\/DqqHBubk4t"}
{"location":"Rijeka","text":"This is a very rare photo of a thirsty bike drinking water. \ud83d\ude06\ud83d\ude02 #ktm #ultrapike #\u0111irnedjeljom @ Izvor Rje\u010dine https:\/\/t.co\/48jt6uQ4K0"}
{"location":"Rijeka","text":"Grozje je ozdravilo nakon vi\u0161e godina problema @ Rijeka, Croatia https:\/\/t.co\/RguM3SS7eL"}
{"location":"Rijeka","text":"\u010cek je Sanader za predsjednika ili Kolinda? Prilog je vrhunski. Ajde da i rtl ne\u0161to dobro napravi. #RTLDuel"}
{"location":"Rijeka","text":"Slika s poznatim glumcem iz predstave \"Plava boja snijega\" #meka #jasminmekic @ Rijeka, Croatia https:\/\/t.co\/YEccx8Z1pi"}
{"location":"Rijeka","text":"Divna \u0161etnja za kraj godine. \u2764 #volim @ Trsat Castle https:\/\/t.co\/RWzBEWLRAj"}
{"location":"Rijeka","text":"bela kafa, kroasani Jutarnji, 8 pola9 i lu\u010dki grad na moru, bez turista \ud83e\udd14\ud83d\ude0b (@ Gat Karoline Rije\u010dke in Rijeka, Primo\u2026 https:\/\/t.co\/sCXagjg415"}
{"location":"Rijeka","text":"Avantura Via Pag pocinje... #Tour #Crew #concert #Koktelsi #pag #bura #roadtrip @ Rijeka,\u2026 https:\/\/t.co\/7lBPPDtene"}
{"location":"Rijeka","text":"Najja\u010da punjena vje\u0161alica ikada! (@ Restaurant Gardens in Rijeka, Primorsko-goranska) https:\/\/t.co\/jaXVABjvEV https:\/\/t.co\/kLnIgIJf78"}
{"location":"Rijeka","text":"WineRi- pogled! #winetasting #wineri #wine #winefestival #rijeka #juliofrangenfoto #salonofsparklingwines\u2026 https:\/\/t.co\/5objYhd5Tr"}
{"location":"Rijeka","text":"1. listopada 2020. bit \u0107e obnovljeno spomen obilje\u017eje Nikoli Tesli na O\u0160 Nikola Tesla u organizaciji udruge Primors\u2026 https:\/\/t.co\/MvzErkotsa"}
{"location":"Rijeka","text":"Pazi da te ne zgazi \ud83d\ude02 #loveit #rijeka #mkundek #vlak #train #rijeka2020 #croatiangirl #croatiatravel #inspiration\u2026 https:\/\/t.co\/wr4UpRHdCn"}
{"location":"Rijeka","text":"Rijeka - Spomenik Oslobodjenja od fa\u0161izma na Delti #rijeka #rijekacity #gradrijeka #croatien\u2026 https:\/\/t.co\/mR8u4oS4My"}
{"location":"Rijeka","text":"obilje\u017eje Nikoli Tesli bit \u0107e obnovljeno 1. listopada 2020. inicijativom Primorskog Hrvata, a nakon \u0161to je vandaliz\u2026 https:\/\/t.co\/EGp7VLhxN4"}
{"location":"Rijeka","text":"#croatia\ud83c\udded\ud83c\uddf7 #vatreni \ud83d\udd25 #worldcup2018 #worldcupfinal #kroatien #chorwacja #croacia\ud83c\udded\ud83c\uddf7 #horv\u00e1torsz\u00e1g #kroati\u00eb #croazia\u2026 https:\/\/t.co\/N9yPgSDUns"}
{"location":"Rijeka","text":"#First #day #newwork #MaritermServis #zamet #rijeka \u263a @ Rijeka, Croatia https:\/\/t.co\/YfBDKCSQta"}
{"location":"Rijeka","text":"Barbie bez HDZ-a i ekipe nitko ne bi znao za tebe danas.. #RTLDuel"}
{"location":"Rijeka","text":"@kolindagk sad je dr\u017eavna sekularna. A prva u Dra\u017eicama na oltaru poziva\u0161 na izbore. #rtldebata"}
{"location":"Rijeka","text":"Koliko je sati #rijeka #rijeka2020 #inspiration #mkundek #croatiangirl #croatiatravel #architecture #arhitektura\u2026 https:\/\/t.co\/511sIhzoCX"}
{"location":"Rijeka","text":"Ve\u010deras premijera \u201eWoyzecka\u201d Georga B\u00fcchnera u re\u017eiji Anice Tomi\u0107! #drama #woyzeck #b\u00fcchner\u2026 https:\/\/t.co\/3QJ4jAgZsU"}
{"location":"Rijeka","text":"Rijeka - pla\u017ea Kantrida #pla\u017ea #plaza #kantrida #kantridabeach #rijekagrad #rijeka\u2026 https:\/\/t.co\/n9lWtaNiWD"}
{"location":"Rijeka","text":"Hypnosis \ud83d\udda4 #diving #scubadiving #divingcroatia #underwaterphotography #scuba #rijeka @ Rijeka, Croatia https:\/\/t.co\/0G5NU3jLUR"}
{"location":"Rijeka","text":"Ljeto je u Rijeci! Kako znam?! Ki\u0161a je toplija... #uououo #limvodgrajiko\u010dete @ Campetto https:\/\/t.co\/nd2WKJ9hh1"}
{"location":"Rijeka","text":"Ke lepi #Korzo s na\u0161im ukrasima \ud83d\ude0d #makakavadvent #ljubav #AlfaRomeo #AlfistiHR #Rijeka @\u2026 https:\/\/t.co\/XwoO25rrf4"}
{"location":"Rijeka","text":"Kad pride nedeja zapolne... @ The Beertija - Rijeka https:\/\/t.co\/KW3O31foab"}
{"location":"Rijeka","text":"Danas sam u Sisku na moru susreo ljude iz Siska na tri rijeke"}
{"location":"Rijeka","text":"Super smo se proveli na 26. @porinhr u Rijeci, \u010destitke svim nagra\u0111enim kolegama! \ud83c\udf89 Posebno \u010destitamo na\u0161em velikom\u2026 https:\/\/t.co\/1R0JEO134r"}
{"location":"Rijeka","text":"My \u010drni brat from Ghana and I, Gane... #acosty #rimatore #workworkwork #aclrupture #meNothim @NKRijeka @ Olympic\u2026 https:\/\/t.co\/AlVdgjjNaD"}
{"location":"Rijeka","text":"Jos nitko nije bio fasciniran debljinom knjige Koliko debljinom novcanika Ili debljinom..."}
{"location":"Rijeka","text":"Bila sam u Rijeci , neki dan, moj najomiljeniji grad #throwback #loveit #job #joy #lakoca #whisky #phanaspub\u2026 https:\/\/t.co\/m7bgfrFZ8y"}
{"location":"Rijeka","text":"\ud83d\ude09 #femi #pug #pugstagram #dog #dogstagram #rijeka @ Rijeka, Croatia https:\/\/t.co\/DwXWvLG94n"}
{"location":"Rijeka","text":"Pljukanci su zakon :) (@ Placa 51 in Rijeka) https:\/\/t.co\/wYdbN8wRg1"}
{"location":"Rijeka","text":"Juha od Osli\u0107a! #rivica #krkfoodfest #njivice #juliofrangenfoto #krkisland #gastro #instafood #foodphotograpy\u2026 https:\/\/t.co\/Q5pSqgk2XO"}
{"location":"Rijeka","text":"Talijanska drama u koprodukciji s Florian Metateatro iz Pescare na scenu donosi briljantnu\u2026 https:\/\/t.co\/XqKrUB7uyD"}
{"location":"Rijeka","text":"Uo uo uooo, ip-op nam se vratiooo... #vidimoseusubotu @ The\u2026 https:\/\/t.co\/94XP4aklnT"}
{"location":"Rijeka","text":"\u2764 #holiday #summer #beautiful #rijeka #wonderful_places #croatiafulloflife #rijekabynight #citylights #summernights\u2026 https:\/\/t.co\/HSYPGyLt9N"}
{"location":"Rijeka","text":"Ali HDZ je zlo\u010dina\u010dka organizacija, sudskim postupkom dokazana \u010dinjenica.. #RTLduel"}
{"location":"Rijeka","text":"Kod Zajca RI! #winetasting #winelover #juliofrangenfoto #wine #alliancefrancaise #francuskiivino #vino #kodzajca\u2026 https:\/\/t.co\/he4imU8cEj"}
{"location":"Rijeka","text":"Advent, mdfkz! #\u0161panciren #\u0161trampucen #trsat #advent #zmaj @ Trsat Castle https:\/\/t.co\/IEYatBb3Lw"}
{"location":"Rijeka","text":"Sashimi boat #japanese #food #boat #foodporn @ TAIYO Sushi Restaurant https:\/\/t.co\/tF3WHFALV9"}
{"location":"Rijeka","text":"Rijeka - stara kamena ulica #ulica #rijeka #ri #street #ulica #hrvatska\ud83c\udded\ud83c\uddf7 #hrvatska2017\u2026 https:\/\/t.co\/p5fGf9TOKA"}
{"location":"Rijeka","text":"Prva premijera u novoj godini je \"Woyzeck\" Georga B\u00fcchnera u re\u017eiji Anice Tomi\u0107. Premijera:\u2026 https:\/\/t.co\/qasfcEEaMP"}
{"location":"Rijeka","text":"Arhitektura sira #winelover #cheese #cheeselover #frenchwine #frenchcheese #instafood #winetasting\u2026 https:\/\/t.co\/8FiSf47tqJ"}
{"location":"Rijeka","text":"Hodam s le mondom po gradu U nadi da cu nekog odvuc u krevet Kad vec nemam sixpac:("}
{"location":"Rijeka","text":"@SvjetlaSvjetla jebote, ak zlatko postane premijer, meni ne gine ministarstvo kulture"}
{"location":"Rijeka","text":"U dobrom dru\u0161tvu #wisky #wiskey #pivo #whisky #loveit ##sezona #rijeka #mkundek #phanaspubu #unspiration #viski\u2026 https:\/\/t.co\/5hPE7uJ8Gg"}
{"location":"Rijeka","text":"Radio Rijeka #rijeka #rijeka2020 #mkundek #loveit #likeit #inspiration #arhitektura #arhitekt\u016bra #croatiangirl\u2026 https:\/\/t.co\/uFEWpVIlrw"}
{"location":"Rijeka","text":"Rad, samo rad... olympicfitnessrijeka #trebadelat #vra\u0107amse #samoneznamdi #nooperation #only\u017ebavje #tr1na3st @ Olym\u2026 https:\/\/t.co\/zEgf1AKqgW"}
{"location":"Rijeka","text":"kakva industrijska arheologija \ud83d\ude31 (@ \u017deljezni\u010dki kolodvor Rijeka in Rijeka, Primorsko-goranska)\u2026 https:\/\/t.co\/TmDDxfbLPS"}
{"location":"Sarajevo","text":"\u010cari ramazanskih no\u0107i... #salep #Imaret #MirisDunja #merak #Ramadan #magic #nights #Sarajevo @ Miris\u2026 http:\/\/t.co\/1l67oayGJ8"}
{"location":"Sarajevo","text":"Svi kao jedan! \u2764 @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/rNx0gRF6ik"}
{"location":"Sarajevo","text":"Bjela. . . . . #zoi84ocs #zoi84 #zoi #bjelasnica #igman #zetra #visitsarajevo #vladakantonasarajevo #sarajevo84\u2026 https:\/\/t.co\/ntdfZUVH15"}
{"location":"Sarajevo","text":"#goodvibrations #seriously #selfie #selfimprovement @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/Nv0LotfKSB"}
{"location":"Sarajevo","text":"Damir in action \ud83e\udd23 @ Dobrinja, Federation Of Bosnia And Herzegovina, Bosnia And Herzegovina https:\/\/t.co\/QrPQr05RNm"}
{"location":"Sarajevo","text":"Kupio sam malu Lejlu Lejlicu Vodu ljubavi Vodicu I evo im free reklama @ Autobuska Stanica -\u2026 https:\/\/t.co\/QlV5WXN1w2"}
{"location":"Sarajevo","text":"Termini klizanja: 09:00 do 10:00 11:30 do 12:30 13:45 do 14:45 16:00 do 17:00 19:45 do 20:45 @ Zetra Olympic H\u2026 https:\/\/t.co\/r5f4Z64qEh"}
{"location":"Sarajevo","text":"Danas nam je divan dan!!!! #bdaygirl dee.rej \ud83c\udf89\ud83d\ude0d\ud83d\ude18 @ Restoran Avlija https:\/\/t.co\/e3xIhdT3zF"}
{"location":"Sarajevo","text":"#zeko #zaba #filmingday #film #filming @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/VLnVmKtGCx"}
{"location":"Sarajevo","text":"Ready! GO! #saturday #saturdaynight #beautyandthebeast @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/KLbK4gKkKo"}
{"location":"Sarajevo","text":"#karde\u015f #karde\u015flik #brothers #sarajevo #saraybosna #beautiful #day #bosna #profesional\u2026 https:\/\/t.co\/mTRkjDVwfg"}
{"location":"Sarajevo","text":"Das ist Valter. . . . . . . . #actor #actorslife #lifeonset #tvshow #tv #tvseries\u2026 https:\/\/t.co\/JNLBqzs5s5"}
{"location":"Sarajevo","text":"Odoh sad da spavam... Vjerovatno cu zaspati za jedno sat, dva... Nista strasno..."}
{"location":"Sarajevo","text":"Boli nas proslo\u0161lost pa buducnost cekamo pod anestezijom... #friends #reunion #beauty\u2026 https:\/\/t.co\/waZIBdFbAi"}
{"location":"Sarajevo","text":"Let's go Dragons! #kickboxing @ Zetra Olympic Hall, Sarajevo https:\/\/t.co\/ofvxwdaOBB"}
{"location":"Sarajevo","text":"Legenda prostrla #pitu na #passat i doru\u010dkuje. :) #sarajevo #parking\u2026 https:\/\/t.co\/lBmUQ89Jqh"}
{"location":"Sarajevo","text":"#leaveganjaalone Skidajte djecu sa #nargila #kocka #alkohol @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/XuxGAnoZSu"}
{"location":"Sarajevo","text":"#sarajevo #bascarsija #summer #sunset #cevapi #bravadziluk @ Sarajevo Ba\u0161\u010dar\u0161ija https:\/\/t.co\/HK8TrEbt45"}
{"location":"Sarajevo","text":"E to se zove kreativni nered \ud83d\ude4a\ud83d\ude48\u2764 @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/aGnNvHKb2t"}
{"location":"Sarajevo","text":"@IkaFerrerGotic @FondacijaMozaik munir :) divan covjek :) cestitke I od mene :)"}
{"location":"Sarajevo","text":"Malo smo kuhali i pri\u010dali na #BHRT #bhgastrokutak #igor #jasmina @ BHRT https:\/\/t.co\/pjfRiozVFJ"}
{"location":"Sarajevo","text":"Koliko ima jabuka na ovoj slici? #mekline #apple #macbookpro #dj #electronicmusic #follow @\u2026 https:\/\/t.co\/TTMtSVHKv5"}
{"location":"Sarajevo","text":"#mechanic #sarajevo #kodak400bw #kievcamera #bw @ Sarajevo, Bosnien und Herzegowina https:\/\/t.co\/cKdYLnR0NC"}
{"location":"Sarajevo","text":"Dru\u0161tvo za vikend se dru\u017eimo na @balkantubefest u Sarajevu, bi\u0107u tamo oba dana pa do\u0111ite da se zezamo, bi\u0107e ludnica\u2026 https:\/\/t.co\/c1dSrtmt0B"}
{"location":"Sarajevo","text":"Poslije gledanja BBC-evog filma Warriors (1999), pitam se jesmo li mi ovdje u Bosni i Hercegovini, kao glavne uloge, ostali normalni..."}
{"location":"Sarajevo","text":"Ko je gazda u ku\u0107i\/Who is the boss ??? \ud83d\udc02 !!! #fatherandson #bulls #celtics @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/GBAXuQcqap"}
{"location":"Sarajevo","text":"\ud83d\udcf8 \ud83d\ude0a #tb 2011\/2012 (nisam sigurna). Snimljeno u 4sgs \u2764\ufe0f #artdirection #makeupartist #mua #hairstylist #styling\u2026 https:\/\/t.co\/14JxOaHEBt"}
{"location":"Sarajevo","text":"My beloved #Sarajevo #BosniaandHerzegovina @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/ilozrjrIVe"}
{"location":"Sarajevo","text":"#delikatesnaradnja #sarajevo #kodak400bw #kievcamera #bwphotography @ Sarajevo, Bosnien und\u2026 https:\/\/t.co\/VL1wB8Tvgq"}
{"location":"Sarajevo","text":"We Are The Brave. \ud83c\udf21\ufe0f \ud83c\udfd4\ufe0f \ud83c\udf28\ufe0f \u2744\ufe0f \u26f0\ufe0f #zoi84ocs #zoi84 #zoi #bjelasnica #igman #zetra #visitsarajevo\u2026 https:\/\/t.co\/aKv9Kgt3KG"}
{"location":"Sarajevo","text":"Na\u0161i vrijedni radnici i \u010di\u0161\u0107enje slivnika na krovu Zetre. \u25aa\ufe0f \u25aa\ufe0f \u25aa\ufe0f \u25aa\ufe0f \u25aa\ufe0f \u25aa\ufe0f \u25aa\ufe0f \u25aa\ufe0f \u25aa\ufe0f #zoi84ocs #zoi84 #zoi\u2026 https:\/\/t.co\/bFcYYRjTc9"}
{"location":"Sarajevo","text":"#goodmorning deckodeckodecko #cat #catsofinstagram #catoftheday #catstagram #cat\ud83d\udc31 @ Zahin granap https:\/\/t.co\/M3lDUzM5xO"}
{"location":"Sarajevo","text":"#OnoKad te dinkilly preduhitri i kupi ti baseball palicu. Hvala puno, Dink\u010de. \ud83d\ude0a @ MyGift https:\/\/t.co\/NiWDMSP9W2"}
{"location":"Sarajevo","text":"Enjoy the sound! \u25ab\ufe0f \u25ab\ufe0f \u25ab\ufe0f \u25ab\ufe0f \u25ab\ufe0f #zoi84ocs #zoi84 #zoi #bjelasnica #igman #zetra @ ZOI'84 Olimpijski Centar Sarajevo https:\/\/t.co\/p2sIUrxACL"}
{"location":"Sarajevo","text":"#saraci #bascarsija #sarajevo #bosnia #evening #winter @ Sarajevo Ba\u0161\u010dar\u0161ija https:\/\/t.co\/ZvtWfzSQW8"}
{"location":"Sarajevo","text":"Smije li ko, vol. 382624 @ Dobrinja, Federation Of Bosnia And Herzegovina, Bosnia And Herzegovina https:\/\/t.co\/IR8N2KMcMP"}
{"location":"Sarajevo","text":"Lagano . . . #dentist #nofilter #nofilterneeded @ Specijalisti\u010dka stomatolo\u0161ka ordinacija Jakupovi\u0107 https:\/\/t.co\/LMeAEfjkgD"}
{"location":"Sarajevo","text":"Na farmi sve stima, samo kokosinjac ne stima. #reformskaagenda @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/XbRDo7ydNU"}
{"location":"Sarajevo","text":"#sff #sarajevofilmfestival #trgsusansontag #redcarpet #filmfestival @ Festivalski Trg (SFF) https:\/\/t.co\/FeyEl27u8B"}
{"location":"Sarajevo","text":"#Yesterday sabahilden KJKP Vodovod Sarajevo udarnicki da ima vode za\u2026 https:\/\/t.co\/h0GtYjbDdb"}
{"location":"Sarajevo","text":"Babu\u0161ke, dobre drugarice ... @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/twHC45oa3a"}
{"location":"Sarajevo","text":"Idealan opu\u0161taju\u0107i \u010daj \u2013 zeleni \u010daj sa jasminom\ud83c\udf75 Sama kombinacija je izuzetno aromati\u010dna i u\u2026 https:\/\/t.co\/ENDqV28Zp8"}
{"location":"Sarajevo","text":"Umjetan je \u017eivot nas te\u0161kih @ Alipasino Polje, Federation Of Bosnia And Herzegovina, Bosnia And Herzegovina https:\/\/t.co\/Pzml2odX65"}
{"location":"Sarajevo","text":"Just posted a photo @ Nargila Bar Miris Sarajevo https:\/\/t.co\/iVDxHBKLc2"}
{"location":"Sarajevo","text":"... @ Donje Biosko, Federation Of Bosnia And Herzegovina, Bosnia And Herzegovina https:\/\/t.co\/x5YeoIMimJ"}
{"location":"Sarajevo","text":"Igrali smo dobro, ali zajeb'o nas sudija @ Sarajevo Beer Festival https:\/\/t.co\/o2QYNkKtU7"}
{"location":"Sarajevo","text":"Ho\u0107e li Mile sa Draganom u Mostar na \"sasvim jedan obi\u010dan glazbeni doga\u0111aj\"?"}
{"location":"Sarajevo","text":"Pub Festina Lente...vidimo se u petak\ud83d\ude03#kosa_necesljana #brada_od_3_dana #crazy_grk #studio_g\u2026 https:\/\/t.co\/eVshfrder7"}
{"location":"Sarajevo","text":"\u2764 #sarajevo #bascarsija #oldtown #onthesteets #walkingaround #saturday #girlsweekend #havingfun\u2026 https:\/\/t.co\/X5fvbQ9GBr"}
{"location":"Sarajevo","text":"Najljep\u0161i grad na svijetu &lt;3 #Sarajevo #BosniaandHerzegovina @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/FwzOp7mYtW"}
{"location":"Sarajevo","text":"Evo jedna iz LIFTA. Amirova faca sve govori! @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/zs58nmkZt4"}
{"location":"Sarajevo","text":"Ponosna i srecna\ud83c\udf77\ud83d\udc4dZahvaljujem onima koji prepoznaju moju emociju i po\u017ertvovanost prema visokim ciljevima\ud83d\udc8b\u2764\ufe0f @ Hote\u2026 https:\/\/t.co\/DZPWWpPy0b"}
{"location":"Sarajevo","text":"Ljudi se \u010dude \u0161to sam se zasitio ko\u0161ulja i odijela, kravata i leptir ma\u0161ni. Ne znaju, jadni, da\u2026 https:\/\/t.co\/wtFdUxZOgx"}
{"location":"Sarajevo","text":"#usluge #martincevic #kissing #spot @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/4UhtQReZJo"}
{"location":"Sarajevo","text":"Imam i ja svoj anaannnn Sreci kraja nema @ Sarajevo City Center https:\/\/t.co\/Jxo2y3Fx7J"}
{"location":"Sarajevo","text":"#vikend #family #sunnysarajevo #bbi @ Caffe &amp; Dje\u010dija Igraonica \/\u2026 https:\/\/t.co\/IhhGS7Eq1d"}
{"location":"Sarajevo","text":"Enjoy the view. \ud83c\udfd4\ufe0f \ud83c\udf28\ufe0f \u2744\ufe0f #nightskiing #zoi84ocs #zoi84 #zoi #bjelasnica #igman #zetra #visitsarajevo\u2026 https:\/\/t.co\/NqhTpIlIz2"}
{"location":"Sarajevo","text":"Mu\u0161ke sstvari . . . #nofilter #fatherandson @ Slatko Cose https:\/\/t.co\/nAYigdROUn"}
{"location":"Sarajevo","text":"Malo detalja iz Sarajeva sa Ba\u0161\u010dar\u0161ije #sarajevo #ba\u0161\u010dar\u0161ija #bosnaihercegovina #olimpiatravel #putovanja @ Sarajev\u2026 https:\/\/t.co\/NSqL1Tcv3q"}
{"location":"Sarajevo","text":"Nekad se i dru\u017eimo, nismo uvijek na #tr\u010danje :D jasonmarpheux \u2661\u2661 @ Ba\u0161\u010da kod Ene https:\/\/t.co\/RABMWcsDPp"}
{"location":"Sarajevo","text":"I mi imamo dusu,band PNA gotov,sutra nova benda u nasem studiju...laku noc \ud83d\ude03 #kosa_necesljana\u2026 https:\/\/t.co\/rihTRJ4rOL"}
{"location":"Sarajevo","text":"Sarajevo film festival #sff #sffashion #friends #nightout #party #dresses @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/NNqI0mDGo0"}
{"location":"Sarajevo","text":"Putovati, putovati i samo putovati... I jesam li vec rekao samo putovati? http:\/\/t.co\/LWr5YdtZ4z"}
{"location":"Sarajevo","text":"Presre\u0107an sam zbog osvojene Prve Duple Krune u Istoriji @fk_sarajevo \u2764 (ovim smo usli u Istoriju !) \u017deleo bih da s\u2026 https:\/\/t.co\/pCQ6VBFZMi"}
{"location":"Sarajevo","text":"Vidi\u0161, Sarajevo je srednjeg roda. Kao dijete \u2013 zaigrano, prostodu\u0161no, naivno, lakovjerno, djetinjasto... Zato ono p\u2026 https:\/\/t.co\/h7ZMXZZjDI"}
{"location":"Sarajevo","text":"S muzicem. \ud83d\udc8f #sunday #rainyday #homesweethome #flowers @ Sarajevo,\u2026 https:\/\/t.co\/ObArb4Ns9K"}
{"location":"Sarajevo","text":"Crkva u Sarajevu . . . #crkva #church #saraj #sarajevo #sarajevobosnia #sarajevogram #visitsarajevo\u2026 https:\/\/t.co\/lrZBVvZiAG"}
{"location":"Sarajevo","text":"Kako te samo volim, grade moj! #Sarajevo \ud83d\udc9e @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/lbDEuNDLLQ"}
{"location":"Sarajevo","text":"Posve\u0107eno... \ud83d\udc97 #SamoPozitiva \ud83d\ude0a @ Sarajevo, Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/RwOeFhu0HO"}
{"location":"Sarajevo","text":"U toku je sanacija kvara na Akumulaciji II, kao i sistema za osnje\u017eenje. Primarni cilj je da na vrijeme budemo spre\u2026 https:\/\/t.co\/2EaytyOLxa"}
{"location":"Sarajevo","text":"Istovar sajle za \u0161esterosjed. __________________ #zoi84ocs #zoi #zoi84 #bjelasnica #igman #zetra\u2026 https:\/\/t.co\/JeUorqYEHj"}
{"location":"Sarajevo","text":"Svjetsko prvenstvo u seniorskom kickboxingu u Olimpijskoj dvorani Zetra danas u 11 sati je sve\u010dano i otvoreno. Kic\u2026 https:\/\/t.co\/oEZXfMEwIM"}
{"location":"Sarajevo","text":"I tako je pocelo sve... SARAJEVO PAMTI...uskoro\ud83d\ude03 #studio_g #sarajevo #sarajevo_pamti @ Studio G https:\/\/t.co\/y9fUaOg8G3"}
{"location":"Sarajevo","text":"@HBuljubasic @Tatjana_Sekulic a njegov primjer pokazuje da se uistinu dobro dobrim vraca I da sto vise das vise imas. 2\/2"}
{"location":"Sarajevo","text":"\u2728\u2728\ud83c\udf87\ud83c\udf86\ud83c\udf8a\ud83c\udf89Svim na\u0161im dragim skija\u0161ima, \u010duvarima planina, poslovnim partnerima i prijateljima, vjernicima islamske vjero\u2026 https:\/\/t.co\/mpP0WONuuR"}
{"location":"Sarajevo","text":"Hvala dragom prijatelju vukasovicm na ranojutarnjem pra\u0107enju ... #TvSa #kanton #digital #mediji\u2026 https:\/\/t.co\/aHsnE0qCgv"}
{"location":"Sarajevo","text":"Stari Grad... Ekipa #iztemelja \u0161eher Sarajeva... @nihadkestendzic @ Liberty Cafe https:\/\/t.co\/uTcCDLIE3A"}
{"location":"Sarajevo","text":"Posjeta E-transformeru O\u0160 Vladislav \u0160kari\u0107 \u267b\ufe0f\ud83d\ude00\u2705\ud83d\ude9a @ National Museum of Bosnia and Herzegovina https:\/\/t.co\/bKnBXbZqDp"}
{"location":"Sarajevo","text":"#chicovnik2017 arijana_milicevic @ 4 sobe gospo\u0111e Safije\/4 Rooms of Mrs. Safija https:\/\/t.co\/bF3fcyG0m0"}
{"location":"Sarajevo","text":"#zaba #film #filming #filmingday #d\u0131rectorofphotography #dejandimeski @ Sarajevo, Bosnien und\u2026 https:\/\/t.co\/dyA8MOxChP"}
{"location":"Sarajevo","text":"#Nutella kafa poslije posla #relax with #Friend cc @irmana_ca @ Mrkva https:\/\/t.co\/jnV7vnVnae"}
{"location":"Sarajevo","text":"Ove sedmice smo po\u017eeljeli dobrodo\u0161licu novoj grupi polaznika kursa Database Fundamentals with MySQL \ud83d\udcc2 Ukoliko im s\u2026 https:\/\/t.co\/Y8j2hf7GsL"}
{"location":"Sarajevo","text":"Drugi dan posjete E-transformera, parkirani smo kod Ljetne pozornice na Vilsonovom \u0161etali\u0161tu i\u2026 https:\/\/t.co\/pfXAFGX70J"}
{"location":"Sarajevo","text":"Slavimo godisnjicu poznanstva i zajednickog doprinosa kulturi sjecanja \u2764 #mojosmijehjemojaosveta #genocide\u2026 https:\/\/t.co\/VeDGtp4jrQ"}
{"location":"Sarajevo","text":"Gdje to imate no\u0107no skijanje svaku no\u0107? Pa na Bjela\u0161nici. Od 18:30 do 21:00 sat, po prvi put u historiji skijanje n\u2026 https:\/\/t.co\/TSrqx6xq8A"}
{"location":"Sarajevo","text":"The end... \ud83d\ude0e\ud83d\udc54\ud83d\udc56\ud83d\udc5e\ud83c\udf77\ud83c\udfac\ud83d\udcfd\ud83d\udcf7 Sretan, ispunjen i zaljubljen vra\u0107am se svojim svakodnevnim obvezama. @ Hotel Hecco Deluxe https:\/\/t.co\/wxhy8fxpOw"}
{"location":"Sarajevo","text":"SFF-alo se malo. Ovo ono. @ SARAJEVO FILM FESTIVAL https:\/\/t.co\/Auc8d7RJ4c"}
{"location":"Sarajevo","text":"Drugi dan posjete E-transformera, parkirani smo kod Ljetne pozornice na Vilsonovom \u0161etali\u0161tu i\u2026 https:\/\/t.co\/ooSTfn1cV9"}
{"location":"Sarajevo","text":"\u26a0\ufe0f Danas, 7.1.2020. \u0107e u funkciji biti liftovi BX i K1 sve od 8:30 do 16 sati, zatim pauza, pa no\u0107no od 18:30 do 2\u2026 https:\/\/t.co\/frM35yuAFa"}
{"location":"Sarajevo","text":"Predivni proizvodi terapije lije\u010denih ovisnika u javnoj kantonalnoj ustanovi. Osim upoznavanja osoblja i pacijenata\u2026 https:\/\/t.co\/gEBeVOWNk6"}
{"location":"Sarajevo","text":"Biti na \u010dar\u0161iji a ne navratiti u A\u0161\u010dinicu #sarajevo #bascarsija #visitsarajevo #cufte #bosnianfastfood\u2026 https:\/\/t.co\/wvXHfwQ9ml"}
{"location":"Sarajevo","text":"Ponovo u svom rodnom gradu... SARAJEVO LJUBAVI MOJA!!! :-) https:\/\/t.co\/uI5bcrpIz4"}
{"location":"Sarajevo","text":"#bosnian #turkish #coffee #coffeetime #kahve #kahvezamani #bosna #turkey #profesional\u2026 https:\/\/t.co\/jnDlyAv2N7"}
{"location":"Sarajevo","text":"Malo smo kuhali i pri\u010dali na #BHRT #bhgastrokutak #igor #jasmina @ BHRT https:\/\/t.co\/TAPFsVTTro"}
{"location":"Sarajevo","text":"Artur Lebedev @ Balkan Photo Award (@ Umjetnicka galerija BiH in Sarajevo, Kanton Sarajevo) https:\/\/t.co\/1AKOokvwlF https:\/\/t.co\/EmxIh3p7Yt"}
{"location":"Sarajevo","text":"Nekad se u BiH pjevalo : \u201cUskrs ide, srce kuca ko \u0107e s kime da se tuca!\u201d Sretan praznik dragim\u2026 https:\/\/t.co\/ktg2vAe5A2"}
{"location":"Sarajevo","text":"Da vam izvor magicno izbaci bilo koju stvar na svetu, sta bi ste pozeleli? #supremenexus #vrelobosne #onewish\u2026 https:\/\/t.co\/K0qLiREROi"}
{"location":"Sarajevo","text":"Direktor Kantonalog javnog preduze\u0107a \u2018\u2019ZOI\u201984\u2019\u2019 OCS, gospodin Kenan Magoda, primio je danas predstavnike Skija\u0161kog\u2026 https:\/\/t.co\/eFJLp3Y1y9"}
{"location":"Sarajevo","text":"Haris Pasovic je ove zime odlucio da otkrije zene. Situacija je, nadasve napeta. #eastwest\u2026 https:\/\/t.co\/QgzNiAT367"}
{"location":"Sarajevo","text":"Drugi dan posjete E-transformera, parkirani smo kod Ljetne pozornice na Vilsonovom \u0161etali\u0161tu i\u2026 https:\/\/t.co\/VtQ3tTiJIo"}
{"location":"Split","text":"Moji prijatelji imaju novi menu i savrsen je \ud83d\ude0d\ud83d\ude0d mazzgoonfood #new #risotto #carrotandprawns\u2026 https:\/\/t.co\/4N3UVrb7E1"}
{"location":"Split","text":"Batisteriji - strop #marjan #park\u0161umamarjan #marjansplit #trgrepublike #split #spalato #dalmacija #croatia\u2026 https:\/\/t.co\/XHiQfdwZ18"}
{"location":"Split","text":"Happy times\ud83d\ude0b U to vrijeme bio je to vrlo cool telefon - Galaxy S6! https:\/\/t.co\/pNezmJreat @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/f8mzTJeeHh"}
{"location":"Split","text":"Nedilja - Sutra - 30\/4 - Ponediljak neradni - centraltheclub - Play - Cjelono\u010dni tresoguz -\u2026 https:\/\/t.co\/ZNQeungtj0"}
{"location":"Split","text":"Svugdje podji, ali doma dodji! bokeriacroatia my #Split home! #bokaliente #ljetoincroatia @\u2026 https:\/\/t.co\/jBkO0IS8Cz"}
{"location":"Split","text":"Nebo je no\u0107as olovno u Splitu \ud83d\ude00 iako Sandi pjeva druga\u010dije. #pixel5 @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/5bvz0sTpsH"}
{"location":"Split","text":"Splitske ma\u010dke \ud83d\ude3b #marjan #park\u0161umamarjan #marjansplit #trgrepublike #split #spalato #dalmacija #croatia #hrvatska\u2026 https:\/\/t.co\/zWimEbbPGL"}
{"location":"Split","text":"Xiaomi Mi 11 \u0107e navodno izgledati ovako\ud83d\ude43 Pogonjen Snapdragonom 875, selfie kamerom ispod zaslona @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/5NPU5SQeTZ"}
{"location":"Split","text":"Ljubav \u2764 #mojamalaljubav #rian #ontherooftop #panda #havingagreattime #playingtime #love\u2026 https:\/\/t.co\/eKJM0a7w7g"}
{"location":"Split","text":"Poseban danju... Poseban no\u0107u #marjan #park\u0161umamarjan #marjansplit #trgrepublike #split #spalato #dalmacija\u2026 https:\/\/t.co\/xyxb82fWIe"}
{"location":"Split","text":"Ta\u010ddavn Split, ve\u010deras novi nastavak Play serijala u centraltheclub veselim ko malo dijete prije\u2026 https:\/\/t.co\/HUrjhh49lA"}
{"location":"Split","text":"Touchdown Split, laganih 14\u00b0, sunce blje\u0161\u0107i, ma milina. Ve\u010deras opasna chaga u fabriquepub vidim\u2026 https:\/\/t.co\/7lpLLoeqPI"}
{"location":"Split","text":"Filmski tjedan u Zlatnim vratima (19.2.-24.2.) #makeaplan #dontmissit #kinoteka #zlatnavrata\u2026 https:\/\/t.co\/TgLktYx98N"}
{"location":"Split","text":"\u017di\u010dno be\u017ei\u010dne \ud83c\udfa7\ud83d\ude01 Recenzija uskoro i kupon s popustom\ud83d\udc4d @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/lce75GC3WF"}
{"location":"Split","text":"Kojeg biste najradije vidjeli na testu: Mi 10T, Mi 10T Lite ili Galaxy A31? @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/z7aU8eVEbc"}
{"location":"Split","text":"Touchdown Split, sve znate, opasna chaga za par sati, vidim ose #djlife #onlygoodmusic\u2026 https:\/\/t.co\/YvnicKAKzN"}
{"location":"Split","text":"E to je taj splitski djir \ud83c\udfa2 || #pratina\u0161tempo #ljetoincroatia #splitskostanjeuma #friends\u2026 https:\/\/t.co\/GJC3yzapn2"}
{"location":"Split","text":"Kampanel u zvijezdama #marjan #park\u0161umamarjan #marjansplit #trgrepublike #split #spalato #dalmacija #croatia\u2026 https:\/\/t.co\/tWp897FOqX"}
{"location":"Split","text":"#crowdfunding #burgers #food #agencylife #hungry #Locastic #money #whiteboard #foodphotography\u2026 https:\/\/t.co\/L9y1kSBP0U"}
{"location":"Split","text":"Najbolja kava koju sam popio u Splitu u caffe Studio S, odma kraj beton kina\u2764\ufe0f, pritom ne mislim na bljuvotine s mlikom, \u0161lagom, ledom Itd.."}
{"location":"Split","text":"Ova chubbylicious cura upravo pokupila Pitu! Recenzija uskoro @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/hRA43WTC1x"}
{"location":"Split","text":"Festival Vino Dalmacije 2 Split 2019 #vinodalmacije #split #vino #wine #juliofrangenfoto #winetasting\u2026 https:\/\/t.co\/2h92fvdNdb"}
{"location":"Split","text":"Planirajte tjedan u Kinoteci. #makeaplan #dontmissit #kinoteka #zlatnavrata #film #split @\u2026 https:\/\/t.co\/j9Lx9vKLD0"}
{"location":"Split","text":"Jedna obiteljska ispred bora \ud83d\ude0d\ud83c\udf89\ud83e\udd42 #familyphoto #christmastree #happynewyear #goodbye2017\u2026 https:\/\/t.co\/3DAIzY4TdH"}
{"location":"Split","text":"Volin Split, a ti? \ud83d\udc99 #ljetoincroatia @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/Vw9O56JFR8"}
{"location":"Split","text":"Ima ne\u0161to u telefonima koji nisu obi\u010dni crni i sivi, zar ne? Xiaomi Redmi Note 6 Pro izgleda odli\u010dno! Recenzija usk\u2026 https:\/\/t.co\/i3zQTSp1M2"}
{"location":"Split","text":"10 + 5 Year Challenge \u23ea\u23ea 'DARKER' 'METALAC' 'SLU\u0160A KORN' #gangstagoth #almosteddiebravo . . . 2004. @ Spinut, Split https:\/\/t.co\/827XrQihsh"}
{"location":"Split","text":"Ice cream time (@ Caffe Bar \u0106akula in Split, Splitsko-dalmatinska w\/ @spahicamela) https:\/\/t.co\/0zVEftSOL1"}
{"location":"Split","text":"Od 0 do 24 \u2764 (@ Super @Konzum_hr in Split, HR) https:\/\/t.co\/4QpZ2Yab34"}
{"location":"Split","text":"Nik\u0161i\u0107ko \ud83c\udf7a (@ Barbarossa in Split, County of Split-Dalmatia) https:\/\/t.co\/zRe1q00wCb"}
{"location":"Split","text":"Ansabl LADO prekrasna ve\u010der uz novi program - :Ispod duba stoljetnoga\" CUVAJMO NA\u0160E HRVATSKO\u2026 https:\/\/t.co\/Xjd9pN3DU0"}
{"location":"Split","text":"sti\u017ee novi Blast From The Past na smartphohrvatska YouTube kanalu\ud83d\udc4d\ud83c\udf7b Back to 2013! @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/WN9OXAh7Ui"}
{"location":"Split","text":"U posjeti labsplit_craft i najboljem pivu u Hrvatskoj u 2018.! Cestitke Sinisa, sretno s Punicom... #craft #beer\u2026 https:\/\/t.co\/GmC9tJYeak"}
{"location":"Split","text":"Ve\u010deras Split! #Runda44 Vrata otvaramo u 19:30, a koncert po\u010dinje u 21:00 - vidimo se! \u23f0 Ulaznice su u prodaji na\u2026 https:\/\/t.co\/M4hkS9qhMM"}
{"location":"Split","text":"Kripta Sv. Lucije #marjan #park\u0161umamarjan #marjansplit #trgrepublike #split #spalato #dalmacija #croatia #hrvatska\u2026 https:\/\/t.co\/00r3gETHal"}
{"location":"Split","text":"Kripta Sv Lucije 3 #marjan #park\u0161umamarjan #marjansplit #trgrepublike #split #spalato #dalmacija #croatia #hrvatska\u2026 https:\/\/t.co\/cchZLCqj1o"}
{"location":"Split","text":"Dok mi ne doka\u017eete suprotno, Konoba Ma:Toni je najbolji splitski hram odle\u017ealih steakova! Briljantan ribeye, isti\u2026 https:\/\/t.co\/5H2t3Cm4PF"}
{"location":"Split","text":"Nasa #purebadass #trcanjeito ekipa za stafetni polumaraton u Splitu \ud83d\ude0e Divni Nick je obecao da ce\u2026 https:\/\/t.co\/dqRUsf3VMq"}
{"location":"Split","text":"UVIJ ZAKOLJI SPOT DANAS U 19:00! \ud83d\udd76\ud83d\udc3a\ud83d\udd2b #uvijzakolji #oreb #garica #ziggipapers @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/tZpu0Vp2jW"}
{"location":"Split","text":"\ud83c\udded\ud83c\uddf7HRVATSKA : \ud83c\uddf7\ud83c\uddf8SRBIJA Ajmo Hrvatska \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\u270c\u270c\u270c @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/HaN21GFVxH"}
{"location":"Split","text":"Prije polaska...#split #trajekt #ferryboat #juliofrangenfoto #hvar #croatiafulloflife #samoljubav @ Port of Split https:\/\/t.co\/p9I2WDCChV"}
{"location":"Split","text":"Dobro jutra Spliteee, veceras teski tresoguz u centralclubsplit vidim ose #djlife #onlygoodmusic\u2026 https:\/\/t.co\/p3cbvez3tE"}
{"location":"Split","text":"Shoppingiranje (@ Mall of Split in Split, Splitsko-Dalmatinska \u017dupanija w\/ @spahicamela) https:\/\/t.co\/J6k41mKJb3"}
{"location":"Split","text":"Festival Vino Dalmacije - Split 2019! #vinodalmacije #split #vino #wine #juliofrangenfoto #winetasting\u2026 https:\/\/t.co\/6ub4e5uZqP"}
{"location":"Split","text":"@abfromz @LidijaKralj @nedeljko @ssuljic @Suzana_Delic U tijeku je generalna proba,cekamo vas!"}
{"location":"Split","text":"@ssuljic @ACzwykM @nedeljko Hvala na poticaju. Kako su samo bili odusevljeni Bartom i Nedeljkovim apletima. Otkrice! Struka na dlanu."}
{"location":"Split","text":"@hajduk stavite vise brojaca ili ih nemojte koristit #hajduk http:\/\/t.co\/DrLA2mGMyx"}
{"location":"Split","text":"Netko je imao ne\u0161to protiv kamere Realme 3 Pro telefona? Recenzija uskoro na https:\/\/t.co\/dH0utlqLrk i Youtube kana\u2026 https:\/\/t.co\/7fQSLFhNnm"}
{"location":"Split","text":"Splitska craft pivovara @tapbsplit organizirala je docek skromnoj ekipi Rokotocana nakon dodjele nagrade, gdje nas\u2026 https:\/\/t.co\/IVQkQLY71u"}
{"location":"Split","text":"Galaxy Note20 Profesionalni Video je mo\u0107na alatka\ud83c\udfa5\ud83d\udc4d @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/ose7uNzmuJ"}
{"location":"Split","text":"Galaxy Note 20 u misti\u010dno bron\u010danoj, recenzija uskoro \ud83d\udc4d #galaxynote20 #samsungmobile #samsunghrvatska @ Split, Croa\u2026 https:\/\/t.co\/fl5qoZ0S0N"}
{"location":"Split","text":"Ba\u0161 impresivan prirodan bokeh efekt iza osoba ali i masla\u010daka\ud83d\udcf8 #pixel5 recenzija uskoro! @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/HETIPKv8Ej"}
{"location":"Split","text":"Booom, Splite ple\u0161emo opet u petak, vidim os \ud83d\ude09\ud83d\ude09 #djlife #onlygoodmusic #centralclub\u2026 https:\/\/t.co\/jbWdElzri1"}
{"location":"Split","text":"LINIJE DA TRA\u010cNICE NE! \ud83d\udee4\ud83c\udfa9\ud83d\udcb6\ud83d\udca3 #kapo #samocrno #trapchuga #oreb @ Split Police Station https:\/\/t.co\/N2RZ7Sd0FU"}
{"location":"Split","text":"Split u jednoj slici #split #cat #mercedes #instaphoto #foto #photography #ribafish @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/Xv4oMxKG7p"}
{"location":"Split","text":"Gu\u017eva u 16-ercu\ud83d\ude0b Testiramo: Redmi 8A, Galaxy A51 i CAT S52 Unboxing sva tri mobitela na: https:\/\/t.co\/5MD8vhOonC @\u2026 https:\/\/t.co\/OHzSdhRbEy"}
{"location":"Split","text":"Nova video recenzija na https:\/\/t.co\/PshIBZu9mO i YouTube kanalu @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/xNJjMjYBip"}
{"location":"Split","text":"Batisteriji #marjan #park\u0161umamarjan #marjansplit #trgrepublike #split #spalato #dalmacija #croatia #hrvatska\u2026 https:\/\/t.co\/uSyXHL3DRC"}
{"location":"Split","text":"Lagani foto safari kamerom Redmi Note 8 Pro telefona. Recenzija uskoro \ud83d\ude01 @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/nrisjBMpQH"}
{"location":"Split","text":"Le chill #dalmacija #croatia #hrvatska #godi\u0161nji #bacvicebeach #sea #adriaticsea #summer #lookingforthesummer @ Ba\u010d\u2026 https:\/\/t.co\/pMy0JF0Rc0"}
{"location":"Split","text":"\"@abfromz: Bravo, bravo, bravo @ACzwykM i @nln3 za fantasti\u010dno organiziranu konferenciju! #steachmeet\" Hvala ;-)"}
{"location":"Split","text":"U djiru \ud83d\ude0d #saturday #walkingaround #split #weekendgetaway #happyfamily #havingfun #friends #love\u2026 https:\/\/t.co\/nG94AKZhbY"}
{"location":"Split","text":"Ispod sunca zlatnoga blista riva najlip\u0161a, na planeti malena al\u2019 u srcu najve\u0107a \u2764\ufe0f #split #splitcroatia #velivaros\u2026 https:\/\/t.co\/bUCDLFT0dP"}
{"location":"Split","text":"#comeback #groupwinners #mambastic #Locastic #AndStill #undefeated #football #tech #competition\u2026 https:\/\/t.co\/os58wVZ1Af"}
{"location":"Split","text":"Duje &amp; sunsets \ud83c\udf06 #ljetoincroatia #nimasplitadosplita @ Diocletian's Palace https:\/\/t.co\/nLfXnFStGi"}
{"location":"Split","text":"Pada no\u0107... #marjan #park\u0161umamarjan #marjansplit #trgrepublike #split #spalato #dalmacija #croatia #hrvatska\u2026 https:\/\/t.co\/vySfxOVbYL"}
{"location":"Split","text":"U ovom kafi\u0107u na Splitskoj rivi, tra\u017ee da odmah platite, jer, nikad se ne zna... kaze konobarica!\ud83d\ude15\ud83d\ude2b\ud83d\ude08\ud83d\udc79\ud83e\udd25\ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/tPUOfOSrdx"}
{"location":"Split","text":"ljeto, sunce i veseli slovenci \ud83d\ude01 #tb\ud83d\udd19 #summer2016 #ironmaiden #thebookofsoulstour #split\u2026 https:\/\/t.co\/YUhKmnwbAI"}
{"location":"Split","text":"Ajmo jo\u0161 jedan blind camera test! Birate najljep\u0161u\/najbolju fotku A B ili C. Kasnije otkrijemo za koji ste telefon\u2026 https:\/\/t.co\/XWgJWT1t0V"}
{"location":"Split","text":"Work in progress... Ima li budnih za novi video?\ud83d\ude0e @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/stObKR0MAH"}
{"location":"Split","text":"Spli\u2019ski akvarel #split #spalato #croatia #splitoldtown #tijardovic @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/l84Y6iZ7O3"}
{"location":"Split","text":"Prekrasno vrijeme u Splitu, sretni ljudi na ulicama, veceras bu opako, vidim ose centraltheclub\u2026 https:\/\/t.co\/DmnEGCj2k3"}
{"location":"Split","text":"Vestibul no\u0107u #marjan #park\u0161umamarjan #marjansplit #trgrepublike #split #spalato #dalmacija #croatia #hrvatska\u2026 https:\/\/t.co\/AxL5SG6AEA"}
{"location":"Split","text":"@ACzwykM @nedeljko @elveza @abfromz @Suzana_Delic @LidijaKralj @ssuljic Lidija Kralj na #STeachMeet"}
{"location":"Split","text":"Galerija Mestrovic \u2764 #nofilter #gallery #ivanmestrovic #art #beautiful #theview #sea #sculptor\u2026 https:\/\/t.co\/sZssbh6Hs6"}
{"location":"Split","text":"Odli\u010dna kava \ud83c\udf75 (@ Caff\u00e8 Bar Congo in Split, Splitsko-dalmatinska) https:\/\/t.co\/hicP32BlAR"}
{"location":"Split","text":"Sjajna spiza u konobi Otprilike ovako, od jetre i misance, preko hobe i volaka do savrsene gregade od grdobine. I I\u2026 https:\/\/t.co\/15Am53gZtG"}
{"location":"Split","text":"Puna du\u0161a jubavi kad ti \u0161apnem ime, Splite moj \u2764\ufe0f #split #splitcroatia #dalmacija #dalmatia #croatia\u2026 https:\/\/t.co\/qDyW1Qz9B3"}
{"location":"Split","text":"[Listening to] @RadioDalmacija [This is Split Croatia and you are Listening to radio #Freedom #Dalmatia Moja\u2026 https:\/\/t.co\/RZNceCjuZj"}
{"location":"Split","text":"DOBRO JUTRO DOBAR DAN #uvijzakolji #uskoro #oreb #kresobengalka #zuvi Photo: marijanjurcevic @\u2026 https:\/\/t.co\/KZe2265lWc"}
{"location":"Split","text":"Splitskim suncem tjeramo oblake #suprotiva #Split \ud83c\udf0a#nofilter #fure\u0161ti #mogliBiPonoviti #sundays\u2026 https:\/\/t.co\/SeU3gQEwwx"}
{"location":"Split","text":"Detalji rive #marjan #park\u0161umamarjan #marjansplit #trgrepublike #split #spalato #dalmacija #croatia #hrvatska\u2026 https:\/\/t.co\/EOrVWWaGaK"}
{"location":"Split","text":"Ovako bje\u0161e prije 2 tjedna u petak, danas je subota, \u0161to zna\u010di, absolutna devastacija, ko\u2026 https:\/\/t.co\/zmAlXkudws"}
{"location":"Split","text":"Ako vam se slusa moje izlaganje o najgoroj hrani svijeta od Islanda preko Kambodze do Modre spilje, kao i ini neusp\u2026 https:\/\/t.co\/WhC4l4JonE"}
{"location":"Split","text":"\"@nedeljko: @abfromz govori op\u0107enito o Teach Meetingu. #STeachMeet\" Jos malo o Nedeljko!"}
{"location":"Split","text":"Eto mene opet doli, Splite veceras jos jedno Igranje u nizu, plesemo do jutra u centraltheclub\u2026 https:\/\/t.co\/bZvAvPWJ6y"}
{"location":"Split","text":"Sti\u017ee! I jedno i drugo \ud83d\ude43 #oneplus8t #galaxytabs7plus @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/5UWQIj9hJe"}
{"location":"Split","text":"HTC U11 Life, tvrtkin prvi Android One telefon. Recenzija uskoro... @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/6gkjRjIyqf"}
{"location":"Split","text":"GORI GARA NARODNO VESELJE \ud83d\udd2b\ud83d\udc3a\ud83d\udd76 #uvijzakolji #zadvadana #oreb @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/eJGm7uI7HS"}
{"location":"Split","text":"Today we celebrate the feast of Split\u2019s patron saint - Sv. Duje! Na dobro Vam do\u0161la Sudamja! \ud83c\udf1f #LjetoInCroatia @ Ca\u2026 https:\/\/t.co\/I5IZiZUZnH"}
{"location":"Split","text":"Jedna od boljih najava za vecer, svaka cast centralclubsplit veceras Split opasno chaga, vidimo\u2026 https:\/\/t.co\/XBkRM6Fmyn"}
{"location":"Split","text":"Blogger na zadatku!\ud83d\udcf8\ud83c\udff0\ud83c\udf05 #me #blogger #lifestyleblogger #croatiafulloflife #croatia #split\u2026 https:\/\/t.co\/xGj3jM1ooO"}
{"location":"Split","text":"Frisl\u0161ki materijal za neki novi Giveaway je ve\u0107 tu \ud83d\ude1c idemo na 100-tku!\ud83d\udcaa @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/03HPZAzQE5"}
{"location":"Split","text":"Reklo bi se da imamo novog \u0161ampiona autonomije i izdr\u017eljivosti. Redmi 8A\ud83d\udc4d Recenzija uskoro @ Split, Croatia https:\/\/t.co\/DNFJxkMDHE"}
{"location":"Split","text":"Kad caticelsa nahajca \ud83d\udc83 ne mozete se ne zagrijati za #splitskipolumaraton #trcanjeito #TiTo\u2026 https:\/\/t.co\/LFx6ypKELd"}
{"location":"Split","text":"Bove na vitru, kjaroskuro, #nizerazrednivratnik stigao na more i recenzirao sjajni @CortoMalteseSt Veceras od 19.00\u2026 https:\/\/t.co\/h1sMApQZAm"}
{"location":"Split","text":"Sa suzama u o\u010dima osje\u0107am neopisiv bijes prema Splitu i tim ljudima dolje. Ovo me jebeno potreslo i \u017eelim im gazit\u2026 https:\/\/t.co\/yG2u9UiomA"}
{"location":"Split","text":"Prodji mojom kalom \u2764\ufe0f #ljetoincroatia #split #splitskostanjeuma . . . #lemeridiensplit #croatia\u2026 https:\/\/t.co\/WiEAKgThMR"}
{"location":"Split","text":"Jutrosnja \u2615\ufe0f\ud83c\udf73\ud83e\udd50 #saturday #morning #breakfast #happyfamily #split #coffeetime #havingagoodtime\u2026 https:\/\/t.co\/CNym8wemV9"}
{"location":"Split","text":"I jedva cekamo da ponovo predstavljamo #BiH na trkama kao nasa Samira \ud83d\ude46\ud83d\ude46\ud83d\ude46 #trcanjeitoworldwide\u2026 https:\/\/t.co\/HLrl9C9wcR"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Mercedes AMG GT R boja je Brilliant Blue, a specifikacija ovog auta je nevjerovatno dobra, auto uziv\u2026 https:\/\/t.co\/mQ7kFCuHkl"}
{"location":"Tuzla","text":"Naj jace dvokomponentno ljepilo : seljacki opanak i gradaki asfalt"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Chill day with bmw_bosna \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 #tuzla #caffe #cars #chill #bosnian #bosnaihercegovina\u2026 https:\/\/t.co\/kuVqY4X47L"}
{"location":"Tuzla","text":"#photography #photooftheday #instagood #instadaily #insta #instagram #profilepictures #profile #profil\u2026 https:\/\/t.co\/cuYUrRkxD3"}
{"location":"Tuzla","text":"#trcanjeito united \ud83d\udc83Nasa Bedrana bedrana.stella je u Tuzli okupila istureno #TiTo odjeljenje i\u2026 https:\/\/t.co\/kIUQfL75QT"}
{"location":"Tuzla","text":"#bjj #bosnaeteamunitedbjj #tuzla #goldbjj #aeroweave @goldbjj sensei mensurpasic #bjjblackbelt \ud83c\udde7\ud83c\udde6 \ud83e\udd19\ud83c\udffc @ Tuzla https:\/\/t.co\/woplDOHHcz"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f KONACNO SNIMAMO DANAS \ud83d\ude08 \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 AUDI A4 B8 quattro V6 3.0 TDI Vlasnik desho.44 \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2026 https:\/\/t.co\/XAvbgPxtjp"}
{"location":"Tuzla","text":"Posljedice sino\u0107njeg nevremena u Tuzli #nevrijeme #\u0161etnja #priroda #park @ Tuzla https:\/\/t.co\/bSg5SuZfCM"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f BMW E92 M3 fotografisan u Tuzli, na \"Merkatoru\" gdje se ljeti okupljamo svi sa nasim autima. Vlasnik\u2026 https:\/\/t.co\/tdP2TjYYkh"}
{"location":"Tuzla","text":"Ja i moja Nisa #\u0161etnja #porodica #ljeto #laganica @ Trg Slobode Tuzla https:\/\/t.co\/eQCMkTGtOt"}
{"location":"Tuzla","text":"Upravo objavljuje fotografiju @ Club Palma \/ Dom Mladih - Tuzla https:\/\/t.co\/CWNVsCDsoX"}
{"location":"Tuzla","text":"Dobro jutro iz Tuzle. Crkveni zvonar, pekar Mucaj i ja smo poranili\u23f0 @ Grad Tuzla https:\/\/t.co\/zpB6DNLp3Y"}
{"location":"Tuzla","text":"altermedia_bh #girls #ladiesin #event @ JU Bosanski kulturni centar\u2026 https:\/\/t.co\/URSPGRt5WR"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Audi A5 3.0 TDI V6 Quattro, sa AirRide sistemom i 19\" RADI8 felgama Vlasnik mario_m_rca \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2026 https:\/\/t.co\/xT6xjON1qY"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f SEAT IBIZA Cupra R Vlasnik: meldin_hodzic \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 #seat #cupra #ibizacupra #cuprar #seatibiza\u2026 https:\/\/t.co\/eCClaE1vFu"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f MERCEDES S63 AMG, Tuzla \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 Smatram da trenutno u Tuzli nema jaceg i skupljeg auta, sa B\u2026 https:\/\/t.co\/UkcoMQSuMN"}
{"location":"Tuzla","text":"Veceras smo u Tuzli\ud83d\ude4b\ud83c\udffe #ladiesin #event altermedia_bh #girls @ Bingo\u2026 https:\/\/t.co\/q7szGa9zjR"}
{"location":"Tuzla","text":"Tuzla ve\u010deras. #tuzla #party #downtown #music @ Grad Tuzla https:\/\/t.co\/ZX5I55Xobe"}
{"location":"Tuzla","text":"#staff #1 #tuzlanski #nocni #polumaraton @ Panonsko jezero Tuzla https:\/\/t.co\/1qVvMqBoxM"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f SEAT Ibiza Cupra R Motor je 1.9 TDI, snaga motora fabricka 160 KS, nakon toga remap uradio kod ned\u2026 https:\/\/t.co\/M11LqdBtiW"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Ovako desho.44 gleda YouTube Cool Cars of Balkan, video Adidas Edittion Golf od adidas_edition_m\u2026 https:\/\/t.co\/mJnItC9Dnr"}
{"location":"Tuzla","text":"Dolazi zima. #zima #\u0161etnja#snijeg #winter #winteriscoming #Tuzla #hladnoca @ Tuzla https:\/\/t.co\/ThJS3NPxYQ"}
{"location":"Tuzla","text":"Ve\u010dernja \u0161etnja. #\u0161etnja #snijeg #zima #kar @ Grad Tuzla https:\/\/t.co\/aG07nQNQdd"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f BMW E39, motor 2.8 benzin 194 KS, felge 19\" Style 167 OEM M6, vlasnik bmw_bosna \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2026 https:\/\/t.co\/6FY0fHT1x3"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Pogled na proslo ljeto koje je iza mene, Focus i ja samo prosli dosta toga skupa, imao sam cast i priv\u2026 https:\/\/t.co\/9y5nrauHOk"}
{"location":"Tuzla","text":"Biciklijada Tuzla. #biciklijada #bicikli #mobility #europe @ Grad Tuzla https:\/\/t.co\/FIYMfsfqNi"}
{"location":"Tuzla","text":"Prekrasan dan za \u0161etnju. #\u0161etnja #zdravlje #Tuzla @ Tuzla https:\/\/t.co\/8RosjP3smm"}
{"location":"Tuzla","text":"Jutatarnje selfijanje. #jutro #odmor #selfie @ Trg Slobode Tuzla https:\/\/t.co\/A9bzwKxw6S"}
{"location":"Tuzla","text":"#bjj #nogi #bosnaeteamunitedbjj #tuzla #saturdayopenmat #tatamifightwear #venum @ Tuzla https:\/\/t.co\/aN9OnchFCl"}
{"location":"Tuzla","text":"#huawei #huaweimate10pro #tuzla #nightphotography #bosniaandherzegovina #balkan #ford #fordfocus @ Tuzla Canton https:\/\/t.co\/rhM1mvNqkv"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Ford Focus MK II FL xenon_carbon_garage \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 #tuzla #stupine #bosniaandherzegovina\u2026 https:\/\/t.co\/GXh2kKDMCU"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Audi RS5 2018 model interior. Fotkano ispred Bingo City Centra, Tuza. Audi nakrcan opremom, karbonom,\u2026 https:\/\/t.co\/Fbwl3vy3Eo"}
{"location":"Tuzla","text":"\ud83e\udd48#bambi2011 \u26bd\ufe0f\ud83e\udd48 srebrena a sija poput zlata asmiravdicevic neradzaho amell_56 goja.edo vedranfazlic @ Sport klub B\u2026 https:\/\/t.co\/DOjfeZcwHK"}
{"location":"Tuzla","text":"Kapija Tuzla 25.05.2019. godine #kapija #danzalosti #ubijenamladost @ Tuzla https:\/\/t.co\/9Eroi45V4H"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f OK, DANAS SNIMAMO ovaj Golf, za novi YouTube Video. \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 Vlasnik doe.mk5 \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2026 https:\/\/t.co\/AE8QBuz48Y"}
{"location":"Tuzla","text":"Tuzla - Hotel Tuzla . . . #tuzla #tuzlacanton #cantontuzla #tuzla2019 #hoteltuzla #bih #bosna #bosnaihercegovina\u2026 https:\/\/t.co\/5rf8cGSy0l"}
{"location":"Tuzla","text":"\"Ovdje se ne zivi, samo da bi se zivjelo. Ovdje se ne zivi, samo da bi se umiralo. Ovdje se i umire da bi se zivjel\u2026 https:\/\/t.co\/i8aMC3RAqv"}
{"location":"Tuzla","text":"I tako prolazi jos jedan dan... @ JZU UKC Tuzla https:\/\/t.co\/FicA2KoVbK"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f KOJE AUTO JE U PITANJU? komentar dole ispod \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 #cars #balkan #tuzla\u2026 https:\/\/t.co\/mo1Q2u8Jrn"}
{"location":"Tuzla","text":"Ki\u0161a u julu. #ki\u0161a #rain #ya\u011fmur @ Trzni Centar Sjenjak Tuzla https:\/\/t.co\/anHxhxgdy7"}
{"location":"Tuzla","text":"#svedoTuzle #ovojeBiH #enjoylife #enjoybosniaandherzegovina #lovlyfaces @ La Linea caffe https:\/\/t.co\/W4t0NqW4Qu"}
{"location":"Tuzla","text":"Dobro jutro iz prohladne i ki\u0161ovite Tuzle #\u0161etnja #tuzla #ki\u0161a #slanajezeratuzla #kapija @ Tuzla https:\/\/t.co\/vPSyCvOySe"}
{"location":"Tuzla","text":"#tb 1.Mart 1997.godine #Golf1 #vw #tuzla ulica Vladimira Valtera Peri\u0107a @ Tuzla https:\/\/t.co\/TyYKOetUOz"}
{"location":"Tuzla","text":"A za stolom sve mlado i zeleno, samo je Emir u crvenom \ud83d\ude00#uzelenomjesnaga #tuborg #sloboda #tuzla @ Sloboda https:\/\/t.co\/HPSYLbO1Nk"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Volkswagen Passat 5, na predobrim 19\" Audi RS felgama, gewindefahrwerk (stelujuci amortizeri) remap\u2026 https:\/\/t.co\/n6DmxOhfWc"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f SKODA FABIA 1.9 SDI \ud83d\ude0d Vlasnik: dario.juricc \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 Sjedi 5+ \u2714\ufe0f \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 #skoda\u2026 https:\/\/t.co\/HnEYKT9vIc"}
{"location":"Tuzla","text":"\u0160etnja u prirodi. #\u0161etnja # zdravlje #priroda #jutro @ Tuzla https:\/\/t.co\/vgYnlKTZZ7"}
{"location":"Tuzla","text":"I izgubljene utakmice su \u0161kola za nove pobjede. #SKBAMBI #bambi #ekipa #tim #drugarstvo #futbal #football @ Sport\u2026 https:\/\/t.co\/ACNbYxN3NZ"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Seat Ibiza Cupra R, snaga preko 200 KS, prepravke: injektori, intercooler, hybrid turbo, namjenski\u2026 https:\/\/t.co\/W4UJBk7EoF"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Ako se vratite nekoliko postova nazad, mozete vidjeti fotografiju unutrasnjosti ovog automobila. Ova\u2026 https:\/\/t.co\/O8F6xcT8ej"}
{"location":"Tuzla","text":"Ulazim danas kod kineza u radnju i onako iz zafrkancije pitam : - Kina imal vrucine ? On mrtav hladan : - Ima ima 5 malaka"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Rijetki su trenuci kad se uhvati edin Golf da je prljav \ud83d\ude02 zato ja iskoristim svaku sansu heheh \u2796\u2796\u2026 https:\/\/t.co\/kN2titBw4x"}
{"location":"Tuzla","text":"Trg Slobode 15.06.19. #ples #muzika #folklor @ Trg Slobode Tuzla https:\/\/t.co\/Jke1ullULC"}
{"location":"Tuzla","text":"Prohladno i maglovito jutro u Tuzli. Ali za divno \u010dudo jutros je Tuzla najmanje zaga\u0111en grad u BiH. #jutro #\u0161etnja\u2026 https:\/\/t.co\/DbMg4TTohc"}
{"location":"Tuzla","text":"Boje jeseni #jesen #\u0161etnja #priroda #park #doga #boja @ Grad Tuzla https:\/\/t.co\/rgc4uP5yVS"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f A mala ima ta zajeban stav \ud83d\ude08 \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 Malo smo se vozali, malo fotkali, lifeofhadzi mi ispozi\u2026 https:\/\/t.co\/2fiMifjsl2"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f TREBA !! \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 Treba nekad uzivat u danu, uzivat u onome sto te cini sretnim i zadovolj\u2026 https:\/\/t.co\/ZSNKM9K2hi"}
{"location":"Tuzla","text":"Sto na umu to na drumu , da je to istina sad bi ja vozio Audi"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Nocna voznja, kada nikoga nema, kada je sve tiho i prazno, bez previse drame i dokazivanja, u tome m\u2026 https:\/\/t.co\/ij5nnosyth"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f JA I MOJI MI !!! \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 Bez ove ekipe nikad nebi postojao Cool Cars of Balkan Street Style\u2026 https:\/\/t.co\/mW3alBWWFi"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Otvorena cesta, bez prepreka, nema guzve, nema saobracaja, samo ti i tvoja masina, to je taj nas ziv\u2026 https:\/\/t.co\/tnzeFlNEIi"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f SIBER(panorama) ili full karbonski krov, sta bi vi prije izabrali? Usput za one koji ne prepoz\u2026 https:\/\/t.co\/ikEy4hCYW2"}
{"location":"Tuzla","text":"Tuzla 06.09.18. #tuzla #\u0161etnja #ljeto #ljetoutuzli #relaksacija @ Grad Tuzla https:\/\/t.co\/lccxWmx5Nd"}
{"location":"Tuzla","text":"Vidimo se veceras u Tuzli\ud83d\udc4b #ladiesin #event @ Tuzla https:\/\/t.co\/T8XXVHeBxB"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Jesen, Stupine, Tuzla BiH, Ford Focus ST look. \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 xenon_carbon_garage #ford #fordfocus\u2026 https:\/\/t.co\/srda3s8v3s"}
{"location":"Tuzla","text":"Jedna jutarnja. #ki\u0161a #jutarnja #jutro #priroda #\u0161etnja #nebo #neboiznadgrada @ Tuzla https:\/\/t.co\/3JmRplWsM1"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f ZASLUZENO \ud83d\ude0d \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 #nightout #car #fordfocus #focus #fordfocus #huawei #nightphoto #cars\u2026 https:\/\/t.co\/sHx2VMqBKE"}
{"location":"Tuzla","text":"Veliki nude zablude, plase nas raznim cudima i svakoj bajci naude, da rata ne bude \ud83d\udc95\u2026 https:\/\/t.co\/yunbIdDTim"}
{"location":"Tuzla","text":"#dobrojutro , jos jedno divno jesenje avgustovsko jutro zacinjeno kisom"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Lijevi ili desni \ud83d\udda4 \/ \ud83d\udc9a \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 Volkswagen Golf MKII, dva najbolja Golfa MK2 na Balkanu \ud83d\ude0e\u2026 https:\/\/t.co\/EfyvBr53LE"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f DA ili NE , za felge, sta Vi mislite? Replika ili orginal? \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 #rims #wheels #cars\u2026 https:\/\/t.co\/SMTj3q5wnx"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Ovo je unutrasnjost novog Audi RS5 2018 godina, auto sam fotkao u Tuzli, standardna lokacija BCC. Vr\u2026 https:\/\/t.co\/H3LFUYzneP"}
{"location":"Tuzla","text":"Jutarnja kafa. #kafa #kava #kahva #jutro #dobrojutro @ Mercator Tuzla https:\/\/t.co\/R320zHVymF"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f BMW E39, zakovan u pod, motor 3.0d fabricko stanje, nema niti jednu jedinu M oznaku na sebi, nema pi\u2026 https:\/\/t.co\/7jA1pevXnG"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f PEUGEOT 308, cesto mi pisete u Inbox posebno zadnjih dana, koje auto ja vozim, i dali vozim jos nest\u2026 https:\/\/t.co\/PZYl9GqBdt"}
{"location":"Tuzla","text":"Na Discovery-ju emisija gdje pokazuju psa koji je naucio vozit biciklo , trebalo mu 3 god da nauci. Glupan, meni nije trebalo ni 6 mjeseci"}
{"location":"Tuzla","text":"@radiosarajevo Bravo majstore. Nadam se dobrom uspjehu na Rolland Garrossu."}
{"location":"Tuzla","text":"Posle desetak godina ponovo na jednom takmicenju na stadionu u Tuzli... Brat moj dzevko_malka \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa @ Tu\u0161anj City Sta\u2026 https:\/\/t.co\/W6gtY8qfyT"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Winter Setap, bez wintera \ud83d\ude1c \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 #ford #fordfocus #cars #car #tuzla #balkan #bosnian #bosnia\u2026 https:\/\/t.co\/0SSWPgSPnc"}
{"location":"Tuzla","text":"\u010covjek je evergreen \ud83d\udc50\ud83d\udc50 #\u0111or\u0111ebala\u0161evi\u0107 @ Tu\u0161anj City Stadium https:\/\/t.co\/vbrdoILteA"}
{"location":"Tuzla","text":"Znamenitosti Tuzle, koza. Do danas se zadr\u017eala izreka \"cijela Tuzla jednu kozu muzla\". @ Hotel\u2026 https:\/\/t.co\/oJuSCxDQLh"}
{"location":"Tuzla","text":"@gingeritza ovo treba stavit kao vazno upozorenje - naredna 2-3 usluzujemo samo penzionere , hvala na razumjevanju"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f Ahh \ud83d\ude14 kako vrijeme brzo leti, ovo je fotka sa pocetka ove godine kad smo skidali zimski setup i stav\u2026 https:\/\/t.co\/KsvJVbUWCV"}
{"location":"Tuzla","text":"Lijep je taj praznicni duh ali da se svaka druga osoba fotka kod fckn jelke to ne mogu da skuzim #tuzla #bingo #novagodina #selfie #stakoi"}
{"location":"Tuzla","text":"Ovo je istinski heroj, aktivista, covjek koji se bori za svoje sugradjane i moj drug, Goran Stojak iz Divkovica kod\u2026 https:\/\/t.co\/G5Ar3gGwj6"}
{"location":"Tuzla","text":"#Catallaxy seminar in Tuzla #FNFWestBalkan #udruzenjemulti #whyliberty #esfl #atlasnetwork http:\/\/t.co\/448FlvFtFm"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f SAMO DA SE KRATKO PRISJETIMO OVOG AUTA, DA JOS POSTOJI I VOZI (POVREMENO) - izvinjavam se zbog los\u2026 https:\/\/t.co\/t6lYrbbIDa"}
{"location":"Tuzla","text":"Ma\u0161ina za pravljenje oblaka. #truestory #fresh #winteriscoming @ Termoelektrana Tuzla https:\/\/t.co\/kpVqIIorkA"}
{"location":"Tuzla","text":"Cekajuci Dr Antonije Pusic RASMC #kaleidoskop2018 #ramboamadeus @ Tuzla https:\/\/t.co\/4A3p2E1mkY"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f SEAT IBIZA Cupra R Vlasnik: meldin_hodzic \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 #seat #cupra #ibizacupra #cuprar #seatibiza\u2026 https:\/\/t.co\/1MCckFlvU8"}
{"location":"Tuzla","text":"Ko voki kisu da mu hoce u sobi padat , #dobrojutro #prvakafa 3x i jos se nisam razbudio"}
{"location":"Tuzla","text":"Sponzor jutra cafetin... jbs jutro kad prije #prvakafa moram cafetin popit"}
{"location":"Tuzla","text":"Gradimir Crnogorac novi je \u0161ef stru\u010dnog \u0161taba FK Sloboda. Sretno Grado! #SamoSloboda \u2764\ufe0f\ud83d\udda4 @ Tuzla https:\/\/t.co\/5t1t6Ewewt"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f AUDI A4 AVANT 2.7 TDI S LINE \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 #audi #audia4 #audiquattro #quattro #huawei #cars\u2026 https:\/\/t.co\/PkEUcSRyhO"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f SUNSET NEW YORK \u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796\u2796 #ford #fordfocus #sunset #tuzla #balkan #bosnaihercegovina\u2026 https:\/\/t.co\/Krk8mO9UVv"}
{"location":"Tuzla","text":"\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f\u25ab\ufe0f U TOKU JE AKCIJA RECIKLAZA I DOPUNA KLIME I ZAMJENA FILTERA KLIME, ZA SVE VRSTE VOZILA MARKE PEUGE\u2026 https:\/\/t.co\/TUuR4EjCZo"}
{"location":"Tuzla","text":"Turali begova ili Poljska d\u017eamija u Tuzli, izgra\u0111ena 1572. godine. Jedna je od najstarijih i najpoznatijih d\u017eamija\u2026 https:\/\/t.co\/FcdDvm5oqT"}
{"location":"Tuzla","text":"Tuzla 16.12.2017. #Tuzla #ki\u0161a #jutarnja #mojgrad #\u0161etnja @ Tuzla https:\/\/t.co\/hcnBhHAZav"}
{"location":"Tuzla","text":"#tuzla #sa-c.net #stupine #residential #construction #spo #uscetuzla @ Tuzla https:\/\/t.co\/l4ez5pomKA"}
{"location":"Tuzla","text":"Jesen u mome gradu. #jesen #\u0161etnja #tuzlacity @ Tuzla https:\/\/t.co\/GUGsttnoxm"}
{"location":"Zagreb","text":"#torbe#torba#backpack \ud83d\udecdTORBA \"BURERRY\" 2U1 \ud83d\udcb0140,00kn \ud83d\uded2Narud\u017ebe u inbox ili wiber,wapp 098 857 020 \ud83d\ude9bRobu salj\u2026 https:\/\/t.co\/eNXOYOvPkM"}
{"location":"Zagreb","text":"Cestitamo hrvatskoj nogometnoj reprezentaciji na osvojenom drugom mjestu i Luki Modricu na Zlatnoj lopti na Svjetsk\u2026 https:\/\/t.co\/8l7hVELmCW"}
{"location":"Zagreb","text":"#hzzo zapravo svaki korisnik u trentku kad postane pacjent time postaje i tekli\u0107 hzzo-a, nosi uputnice sim, nalaze\u2026 https:\/\/t.co\/HPY90mtxlm"}
{"location":"Zagreb","text":"Ono kad odvedes dijete da se prosece po parku... #bundek #chips #kids #park @ Bundek https:\/\/t.co\/Fqzq1BxIHp"}
{"location":"Zagreb","text":"Vidimo se danas - https:\/\/t.co\/yjMz1ce82c pjenu\u0161avih vina 01.02.2019! #salonofsparklingwines #bubbles\u2026 https:\/\/t.co\/9Bpf69IxIa"}
{"location":"Zagreb","text":"Evo jedna tradicionalna iz bolnice. Sve smo stariji, ali slika uvijek ista - on le\u017ei operiran, a ja se slikam \ud83e\udd23 @ M\u2026 https:\/\/t.co\/UQjRywAk7e"}
{"location":"Zagreb","text":"Ayurveda Balance Health centar #ayurveda #ayurvedafood #ayurvedalifestyle #juliofrangenfoto #india #health\u2026 https:\/\/t.co\/dhAyfazc5G"}
{"location":"Zagreb","text":"Andrea,Kristina,ja to jest Neno kre\u010demo ili po\u010dinjemo he...\u263a#antenazagreb @ Antena Zagreb https:\/\/t.co\/XSXuiXkW3k"}
{"location":"Zagreb","text":"Forum zagrebackih ugostitelja, hotel Esplanade Zagreb. Idealno za he\u0161teg #ilovemyjob #zagreb #esplanade #vine #food\u2026 https:\/\/t.co\/3qDCgU4Uat"}
{"location":"Zagreb","text":"#night #walk by #sava #river \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa #hendrix #bridge #fog #lights #city #winter @ Savski nasip https:\/\/t.co\/o1XK7ItWki"}
{"location":"Zagreb","text":"#ZagrebAutoShow2016 #onajpravi #beauty #cars #carstagram #zagrebfair #zagreb #croatia @ Zagreb Fair https:\/\/t.co\/CwQc37NnXQ"}
{"location":"Zagreb","text":"Frozen 2 ekipa iz ku\u0107nog kina \ud83d\ude09\ud83d\ude01\u2764 #frozen2 #winter #january #friday #tgif #weekend #family #daddysgirls #cheers\u2026 https:\/\/t.co\/7fqVEf4cke"}
{"location":"Zagreb","text":"Uzivajte u vikendu #weekend #vikend #enjoytheweekend #happyweekend #uzivajte #odmarajte #slusajteglazbu #music\u2026 https:\/\/t.co\/MmcvpfFFkP"}
{"location":"Zagreb","text":"#torba #torbice #bags #backpack \ud83d\udecdTORBA CRVENA DIANA &amp; CO \ud83d\udcb0 150,00KN Luxor trgovina,je outlet prodaja poznatih t\u2026 https:\/\/t.co\/WZBwPmRjin"}
{"location":"Zagreb","text":"Novi pre-order, prednaruci danas novi album Frenkie, Kontra, Indigo 20\/20 #frenkie #kontra #indigo\u2026 https:\/\/t.co\/1Xl5zdR0ya"}
{"location":"Zagreb","text":"Po prvi put na kvizu s Baristicama na zadnjem kvizu u povijesti Pivane. @gurwoman ti si nama sve! #pubquiz #pivana\u2026 https:\/\/t.co\/PdM7aGmw7N"}
{"location":"Zagreb","text":"\u017dlica 4 #spoon #\u017elica #food #foodphotograpy #foodphotographer #juliofrangenfoto #bestchef #foodgasm #instafood\u2026 https:\/\/t.co\/poWNHHkkK7"}
{"location":"Zagreb","text":"Za sve vas koji niste otisli u brda, doletite veceras mrdat guzove na podiju @ Pepermint Club http:\/\/t.co\/UHivYQxszY"}
{"location":"Zagreb","text":"CHOCOLATE BLOND Cokoladne nijanse nisu rezervirane samo za brinete. \u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022\u2022 FRIZERSKI STUDIO IN Maksimirska 52\u2026 https:\/\/t.co\/TFgIiP845l"}
{"location":"Zagreb","text":"Ozbiljan po\u010detak gastronomske 2020. godine uz meattheking . Hvala @petarbogdan na poklonu, dobar je ovaj Secret San\u2026 https:\/\/t.co\/x39zHJuyPa"}
{"location":"Zagreb","text":"#torbe#torba#backpack \ud83d\udecdTORBA BEZ,30X32X12 \ud83d\udcb0100,00kn \ud83d\uded2Narud\u017ebe u inbox ili wiber,wapp 098 857 020 \ud83d\ude9bRobu salje\u2026 https:\/\/t.co\/GGqsIU7TaJ"}
{"location":"Zagreb","text":"Ono kad te klub tolko pozna da na vizual stave tvog najmilijeg izvodjaca #teskeprovokacije\u2026 https:\/\/t.co\/m1HpStKmXw"}
{"location":"Zagreb","text":"WE MAKE IT HAPPEN. 2x pigmenirana kosa a ovaj blistavi sjaj i zdravi izgled. @hairstudioin FRIZERSKI STUDIO IN Maks\u2026 https:\/\/t.co\/A8bAIPLFi3"}
{"location":"Zagreb","text":"#torbe#torba#backpack \ud83d\udecdTORBA BIJELA \ud83d\udcb0100,00kn \ud83d\uded2Narud\u017ebe u inbox ili wiber,wapp 098 857 020 \ud83d\ude9bRobu saljemo p\u2026 https:\/\/t.co\/xRej5CH49n"}
{"location":"Zagreb","text":"\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f\ud83c\udf1f FRIZERSKI STUDIO IN Maksimirska 52 01.2304.619 #mastersalon Profesionalni studio specijaliziran za sve vrste\u2026 https:\/\/t.co\/cslJJA7Qnm"}
{"location":"Zagreb","text":"Tonska u tijeku - Mel Camino nam uskoro otvaraju osmu sezonu akusticiranja! \ud83d\udcaa #zvu\u010didobro\u2026 https:\/\/t.co\/frnxuLCpRr"}
{"location":"Zagreb","text":"Sindikat - Food club by Tvornica kulture! #tvornicakulture #sindikat #foodclubit #music #foodandmusic\u2026 https:\/\/t.co\/IC1dzmtUes"}
{"location":"Zagreb","text":"Malo sam skoknuo do tedxljubljana na salon po temi izbora govornika. #tedx #speakers #tedxzagreb #tedxljubljana\u2026 https:\/\/t.co\/pM2tbBVCDH"}
{"location":"Zagreb","text":"dosli smo vozom u zagreb.u blagom oprezu i radoznalosti. onda nas je stari krasotan i dendi iskusno ishendlovao da\u2026 https:\/\/t.co\/wuJPFrswWb"}
{"location":"Zagreb","text":"Za nedelju u dva... #salonpjenusavihvina #coctail #bar #barman @\u2026 https:\/\/t.co\/sQZvhlaFAg"}
{"location":"Zagreb","text":"Nedjelja ;) #nedjelja #sunday #sundayvibes #opustanje #relax #weekend #sundaymusic #listenmusic #glazba\u2026 https:\/\/t.co\/36IsRrEj3G"}
{"location":"Zagreb","text":"Zagreb, zagreb... \ud83d\ude00\ud83c\udf88\ud83c\udf89\ud83c\udf8a\ud83c\udf86 (@ Mali bar in Zagreb) https:\/\/t.co\/zgHYQbBzhC https:\/\/t.co\/TAmfRXVazG"}
{"location":"Zagreb","text":"Mjenjajte frizuru, ali ne i pivicu! Hvala Sarah na pomladjivanju i 5thelementcraftbeer na posiljci moje obozavane I\u2026 https:\/\/t.co\/VelD4VeN2U"}
{"location":"Zagreb","text":"Cheers! Ve\u010dera! - Drinking a Schneider Weisse Mein Aventinus (TAP6) by @schneiderweisse @ Caffe Bar Cajt \u2014 https:\/\/t.co\/JY4tAePWIV #photo"}
{"location":"Zagreb","text":"Hvala Vam na jo\u0161 jednom sudjelovanju na\u0161em usavr\u0161avanju iz javne nabave i \u0161to ste interaktivni i\u2026 https:\/\/t.co\/1wkFrrGL8J"}
{"location":"Zagreb","text":"VIBRANCE &amp; BLOND ME Izrast samo toniran sa demi permanentom i zatim freehand tehnikom odradjeni pramenovi sa Blond\u2026 https:\/\/t.co\/XUK0qdov7t"}
{"location":"Zagreb","text":"GOOD LUCK MARTINA \u2764 Tko me poznaje i tko zna za moj salon,zna i za Martinu. Moja lijeva i desna ruka skoro 20g. Uda\u2026 https:\/\/t.co\/E7BpOEsQPC"}
{"location":"Zagreb","text":"Noviteti #thepretenders #hateforsale #newalbum #newmusic #newrelease #news #music #bmg #cd #aquariusmusicshop\u2026 https:\/\/t.co\/JOfbYt2TtM"}
{"location":"Zagreb","text":"Nadamo se da ste spremni za koncert #tomodell #tomodellconcert #tomodellfans #tomodellmusic #tomodelllive\u2026 https:\/\/t.co\/EHLNGDEq2T"}
{"location":"Zagreb","text":"Nista bez dobrog starog westerna i #johnwayne @ Antena Zagreb https:\/\/t.co\/UwVdpQnJhc"}
{"location":"Zagreb","text":"Danas za ru\u010dak - Indijski curry bowl i IPA #foodporn #beerporn #craft #craftbeerporn\u2026 https:\/\/t.co\/R9vuc3BF9U"}
{"location":"Zagreb","text":"Kod nas je sve u duhu pravog do\u0161a\u0161\u0107a i vremena i\u0161\u010dekivanja rode koja \u0107e nam donijeti jednog malog beba\u010da. joloree_p\u2026 https:\/\/t.co\/TWIpF5jPWI"}
{"location":"Zagreb","text":"#onokad sjednes u auto poslje gaze, a udara stvarcina koju si zadnju pustio u klubu #peperilica\u2026 https:\/\/t.co\/xEXj9R7ykh"}
{"location":"Zagreb","text":"Ono kad Ana donese strukle za dorucak... zbogom dijeto... #tridvajedankuhaj #321kuhaj #rtlhrvatska #rtl #anagrgic\u2026 https:\/\/t.co\/klswLs7KHl"}
{"location":"Zagreb","text":"Nisu va\u017ene va\u0161e godine, spol, iskustvo, rasa, religija ili vjera, VI mo\u017eete imati uspjeha sa NeoLife. Dobrodo\u0161li u\u2026 https:\/\/t.co\/xWPYIOD2DW"}
{"location":"Zagreb","text":"Awwww, dalo mi majicu na ribe!!! Fala levincoco i @buradesignstore #forzafiume #rijeka #tshirt #ribafish #fish @ Za\u2026 https:\/\/t.co\/LuN6lYd8fp"}
{"location":"Zagreb","text":"Ranojutarnja emisija... hvala Z1, lijepo smo se zabavili i najavili #MidsummerScene @ Z1 televizija https:\/\/t.co\/BJarkbdiPX"}
{"location":"Zagreb","text":"[Praksa DKOM Seminar #javnanabava 10.05.] \u2696\ufe0f\ud83c\udf21\ufe0fSudionici javne nabave u RH svjesni su prili\u010dno velike pravne nesigur\u2026 https:\/\/t.co\/2ly2UHH3TP"}
{"location":"Zagreb","text":"Lignja na crno s curryjem, najtopliji savjet za otic probat u @timernb A imaju i brutalna talijanska vina na case,\u2026 https:\/\/t.co\/fOPMxZHuP3"}
{"location":"Zagreb","text":"A sad, vrijeme za #kultura. Jer #Gogolj (@ Kazali\u0161te Komedija in Zagreb) https:\/\/t.co\/otmYlIpay0 https:\/\/t.co\/sXI5TVO0fo"}
{"location":"Zagreb","text":"#torbe#torba #ruksak#backpack \ud83d\udcbcRUKSAK CRNI 24X28X12 \ud83d\uded2Narud\u017ebe u inbox ili wiber,wapp 098 857 020 \ud83d\ude9bRobu salj\u2026 https:\/\/t.co\/ecz4cpJYPv"}
{"location":"Zagreb","text":"#ZagrebAutoShow2016 #onajpravi #carstagram #cars #opel #zagrebfair #zagreb #croatia @ Zagreb Fair https:\/\/t.co\/RhvAkqxChn"}
{"location":"Zagreb","text":"What is she thinking? \ud83d\ude0f aoma_makeup_academy Foto: Petar Krajacic Vilovic Jos fotki na dop magazinu \/ More photos\u2026 https:\/\/t.co\/zdDtYZAla8"}
{"location":"Zagreb","text":"Kad si ljut, a netko ti stane na put... Salim se, krivo sam se pocohal u teretani, nego, znate li kvalitetnog derma\u2026 https:\/\/t.co\/ZiENl5vyDH"}
{"location":"Zagreb","text":"Dragi ljudi, bacite oko na projekt u\u010diteljice Mirane koji se zove Dan BezVeze koji uop\u0107e nije bezvezan nego poziva\u2026 https:\/\/t.co\/IQNO9Tu0Sk"}
{"location":"Zagreb","text":"Pjenu\u0161ac za nedjeljni doru\u010dak? #sparklingwine #sundaymorning #breakfastideas #pjenusac #foodphoto #foodphotographer\u2026 https:\/\/t.co\/OQkb8A0HwN"}
{"location":"Zagreb","text":"NA KIOSCIMA SMO! NA KIOSCIMA SMO I IZGLEDAMO FANTASTI\u010cNO \ud83d\ude01\ud83d\udc51 @BRAVACASAHRV #Bravacasahrvatska #BRAVACASA diamondvil\u2026 https:\/\/t.co\/L3Hqknoss7"}
{"location":"Zagreb","text":"#torbe#torba#backpack \ud83d\udecdTORBA CRVENA 36X29X16 \ud83d\udcb0100,00kn \ud83d\uded2Narud\u017ebe u inbox ili wiber,wapp 098 857 020 \ud83d\ude9bRobu sa\u2026 https:\/\/t.co\/h7po6TczZI"}
{"location":"Zagreb","text":"U novi radni tjedan krecemo zestoko #zestoko #samozestoko #samojako #megadeth #megadethmusic #megadethfans\u2026 https:\/\/t.co\/J2rWlft3AX"}
{"location":"Zagreb","text":"Utorak je i dan za kvizomaniju \u263a\ufe0f\u2b50\ufe0f Kviz se jo\u0161 uvijek odr\u017eava u zelenom smiruju\u0107em vrtu! Od\u2026 https:\/\/t.co\/JRqRgfVgFP"}
{"location":"Zagreb","text":"Now some fruit for the mind \ud83d\udcda #britanac . . . #zagreb #markets #sundays #colours #local @ Britanac - najljep\u0161i zag\u2026 https:\/\/t.co\/8Ss4M6YwDX"}
{"location":"Zagreb","text":"Festival kave - Muzej Mimara #letscoffee #coffeetime #juliofrangenfoto #mimaramuseum\u2026 https:\/\/t.co\/mM7lDgvNQh"}
{"location":"Zagreb","text":"#torbe#torba DAVID JONES 100,00KN \ud83d\uded2Narud\u017ebe u inbox ili wiber,wapp 098 857 020 \ud83d\ude9bRobu saljemo postom \ud83d\udcb0Pla\u0107a\u2026 https:\/\/t.co\/VSlP6vy0zh"}
{"location":"Zagreb","text":"Noviteti #aqtotal07 #razniizvodaciaqtotal07 #aquariusrecords #lp #vinyl #record #records #vinylcollection\u2026 https:\/\/t.co\/Qy8I4q7CdE"}
{"location":"Zagreb","text":"Femi \ud83d\udc36\ud83d\ude0a\u2764 #friday #weekend #pug #pugstagram #dogstagram #pugslife #tgif @ Zagreb, Croatia https:\/\/t.co\/jNlVSgeEF6"}
{"location":"Zagreb","text":"Jedna vrlo poslusna i odana klijentica. ... queenstangleddesires \u2764 \u30fb\u30fb\u30fb Koliko paznje poklanjate njezi svoje kose?\u2026 https:\/\/t.co\/JHtcNgjP6F"}
{"location":"Zagreb","text":"0#torbe#torba#backpack \ud83d\udecdTORBA CRNA SA SARENIM MOTIVIMA \ud83d\udcb0100,00kn \ud83d\uded2Narud\u017ebe u inbox ili wiber,wapp 098 857 0\u2026 https:\/\/t.co\/5C49RvEDGd"}
{"location":"Zagreb","text":"Modern art. Ovaj kr\u0161 mo\u017ee stajati mjesecima, koga briga. @ Hrvatski autoklub https:\/\/t.co\/OJcCtb3lou"}
{"location":"Zagreb","text":"FIBRE CLINIX \u25aa\ufe0e 150kn\u25aa\ufe0e Jedinstveni personalizirani tretman njege kose. Svaka kosa zasluzuje posebno kreiranu njegu\u2026 https:\/\/t.co\/Liz5maGQ7W"}
{"location":"Zagreb","text":"#saptaczenama uspiesno predstavljen u Dalmaciji, uskoro osvajamo Samobor, Rijeku i Mariju Bistricu! Visinske pripre\u2026 https:\/\/t.co\/izGKnnvwSU"}
{"location":"Zagreb","text":"#zagrijteznanje #javnanabava #greenpublicprocurement #zelenanabava #eucommission \u2714\ufe0fEuropska komisija ve\u0107 godinama (\u2026 https:\/\/t.co\/Gf6PZhKY3U"}
{"location":"Zagreb","text":"\u0160tovana Mirno Jakopovi\u0107, djevoja\u010dki Bar\u010dot, na dana\u0161nji dan ti zahvaljujem \u0161to si imala strpljenja od ovog razma\u017een\u2026 https:\/\/t.co\/WLeknUXYff"}
{"location":"Zagreb","text":"Zagreba\u010dki asfalt, e pa ne mo\u017ee! \u261d\ud83c\udffb#LjetoInTheCity #LjetoInCroatia #BackToZagreb @ Zagreb https:\/\/t.co\/N5gFhP8n3h"}
{"location":"Zagreb","text":"Beaujolais noveau est arhive ! #beaujolais #france\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 #beaujolaisnouveau #winelovers #juliofrangenfoto\u2026 https:\/\/t.co\/n9f5ph92Wz"}
{"location":"Zagreb","text":"Chardonnay twins #chardonnay #wine #winetasting #winelover #hands #ruke #juliofrangenfoto #wineworkshop\u2026 https:\/\/t.co\/bKIrsLvKVN"}
{"location":"Zagreb","text":"Pikni danasnji Jutarnji u kompletu sa dobra_hrana i saznaj kako doma slozit odlucnu kobaju \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83d\ude01\u2026 https:\/\/t.co\/snzFPlJ5jb"}
{"location":"Zagreb","text":"Zagreb se voli svijetlom 9! #zagrebsevolisvijetlom #zagreb #juliofrangenfoto #crnobijelisvijet\u2026 https:\/\/t.co\/cS3l6G5Jvo"}
{"location":"Zagreb","text":"SVIM education Program koji vode Ivana i Sanja je nepohodno uvesi u sve obrtnicke skole. Nakon 18g shvatis da nista\u2026 https:\/\/t.co\/jxcLHG37wI"}
{"location":"Zagreb","text":"#home #feel #dom #osjecaj Home is not a place, it's a feeling . Dom nije mjesto, dom je osjecaj"}
{"location":"Zagreb","text":"Nase drage dame, clanice nase udruge, u subotu su hrabro prosetale pink pistom uz pomoc nasih poznatih dama i muska\u2026 https:\/\/t.co\/Yb43vPVclk"}
{"location":"Zagreb","text":"#torbe#torba#backpack \ud83d\udecdTORBA CRNA U KOMBINACIJI SA SIVI, 32X30X12,s pomocnom dugom ru\u010dkom \ud83d\udcb0100,00kn \ud83d\uded2Narud\u017ebe u\u2026 https:\/\/t.co\/GIPV7F9STx"}
{"location":"Zagreb","text":"Drug krenuo u biznis s prirodnim cetkicama za zube, pa bacite okce! Inace, to je preteca cetkice i kalodonta u jedn\u2026 https:\/\/t.co\/VJG5jsTkQX"}
{"location":"Zagreb","text":"Voza\u010di bicikala u akciji, za staze, za sigurnost, bolje za sve! #sindikatbiciklista #kriticnamasa @ Muzej Mimara https:\/\/t.co\/sojUyrvlpa"}
{"location":"Zagreb","text":"@Repliga je dan amaterskog plivanja kada vam Zdravko stopa i biljezi vremena. Rok je bio\u2026 https:\/\/t.co\/kYgUtRQLOF"}
{"location":"Zagreb","text":"#torbe#torba roza 22x20x9,cijena 80,00kn \ud83d\udcb0100,00 \ud83d\uded2Narud\u017ebe u inbox ili wiber,wapp 098 857 020 \ud83d\ude9bRobu saljemo p\u2026 https:\/\/t.co\/RzI3XnSe5I"}
{"location":"Zagreb","text":"Nove Vinske zvijezde 2018 - uskoro prve ocjene i recenzije! #vinskezvijezde #winetasting\u2026 https:\/\/t.co\/tTySlfHbgh"}
{"location":"Zagreb","text":"#ZagrebAutoShow2016 #onajpravi #oldtimer #oldskool #zagrebfair #zagreb #croatia @ Zagreb Fair https:\/\/t.co\/Rl1Ekh4ND9"}
{"location":"Zagreb","text":"NEWS \ud83d\ude0e U pretprodaju su stigle karte za ove koncerte: Psihomodo Pop 100\/130kn 10000 Russos\u2026 https:\/\/t.co\/65gy1Jdmio"}
{"location":"Zagreb","text":"Me and my Blond Babe \ud83d\ude02 #learn #learning #essentiallooks #schwarzkopfprocroatia @ Schwarzkopf Professional ASK Akade\u2026 https:\/\/t.co\/Ohs1OHwe3s"}
{"location":"Zagreb","text":"#torbe#torba#backpack \ud83d\udecdTORBA KREM,U KOMBINACIJI BEZ I KONJAK BOJE,DOLAZI SA DUGOM RUCKOM \ud83d\udcb0100,00kn \ud83d\uded2Narud\u017ebe u in\u2026 https:\/\/t.co\/3emiKXxOU5"}
{"location":"Zagreb","text":"O\u0161te\u0107ena kosa? Posjetite na\u0161 salon za najnoviju Fibre Clinix uslugu i iskusite potpunu transformaciju vlasi, sna\u017eni\u2026 https:\/\/t.co\/eNRUYMENo1"}
{"location":"Zagreb","text":"@janosnemet kakvo je vrijeme u Beogradu? Je li kona\u010dno provirilo sunce??"}
{"location":"Zagreb","text":"Hladno pivo #band #hladnopivo #365 #mkundek #instaphotography #inspiration #365 #domsportova\u2026 https:\/\/t.co\/BJukA48V8u"}
{"location":"Zagreb","text":"Digitalna voditeljica from Osijek u\u017eivo na @tedxzagreb #satisfaction nasmiana #osijek #voditeljica #digital @ Kino\u2026 https:\/\/t.co\/MSEM4EGwDd"}
{"location":"Zagreb","text":"Do they know there'll be a Christmas time soon... @ Tr\u017enica Kvatri\u0107 https:\/\/t.co\/UmbNo6pAIs"}
{"location":"Zagreb","text":"#\u017eaba #hnk @mirjanahrga @ Hrvatsko narodno kazali\u0161te u Zagrebu\u2026 https:\/\/t.co\/24FJcnaC7m"}
{"location":"Zagreb","text":"\u010cvrga says Hi! \ud83d\ude0e #cvrgatheferret #cvrga #ferrets #ferretsofinstagram #ferret #pitomavretica @ Zagreb, Croatia https:\/\/t.co\/rVcsQEasav"}
{"location":"Zagreb","text":"Up the irons #ironmaiden (@ Arena Zagreb in Zagreb) https:\/\/t.co\/1MZBiirpsC"}
{"location":"Zagreb","text":"I u Zagrebu udarno:-) @ Restaurant Bota \u0160are - Zagreb https:\/\/t.co\/MP4R9ZNjn1"}
{"location":"Zagreb","text":"Andrea,Kristina zelim vam sretan dan i svima ostalim zenama naravno!#andreavitasovic\u2026 https:\/\/t.co\/7wfB6Q9gmj"}
{"location":"Zenica","text":"Photo credit by @autoceste_fbih Vijadukt Babina rijeka Autoput A1 #zenica #zenicablog #zenicablogpictures\u2026 https:\/\/t.co\/gi0bR3DuM9"}
{"location":"Zenica","text":"Pripreme za put. Via Sarajevo... (at @Petrol in Zenica) https:\/\/t.co\/nmftDBcNz1"}
{"location":"Zenica","text":"Vrijedni i zahvalni klijenti @AESCdoo @ AESC d.o.o. Zenica https:\/\/t.co\/ef7O0M7AaW"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @s.e.f.e.r_ #zenica #zenicablogpictures #zenicablog #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/sUMtq6Eaq4"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @zukanovich.isak #zenica #zenicablog #zenicablogpictures #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/rb7oHgUIGb"}
{"location":"Zenica","text":"Samo zdrava hrana. #heakthyfood #foodporn #\u0107evapi @ Ra\u010dunovodstvena agencija AESC doo Zenica https:\/\/t.co\/VT48cOYGYu"}
{"location":"Zenica","text":"Sjedim i cekam dok zena bira (@ D\u017eananovi\u0107 Shopping Mall in Zenica) https:\/\/t.co\/Dotqx4dC4K https:\/\/t.co\/bzNu0gDxjF"}
{"location":"Zenica","text":"univerzitet_u_zenici #zenicablogpictures #zenica #zenicablog #univerzitetzenica @ Gradska arena Zenica https:\/\/t.co\/u2l6MXj1UM"}
{"location":"Zenica","text":"#romantic #sporting #meeting #together #again #coffeetime #mylife #mylove #a\u015fk\u0131m #ljubav #zivot\u2026 https:\/\/t.co\/ur1DJE5gRp"}
{"location":"Zenica","text":"Drinking late macchiato (@ Journal in Zenica w\/ @spahicamela) https:\/\/t.co\/QS51DoHOKt"}
{"location":"Zenica","text":"Svjetlo na kraju tunela @ Ra\u010dunovodstvena agencija AESC doo Zenica https:\/\/t.co\/Vn9J8IKBkH"}
{"location":"Zenica","text":"by _samir_talic_ #zenicablogpictures #zenicablog #zenica #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/HsHve99NRA"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @ivanka11111961 #zenica #zenicablog #zenicablogpictures #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/EoffbqMiF5"}
{"location":"Zenica","text":"foto @amel_tuka800 za @Zenicablog2010 hvala \u0160AMPIONE #zenicablog #zenicablogpictures #sunsetpictures #sunsetpics\u2026 https:\/\/t.co\/9R5UAvX7wC"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @hs3limovic #zenicablog #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu #zenica #zenicablogpictures #lamelazenica #lamela @\u2026 https:\/\/t.co\/O0zMLKU6ec"}
{"location":"Zenica","text":"Jedno od popularnih mj3sta u gradu https:\/\/t.co\/K0a6zJlyXG #zenicaumomsrcu #zenicablogpictures #zenicablog #zenica\u2026 https:\/\/t.co\/tMPNJWoBxC"}
{"location":"Zenica","text":"Postoji li neko takmi\u010denje tipa \"Najlu\u0111e kom\u0161ije\"? Ako postoji, da ja onda prijavim ove svoje. :'("}
{"location":"Zenica","text":"Onokad Centrotrans posalje autobus kapaciteta 26 sjedecih mjesta u\u2026 https:\/\/t.co\/Y5hgrsiSLr"}
{"location":"Zenica","text":"hvala Ivanka Zveki\u0107 #zenica #zenicablogpictures #zenicablog #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu #u\u0161\u0107e #kamberovicapolje\u2026 https:\/\/t.co\/W74Zy0YdAt"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @_saha_32_ #zenica #zenicablog #zenicablogpictures #zenicaokamoga #zenicaokamoga @ Zenica https:\/\/t.co\/V11oYtsJC3"}
{"location":"Zenica","text":"hvala _sm_meem_ #lamela #zenicablogvideos #zenica #zenicaumomsrcu #zenicaokamoga #zenicablog @ Zenica https:\/\/t.co\/ENLP7rmdZb"}
{"location":"Zenica","text":"hvala dragantrivicevic #smetovizenica #smetovi #zenica #paragliding #paraglajding #zenicablog #zenicablogpictures\u2026 https:\/\/t.co\/FFKrJVzXRE"}
{"location":"Zenica","text":"Ponekad za jedan osmijeh treba ti suza sto da sreca moze se kupit svak\u2018 bi je sebi\u2026 https:\/\/t.co\/VwY4rWe1Fs"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @dacakrco Vijadukt A1 Babina rijeka #zenicablog #zenicablogpictures #zenica #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu\u2026 https:\/\/t.co\/oH1mAAXTY7"}
{"location":"Zenica","text":"hvala anexss #zenicablog #zenicablogpictures #zenicaumomsrcu #zenicaokamoga #sumrak #sunsetpics #kodsata @ Zenica https:\/\/t.co\/ZbkKkmPmj8"}
{"location":"Zenica","text":"Zenica, Bosne na\u0161e zjenica \u2764 #memleket #art #amazing #wall #city #beautiful #sticker #bosna\u2026 https:\/\/t.co\/stueYSoKtb"}
{"location":"Zenica","text":"Na putu do posla @AESCdoo @ AESC d.o.o. Zenica https:\/\/t.co\/hNre2P3t0C"}
{"location":"Zenica","text":"Socijalni mamurluk, kada ti dva dana treba da dodjes sebi poslije price s odredjenim ljudima."}
{"location":"Zenica","text":"Mexicana\ud83c\udf55 #nomnomnom #badfood #foodventures #foodporn #sogood #delish #delicious #tasty #yummy\u2026 https:\/\/t.co\/knV2LUjxCW"}
{"location":"Zenica","text":"#friends #dostlar #zenica #meydan #winter #bosna #turkey #suit #profesional #profesionalphoto\u2026 https:\/\/t.co\/us0YSWBytb"}
{"location":"Zenica","text":"I tako vec 5 minuta. @ Ra\u010dunovodstvena agencija AESC doo Zenica https:\/\/t.co\/IY8aHlGzHc"}
{"location":"Zenica","text":"Tri pogleda na zalazak sunca danas 1.12.2019. hvala na\u0161im redovnim posjetiocima i prijateljima na fotigrafijama\u2026 https:\/\/t.co\/NwL5GWjypr"}
{"location":"Zenica","text":"Mali, ali tehni\u010dar. #zastava #zastava750 #fico #fi\u0107o #fi\u0107a #fi\u0107ek #oldtimer #oldtimers #oldcar\u2026 https:\/\/t.co\/8x25SmO2tD"}
{"location":"Zenica","text":"Zubor vode na vodenicama ispod Plivskog jezera u Jajcu \ud83d\udd0a \ud83c\udfbc #mlincici #jajce #vodenice #pliva #zubor #odmor https:\/\/t.co\/6e3U6eQ7ce"}
{"location":"Zenica","text":"hvala Jasminka Mesak Isakovic #zenica #zenicablog #zenicablogpictures #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu\u2026 https:\/\/t.co\/0otCMpN0U1"}
{"location":"Zenica","text":"Jedan selfie za raju. (@ Zenica in Federation of Bosnia and Herzegovina) https:\/\/t.co\/RO8RenHt7z https:\/\/t.co\/koXDf1SwUb"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @dzeny_samir #zenica #zenicablogpictures #zenicaumomsrcu #zenicaokamoga #zenicablog @ Zenica https:\/\/t.co\/AfiXKAZ6Nz"}
{"location":"Zenica","text":"hvala harun.becic #zenicablogpictures #zenicablog #zenica #coloursofautumn #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/nOugNcERF5"}
{"location":"Zenica","text":"hvala na fotografiji kariic.e #zenicablogpictures @Zenicablog2010 #zenica #zenicaumomsrcu #zenicaokamoga @ Zenica https:\/\/t.co\/vaT345EvuC"}
{"location":"Zenica","text":"foto nam je poslao Senad Spahic #zenica #zenicablog #zenicablogpictures #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/MPhKJvuX28"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @_imrann7 #zenica #zenicablogpictures #zenicablog #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/OR6o9sij77"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @8edidani9 #zenicablog #zenicablogpictures #zenica #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/jrzfE9Tp9b"}
{"location":"Zenica","text":"hvala __edwy #zenica #zenicablog #zenicablogpictures #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/4xmD1r6h6c"}
{"location":"Zenica","text":"#cold #hat #wind #beard #bosna #turkey #suit #profesional #profesionalphoto #shooting #canon\u2026 https:\/\/t.co\/HmiZN1knJW"}
{"location":"Zenica","text":"Jer domace je najjace #ZIMZenica #Klas @ AESC d.o.o. Zenica https:\/\/t.co\/zMt7MGlnPJ"}
{"location":"Zenica","text":"foto nam je poslao Mirsad Osmancevic. #zenicablogpictures #zenicablog #zenica @ Zenica https:\/\/t.co\/Y1ZYLurL60"}
{"location":"Zenica","text":"Svako ima svoju pri\u010du, i svako je pro\u0161ao kroz ne\u0161to \u0161to ga je promijenilo. #blackandwhite #black\u2026 https:\/\/t.co\/AB31WgPRYv"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @_imrann7 #zenica #zenicablog #zenicablogpictures #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/TiDJ1InIAI"}
{"location":"Zenica","text":"Gospodar na\u0161 je za svako \u017eivo bi\u0107e nafaku odredio, pa kako onda da sumnjamo i strahujemo \ud83d\udd4a\ufe0f @ Crkvice https:\/\/t.co\/5mymCLEWX3"}
{"location":"Zenica","text":"maeatro fotografije na\u0161 sugra\u0111anin nermin__smajic i njegova umjetni\u010dka galerija u deset fotografija\u2026 https:\/\/t.co\/F61mGlUG08"}
{"location":"Zenica","text":"Pao pritisak, nedostatak kofeina i secera u krvi, a tema MRS i MSFI\u2026 https:\/\/t.co\/8X7s8mKqvd"}
{"location":"Zenica","text":"\u2764 (@ Carpe Diem in Zenica, Bosna i Hercegovina w\/ @spahicamela) https:\/\/t.co\/jh0BR3wNf3"}
{"location":"Zenica","text":"hvala msvanja #zenicablogpictures #zenica #zenicaumomsrcu #zenicaokamoga #zenicablog #nightpicture #coloursofautumn\u2026 https:\/\/t.co\/grlL91vEP2"}
{"location":"Zenica","text":"hvala Ivanka Zveki\u0107 #smetovizenica #zenica #zenicablogpictures #zenicablog #fogcity #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu\u2026 https:\/\/t.co\/3licy23DXZ"}
{"location":"Zenica","text":"#cold #hat #wind #bosna #river #profesional #profesionalphoto #shooting #canon #canonphotography\u2026 https:\/\/t.co\/x7CA4ysXxz"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @_mirso_ #zenica #zenicablogpictures #zenicablog #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/RcR7UZirQC"}
{"location":"Zenica","text":"hvala visual_tale_by_mina #zenica #zenicablog #zenicablogpictures #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/paa731CmOn"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @_mirso_ #zenica #zenicablog #zenicablogpictures #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/R8UHQhK3Hu"}
{"location":"Zenica","text":"Onokad ujutro ustanes, otvoris balkon i duboko udahnes svjezi jutarnji zrak. @ Zenica Grad https:\/\/t.co\/1Ybpz2P6Zr"}
{"location":"Zenica","text":"U zdravom tijelu zdrav duh. Kupuj \u2764 kupuj domace #kupuj387 #zim\u2026 https:\/\/t.co\/kFRAKth2yq"}
{"location":"Zenica","text":"Svako ima pravo da bude glup, a neki maximalno koriste svoja prava."}
{"location":"Zenica","text":"hvala amar4dot0 #zenicablog #zenicablogpictures #zenica #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/y68esPbDYp"}
{"location":"Zenica","text":"Just posted a photo @ Ra\u010dunovodstvena agencija AESC doo Zenica https:\/\/t.co\/3fO3BzDOx6"}
{"location":"Zenica","text":"by _vaanja__ #zenica #lamela #riverbosnia #rijekabosna #bulevarkulinabana #zenica #zenicablogpictures #zenicablog\u2026 https:\/\/t.co\/Yot70fuarg"}
{"location":"Zenica","text":"hvala kenan__hr #bilinopoljestadium #riverbosnia #nightpicture #zenicablog #zenicablogpictures @ Zenica https:\/\/t.co\/TGOWOQtBOo"}
{"location":"Zenica","text":"#snow #beautiful #city #\u00e7ar\u015f\u0131 #cold #winter #bosna #turkey #profesional #profesionalphoto\u2026 https:\/\/t.co\/ActdbPDDH0"}
{"location":"Zenica","text":"hvala Vildani Dzordic Ameti #zenica #zenicablog #zenicablogpictures #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu #rijekabosna\u2026 https:\/\/t.co\/ZjvM62C20r"}
{"location":"Zenica","text":"Iz Imranove kolekcije Za razbibrigu @ AESC d.o.o. Zenica https:\/\/t.co\/SaecFJIllT"}
{"location":"Zenica","text":"hvala JASIRU SMAJI\u0106U na prvim panoramama Zenice u 2020. #happynewyear #happynewyear2020 #sretnanovagodina\u2026 https:\/\/t.co\/Mwc3UE2cOL"}
{"location":"Zenica","text":"hvala Dzenana Bulic-Becirevic #zenicaumomsrcu #zenicaokamoga #zenica #zenicablogpictures #zenicablog @ Zenica https:\/\/t.co\/13a3rmHg4X"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @dusko.kostic #zenica #zenicablog #zenicablogpictures #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/N96U9XH7do"}
{"location":"Zenica","text":"Bizi bilen bilir, bilmeyende kendisi gibi bilir. @ Zenica https:\/\/t.co\/rQdIECP4OY"}
{"location":"Zenica","text":"Nova radna sedmica, nove radne pobjede. (at @AESCdoo. Zenica in Zenica) https:\/\/t.co\/MQiZbqYRA7 http:\/\/t.co\/eeass3KAYY"}
{"location":"Zenica","text":"Asmir \u010cago nam donosi sjajan pogled sa Smetova #fogtown #fogpictures #smetovi #zenicablogpictures #zenicablog\u2026 https:\/\/t.co\/VLqub14ANv"}
{"location":"Zenica","text":"#cold #hat #wind #beard #bosna #turkey #suit #profesional #profesionalphoto #shooting #canon\u2026 https:\/\/t.co\/bMhrcDgoTy"}
{"location":"Zenica","text":"#onokad imas PDV kontrolu, pa ne znas jesi'l po\u0161'o il' si do\u0161'o. @\u2026 https:\/\/t.co\/0C0fR4PsCO"}
{"location":"Zenica","text":"fotose nam je poslala Samina Me\u0161inovi\u0107 #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu #zenica #zenicablog #zenicablogpictures @ Zen\u2026 https:\/\/t.co\/maH9oCcuOU"}
{"location":"Zenica","text":"hvala Kristijan Kriss #zenicablogpictures #zenicablog #zenica #zenicaokamoga #coloursofautumn #zenicaumomsrcu @ Zen\u2026 https:\/\/t.co\/zGQ1wrOzWj"}
{"location":"Zenica","text":"#ljepota je u o\u010dima onoga \u0161to gleda #zenica #\u015fehir #city #bosnia_and_herzegovina #bosna\u2026 https:\/\/t.co\/t1l6MV2mcY"}
{"location":"Zenica","text":"foto by #drone hareth_momani #dronepicture #zenica #zenicablogpictures #zenicaumomsrcu #zenicablog #zenicaokamoga\u2026 https:\/\/t.co\/uby2uwvZla"}
{"location":"Zenica","text":"#moon #ay #ay\u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 #mjesec #mjesecina #beautiful #night #gece #lijepanoc #zenica #city #\u015fehir\u2026 https:\/\/t.co\/OXMnJrgiTr"}
{"location":"Zenica","text":"Rad subotom je nekad odmor. @ Ra\u010dunovodstvena agencija AESC doo Zenica https:\/\/t.co\/R1xcPFSPrz"}
{"location":"Zenica","text":"foti Ahmet Fazlic #babinarijeka #zenicablogpictures #zenicablog #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu #zenica @ Zenica https:\/\/t.co\/GxMZrOnzM7"}
{"location":"Zenica","text":"\ud83d\udcaa #after #training #selfie #with #friends #arkada\u015flar #spor #sonras\u0131 #babinarijeka #zenica\u2026 https:\/\/t.co\/dweK598wou"}
{"location":"Zenica","text":"Iftar sa @AESCdoo kolektivom i porodicom (@ Motel Almy) https:\/\/t.co\/naC4r8QZg0 https:\/\/t.co\/p6RCjnEi4A"}
{"location":"Zenica","text":"#coldday #blackandwhite #black #white #hat #wind #beard #bosna #turkey #suit #profesional\u2026 https:\/\/t.co\/z2bXgd0IoH"}
{"location":"Zenica","text":"Bosanski cilim osvjezava kucu na poseban nacin \"Nek smo vazda puni\u2026 https:\/\/t.co\/gCvwynKPNx"}
{"location":"Zenica","text":"#bosanka #shopping #centar #al\u0131\u015fveri\u015f #merkezi #zenica #\u00e7ar\u015f\u0131 #city #bosna #turkey #profesional\u2026 https:\/\/t.co\/3q2643zALd"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @adna_hasanic #zenicablog #zenica #zenicablogpictures #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/Ep4kxlaexi"}
{"location":"Zenica","text":"i jo\u0161 jedna za ve\u010deras.. dosta #sunsetpictures za danas - hvala anexss #zenica #zenicablogpictures\u2026 https:\/\/t.co\/eWVgZYixlf"}
{"location":"Zenica","text":"hvala hareth_momani za sjajne fotografije @zzeljko zenicasummerfest @Zenicablog2010 #zenicablogpictures\u2026 https:\/\/t.co\/7RYFB3JDIf"}
{"location":"Zenica","text":"Kod kuce je najbolje (@ Home Sweet Home in Zenica) https:\/\/t.co\/n3yyMpsYuq"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @hasib.996 #zenicablog #zenicablogpictures #zenica #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/2MWjhLgqqC"}
{"location":"Zenica","text":"hvala Admiru Selimovicu #zenicablog #zenicablogpictures #riverbosnia #nightpicture #zenica #zenicaokamoga\u2026 https:\/\/t.co\/moTyC139HR"}
{"location":"Zenica","text":"foto amar4dot0 #zenicaumomsrcu #zenicablogpictures #zenicablog #zenica #zenicaokamoga #aerialpic #aerialpicture\u2026 https:\/\/t.co\/wPbGBCa5PD"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @foto_heco #zenicablog #zenicablogpictures #zenica #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/BKyNGnwU3A"}
{"location":"Zenica","text":"hvala @arnela3492 #zenica #zenicablog #zenicablogpictures #zenicaokamoga #zenicaumomsrcu @ Zenica https:\/\/t.co\/HI6q22qd6u"}
{"location":"Zenica","text":"#onokad ti sefa spuca inspiracija, pa posadi neku biljku u zid i ona\u2026 https:\/\/t.co\/E35C2m13Iu"}
{"location":"Zenica","text":"#calligraphy #kaligrafija #hatsanat\u0131 #islam #islamic #levhe #muhammed #a_s #canon\u2026 https:\/\/t.co\/V2bZyOSuyg"}
{"location":"Zenica","text":"#celebrating #177 #years #of #photography #zenica #bosnahersek #bosnia_and_herzegovina #bosna\u2026 https:\/\/t.co\/f5svYm7tfN"}